<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>网络科学研究速递</title>
    <link>http://www.complexly.me/feed/index.xml</link>
    <description>Recent content on 网络科学研究速递</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.complexly.me/feed/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要14篇(2017-04-25)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170425/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170425/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;网络距离的行动问题以及三角闭合优先连接的出现;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在语言资源方面进行众包和合作;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;音调辅音参数链接音乐的微观和宏观属性，揭示旋律中的隐藏顺序;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;结构保护电力网络稳定与市场动态;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;对策策流中的推文主题分类的远程监督;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用小子图之间概率的关系测试网络结构;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用自我的大规模睡眠状况分析社会媒体;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;具有偏见的代理人的时变社会影响网络的意见演变;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;自适应子模型影响最大化与近视反馈;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;口碑营销的折扣策略及其评估;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;最大化口碑营销活动的整体利润：建模研究;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;扩散几何解释了集体现象中功能簇的出现;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;重新思考k社交图中的匿名：k邻接匿名和k（adjacency）匿名转换;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;探索动态网络中节点邻域的演进;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;网络距离的行动问题以及三角闭合优先连接的出现&#34;&gt;网络距离的行动问题以及三角闭合优先连接的出现&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1408.0119&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1408.0119&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jérôme Kunegis, Fariba Karimi, Jun Sun&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们将网络中优先依附的概念描述为远距离的动作，并认为它只能是一个紧迫的现象 - 网络成长的实际机制总是是三角形的关闭。在回顾三角形关闭和优惠附件的概念之后，我们提出了我们的论点，以及一个简化的模型，其中可以从三角形关闭数学推导优惠附件。此外，我们对合成图进行实验，以证明仅在三角形关闭的图生长模型中出现优先附着。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在语言资源方面进行众包和合作&#34;&gt;在语言资源方面进行众包和合作&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1408.4245&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1408.4245&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Dmitry Ustalov&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 语言资源可以通过使用诸如众包和博弈化之类的方法在有激励的人参与的情况下填充数据。然而，目前的众包流派分类法缺乏合作的概念，这是现代视频博弈的主要元素，可能会推动注释者的兴趣。关于群众分类和语言资源合作的调查提出了在众包流派中使用合作的建议，并以使用以众包创造的流行的俄语语言资源为例，证明了合作效率。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;音调辅音参数链接音乐的微观和宏观属性-揭示旋律中的隐藏顺序&#34;&gt;音调辅音参数链接音乐的微观和宏观属性，揭示旋律中的隐藏顺序&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1610.04551&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1610.04551&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jorge Useche, Rafael Hurtado&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 协调与声音组合引起的愉悦感相关，并且已经使用数学关系，物理学，信息理论和心理声学来定量地接近。音调，音调，和声和旋律中都有音调协调，用于传达音乐中的感觉，感知和情感。它涉及声波的物理性质，并用于通过音乐间隔和和弦研究旋律和和声。从复杂性的角度来看，具有许多部分的系统的宏观特性经常依赖于其组成元素的统计特性。在这里，我们展示如何使用复杂音调的色调协调参数来研究音乐的复杂性。我们将这种形式主义应用到旋律中，表明音乐作品中的旋律线可以根据旋律间隔的物理属性来描述，并且存在熵极值化原理，其受到具有音乐意义的心理声学宏观约束。这个结果通过音乐刺激的物理特性将人类对音乐的认知与音乐中人类创造力的复杂性相结合。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;结构保护电力网络稳定与市场动态&#34;&gt;结构保护电力网络稳定与市场动态&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.04755&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.04755&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Tjerk W. Stegink, Claudio De Persis, Arjan J. van der Schaft&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文研究了在实现物理电力网络和市场动态的同时，最大化社会福利的问题。对于物理电网，考虑了三阶结构保持模型，涉及频率和电压动态。通过将原始双重梯度法应用于社会福利问题，得到了港口 - 哈密尔顿形式的分布式动态定价算法。在与物理系统互连之后，获得了一个差分代数方程的闭环端口 - 哈密尔顿算子，其性质被用来证明最优点的局部渐近稳定性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;对策策流中的推文主题分类的远程监督&#34;&gt;对策策流中的推文主题分类的远程监督&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06726&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06726&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Salman Mohammed, Nimesh Ghelani, Jimmy Lin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在分析新闻出版社和其他组织的大量策展流的背景下，我们应对Twitter的主题分类挑战，向用户提供相关内容。我们的方法是基于半自动识别局部聚焦的策划流（例如政治，娱乐或运动）来应用遥远的监督。这些流提供标记数据的源，以训练主题分类器，然后可以将其应用于从更多的局部扩散流中分类推文。对嘈杂标签和人类基因真相判断的实验表明，我们的方法基本上“免费”地产生了良好的主题分类器，并且以这种方式训练的主题分类器能够随着Twitter上的新闻的发展而动态调整主题漂移。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用小子图之间概率的关系测试网络结构&#34;&gt;使用小子图之间概率的关系测试网络结构&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06742&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06742&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Chao Gao, John Lafferty&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们使用观察到的小子图的频率之间的关系来研究网络结构测试的问题。我们考虑统计信息\ begin {align *} T_3＆=（\ text {edge frequency}）^ 3  -  \ text {triangle frequency} \ T_2＆= 3（\ text {edge frequency}）^ 2文本{边缘频率}） -  \ text {V形频率} \ end {align *}，并证明了一个中心极限定理$（T_2，T_3）$根据Erd \ H {o} sR \&amp;lsquo;{e}空模型。然后，我们分析一般替代模型下相关的$ \ chi ^ 2 $测试统计量的权力。特别地，当替代方案是$ k $ -community随机块模型时，$ k $未知，测试的力量接近1。此外，所需的信噪比严格低于社区检测所需的信噪比。我们还研究了与三节点子图中的其他统计量的关系，并分析了两个自然算法对小子图进行抽样的误差。我们的结果一起显示了网络的全球结构特征如何可以从地方子图频率推断出来，而不需要明确估计全球社区结构。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用自我的大规模睡眠状况分析社会媒体&#34;&gt;使用自我的大规模睡眠状况分析社会媒体&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06853&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06853&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Xuefeng Peng, Jiebo Luo, Catherine Glenn, Jingyao Zhan, Yuhan Liu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 睡眠状况与个体的健康密切相关。睡眠障碍和睡眠剥夺等睡眠不良影响人们的日常表现，也可能导致许多慢性疾病。一直在努力监测人们的睡眠状况。然而，传统的方法需要复杂的设备并消耗大量的时间。在本文中，我们尝试开发出一种新颖的方法，通过细心的面部线索来预测个人的睡眠状况，医生会。而不是直接测量睡眠状况，我们测量间接反映睡眠状况的睡眠剥夺疲劳。我们的方法可以根据受试者提供的自我预测睡眠剥夺的疲劳率。该速率用于指示睡眠状况。为了更深入地了解人类的睡眠状况，我们从Twitter和Instagram上发布的自我收集了大约100,000张面孔，并使用自动算法确定了他们的年龄，性别和种族。接下来，我们调查了关于年龄，性别和种族的睡眠状况分布。我们的研究表明，年龄组中，0-20岁青少年组的疲劳百分比最高，这意味着这个年龄组睡眠状况差。对于性别而言，女性的疲劳百分比高于男性，这意味着女性患睡眠问题比男性多。在种族群体中，白种人的疲劳百分比最高，其次是亚裔和非裔美国人。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;具有偏见的代理人的时变社会影响网络的意见演变&#34;&gt;具有偏见的代理人的时变社会影响网络的意见演变&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06900&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Anton V. Proskurnikov, Roberto Tempo, Ming Cao, Noah E. Friedkin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 对社会影响力动态的调查要求数学模型“简单”，足以承认严格的分析，但足够“富”来捕捉社会群体的突出特征。因此，（Friedrich and Johnsen，1999）阐述了（DeGroot，1974）（DeGroot，1974）的迭代意见汇总机制，可以解释共识的产生，以考虑到个人对其初始意见或偏见的持续附着。个人对其偏见的“盯住”可能会使社会影响力网络达成共识，导致分歧。可以通过放宽对时间不变影响网络的限制性假设来实现该模型的进一步阐述。在一个问题的意见动态中，可以从网络中添加或减少人际影响的弧线，并且个人对他/她的邻居分配的影响权重可能会改变。在本文中，我们建立了（Friedkin和Johnsen，1999）意见形成模型的新的重要性质，并且考察了其对时变社会影响网络的延伸。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;自适应子模型影响最大化与近视反馈&#34;&gt;自适应子模型影响最大化与近视反馈&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06905&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06905&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Guillaume Salha, Nikolaos Tziortziotis, Michalis Vazirgiannis&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们研究了社会网络中适应性影响最大化的问题。已经证明，如果问题满足自适应子模型性质，则保证自适应贪婪策略提供最优策略的（1  -  1 / e）近似。然而，到目前为止，只有在采用全面反馈模型的情况下，这种财产才得到验证。由于自适应决策是时间关键的，我们考虑一个更现实的反馈模型，称为近视。在这个方向，我们引入一个替代效用函数，证明它是自适应单调和自适应子模态。它允许我们证明我们的近视自适应贪婪政策提供了理论保证，因为它保留了（1  -  1 / e）近似率。此外，我们显示如果我们允许节点随时间随机地停用，则自适应子模型属性不成立。对现实世界网络的实证分析揭示了近视自适应贪婪策略对影响最大化问题的好处。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;口碑营销的折扣策略及其评估&#34;&gt;口碑营销的折扣策略及其评估&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06910&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06910&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Tianrui Zhang, Xiaofan Yang, Lu-Xing Yang, Yuan Yan Tang, Yingbo Wu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文解决了口碑（WOM）营销中的折扣定价。提出了一种称为“基于感染的折扣”（IBD）策略的新折扣策略。 IBD策略的基本思想在于，每个客户享受与他/她在WOM网络中的影响成线性比例的折扣。为了评估IBD策略的性能，将WOM扩展过程建模为一种称为DPA模型的动态模型，并将IBD策略的性能模型作为基本折扣的函数。接下来，通过实验揭示了包括基本折扣和WOM网络在内的不同因素对DPA模型动态的影响。最后，实验发现不同因素对IBD战略绩效的影响。在此基础上，推荐采取一些推广措施。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;最大化口碑营销活动的整体利润-建模研究&#34;&gt;最大化口碑营销活动的整体利润：建模研究&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06920&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06920&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Pengdeng Li, Xiaofan Yang, Lu-Xing Yang, Qingyu Xiong, Yingbo Wu, Yuan Yan Tang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 与传统广告相比，口碑（WOM）通信具有显着的优势，如成本显着降低和交付速度快;尤其是在线社交网络的普及。本文讨论了最大化WOM营销活动的整体利润的问题。正面和负面WOM的营销过程被模拟为一个被称为SIPNS模型的动力学模型，利润最大化问题被模拟为约束优化问题。实验揭示了不同因素对SIPNS模型动力学的影响。此外，不同因素对WOM营销活动预期总体利润的影响也通过实验揭示。在此基础上，提出了一些促销策略。据我们所知，这是第一次以这种方式对待WOM营销活动。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;扩散几何解释了集体现象中功能簇的出现&#34;&gt;扩散几何解释了集体现象中功能簇的出现&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.07068&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.07068&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Manlio De Domenico&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 集体现象来自于自然或人造单位与复杂组织的相互作用。结构模式和动力学之间的相互作用可能会导致功能集群，其通常与拓扑结构模式不同。在生物系统中，像人类大脑一样，整体功能通常被连接和同步动力学之间的相互作用所吸引，而在大多数情况下，与解剖模块不一致的功能性集群。在社会，社会技术和工程系统中，追求共识有利于集群的出现。尽管有许多复杂系统的中尺度组织以及它们的互连性的异质性的无可争辩的证据，但是预测和识别集体现象中的功能模块的出现的方式仍然不包括在内。在这里，我们提出一种基于随机游走动力学的方法来定义网络系统中任何一对单元之间的扩散距离。这种度量允许利用底层扩散几何为复合网络中亚稳态同步，共识和随机搜索动力学之间的亲密关系提供统一的框架，精确定位合成和生物系统的功能中尺度组织。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;重新思考k社交图中的匿名-k邻接匿名和k-adjacency-匿名转换&#34;&gt;重新思考k社交图中的匿名：k邻接匿名和k（adjacency）匿名转换&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.07078&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.07078&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sjouke Mauw, Yunior Ramírez-Cruz, Rolando Trujillo-Rasua&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文在存在主动对手的情况下，对社会图表进行隐私保护的出版物，即在发布之前能够在图中引入sybil节点的对手，并利用它们为一组受害者节点创建唯一的指纹 - 在出版后识别他们。引用k匿名的概念，我们引入k匿名变换，表征图扰动方法，确保保护从主动对手到最高 sybil节点的保护。此外，我们引入一个新的隐私属性：k邻接匿名，放宽k的匿名性，对手可以控制sybil节点与其余部分之间的所有距离图中的节点。新的隐私属性又是新型图扰动的基础：k邻接匿名转换。我们提出了用于获取$ k $的任意值的$（k，1）$  - 邻接匿名变换的算法，以及小值的$（2，\ ell）$  - 邻接匿名转换。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;探索动态网络中节点邻域的演进&#34;&gt;探索动态网络中节点邻域的演进&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.07171&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.07171&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Günce Keziban Orman, Vincent Labatut (LIA), Ahmet Teoman Naskali&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 动态网络是一种流行的建模和研究演进系统的行为的方法。然而，他们的分析构成了网络科学的一个相对较新的子领域，因此可用工具的数量远远少于静态网络。在这项工作中，我们提出了一种专门设计用于利用动态网络纵向性质的方法。它通过研究其直接邻域的演化来表征每个单个节点，基于该邻域变化的方式反映了整个网络中节点的作用和位置的假设。为此，我们定义了\ textit {邻居事件}的概念，这对应于这些节点组可以进行的各种转换，并描述了一种用于检测这些事件的算法。我们展示了我们的方法对三个真实世界网络的兴趣：DBLP，LastFM和安然。我们应用频繁模式挖掘，从邻里事件的时间序列中提取有意义的信息。这导致了整个网络中出现的行为趋势的识别以及特定节点的个体特征。我们还进行了一个聚类分析，揭示了在所有三个网络中，可以区分出两种不同行为的节点：一组非常小的活动节点，其邻域经历多种频繁的事件，并且有一大群稳定的节点。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要3篇(2017-04-24)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170424/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170424/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;具有和没有噪声的从众选民模型的动态属性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;地球系统分析中的技术界：共同演化的视角;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;城市同质性的尺度证据;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;具有和没有噪声的从众选民模型的动态属性&#34;&gt;具有和没有噪声的从众选民模型的动态属性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06473&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06473&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Liudmila Rozanova, Marian Boguna&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 集体领导和从众可能出现在标准模式的意见动态中，作为人口与时间层级组织之间时间尺度强烈分离的相互作用。使用选民模式作为一个简单的意见形成模型，我们表明，在从众阶段，一群代理人成为动态领导者，而其他人口盲目追随其观点。有趣的是，在某些情况下，这种从众动力加速了达成协商一致的时间，然后变得与大小无关，或者恰恰相反，使共识几乎不可能。当系统添加外部噪声使共识（吸收）状态消失时，这些新行为具有重要的后果。我们分析这个新模型，显示了一个有趣的阶段图，纯粹的扩散阶段，从众（或两个状态）阶段，以及两个行为都是可能的混合阶段。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;地球系统分析中的技术界-共同演化的视角&#34;&gt;地球系统分析中的技术界：共同演化的视角&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06476&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06476&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jonathan F. Donges, Wolfgang Lucht, Finn Müller-Hansen, Will Steffen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 地球系统分析是对地球上生物物理，社会和技术过程联合动力学的研究。为了促进我们对可能的未来发展路径的理解，并确定导航到安全操作空间的管理选项，同时避免不必要的领域，开发和应用地球系统的计算机模型。尽管这些模型对地球系统的生物物理成分具有巨大的影响力，但是对于人类社会的相关风险，例如气候变化或新型实体，这些模型几乎不代表技术过程的动力特性。在这个贡献中，我们从地球系统分析的角度反思了技术领域，重点在于机构，网络和复杂的共同演化动态。首先，我们认为，哈夫对技术圈的观念在极端地位，意味着在地球系统中强制约束的人力机构。假设技术圈在很大程度上独立于人类意图的发展，哈夫的观点似乎与人文观点不符，人文主义观点是可持续发展话语的基础，更具体地说是目前的框架，如联合国的可持续发展目标，以及安全和正义的运作空间人性。第二，作为Haff静态三层图片的替代方案，我们提出了复杂的适应性网络作为描述社会代理和技术领域实体相互作用的概念及其对地球系统分析的紧急动力学。第三，我们认为，在构建和建模技术圈动态，包括地球系统的社会文化和生物物理领域之后采取协同一致的方法，可以解决可持续发展与技术层面的明显矛盾。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;城市同质性的尺度证据&#34;&gt;城市同质性的尺度证据&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06508&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06508&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Rémi Lemoy, Geoffrey Caruso&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们分析了与欧洲城市中心距离的土地利用和人口密度。除了为一大批城市提供径向人口密度和土壤密度分布外，我们还展示了城市规模的不均匀性。我们的分析结合了GMES /哥白尼城市阿特拉斯2006年土地利用数据库，分辨率为5米，300多个欧洲城市，超过10.000个居民，Geostat人口网格以1km的分辨率。人口按照城市地图集的土壤密度和密度等级按比例分配给地表和加权。我们分析每个人造土地使用情况和距离市政厅距离的人口。根据早期文献，我们确认了欧洲城市的强大的单重性和人口密度的负指数曲线。此外，我们发现，土地利用曲线，特别是住房和道路的份额，沿着两个水平方向，以城市人口的平方根为基准，而人口曲线在三维尺度上以城市人口的立方根为基准。简而言之，欧洲不同规模的城市在土地利用和人口密度方面是相似的。虽然早期的文献记载了城市规模的平均密度（总面积和人口）的规模，我们记录了城市规模的整个径向距离分布的缩放，从而联系了城市内的径向分析和城市系统。除了提供对欧洲城市的新的实证观点外，我们的扩展还提供了一套独立于人口的城市的实际和一致的定义，我们可以从城市扩大法和Zipf的城市法律重新提出问题。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要6篇(2017-04-21)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170421/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170421/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;对人类休息时期的季节性和地理影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;图的平均场动力学I：随机和小世界图的概率元胞自动机的演变;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;呼吁谣言：深入关注基于循证神经网络的早期谣言检测;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;追溯高阶马尔柯夫过程的用户轨迹;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;PAFit：用于在时间复杂网络中建模和估计优先附着和节点适应度的R包;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;从移动电话呼叫模式跟踪城市人类活动;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;对人类休息时期的季节性和地理影响&#34;&gt;对人类休息时期的季节性和地理影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1607.06341&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1607.06341&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Daniel Monsivais, Kunal Bhattacharya, Asim Ghosh, Robin I.M. Dunbar, Kimmo Kaski&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们使用大量个人的手机数据研究季节性和地理上相关的日光和环境温度对人类休息或睡眠模式的影响。我们观察了人们聚集的手机呼叫模式中的两个日常不活动时期，并推断这些时间代表了人们的休息时间。我们发现夜间休息时间受到白昼长度的强烈影响，其季节性变化取决于纬度，对于生活在两个不同城市的人们，八分之一的纬度，人们之间的休息时间差异南部城市的夏季和冬季几乎是北方城市的两倍。我们还观察到，下午休息期的持续时间受到温度的影响，并且有一个这个影响所限定的阈值。最后，我们观察到，下午和夜间休息期的年度动态似乎是每个平衡其他。这也有助于人们每年休息时间总体上保持一年或更少的概念。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;图的平均场动力学i-随机和小世界图的概率元胞自动机的演变&#34;&gt;图的平均场动力学I：随机和小世界图的概率元胞自动机的演变&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1610.05105&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1610.05105&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Lourens J. Waldorp, Jolanda J. Kossakowski&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近显示了如何使用图来提供精神病理学的描述，其中抑郁症的症状相互影响，某些配置决定某人是否可能陷入萧条。分析随着时间的变化和表征未来可能的行为对于大型图表来说是相当困难的。我们使用从平均场方法（基本）概率元胞自动机（PCA）获得的一维离散时间动力系统理论来描述网络的动态。通常，平均场方法在常规图（网格或环面）上使用，其中每个节点具有相同数量的边缘并且具有相同的变为活动概率。我们表明，我们可以使用网格的平均场的变体来描述PCA在随机和小世界图上的动态。网格，随机和小世界图的平均场的分岔图表示某些参数设置的可能的相位转换。广泛的模拟表明不同的图大小（节点数），平均场逼近是准确的。平均场方法允许我们提供对抑郁症中“跳跃”行为的可能解释。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;呼吁谣言-深入关注基于循证神经网络的早期谣言检测&#34;&gt;呼吁谣言：深入关注基于循证神经网络的早期谣言检测&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05973&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05973&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Tong Chen, Lin Wu, Xue Li, Jun Zhang, Hongzhi Yin, Yang Wang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 传播和信息传播中社会媒体的扩散使其成为传播谣言的理想平台。在他们的扩散阶段自动揭开谣言被称为\ textit {早期谣言检测}，它指的是处理有争议的事实性声明的连续的帖子，具有一定的变化和高度的文本重复。因此，识别趋势传言需要一种高效而灵活的模型，能够捕获过帐之间的长距离依赖关系，并为准确的早期检测产生不同的表示。然而，将常规分类算法应用于早期的谣言检测是一项具有挑战性的任务，因为它们依赖手工制作的功能，在大量帖子的情况下需要大量人工操作。本文在循证神经网络（RNN）的基础上提出了一个深刻的注意力模型，以学习用于识别谣言的连续帖子的“选择性”时间隐藏表示。提出的模式将软件注意力转化为复发，以同时集中特别关注的不同特征，并产生隐藏的表示，捕获相关帖子随时间的上下文变化。从社交媒体网站收集的真实数据集的广泛实验表明：（1）基于深度关注的RNN模型优于依靠手工制作的最先进的技术; （2）引入软注意机制，可以提前从原来的职位有效地提炼相关部分的传言; （3）提出的方法比竞争对手更快更准确地发现谣言。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;追溯高阶马尔柯夫过程的用户轨迹&#34;&gt;追溯高阶马尔柯夫过程的用户轨迹&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05982&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05982&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Tao Wu, David Gleich&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 用户在浏览网页时形成信息路径，使用地理定位，费率项目或消费媒体进行签到。一个常见的问题是预测用户可能为了指导，推荐或预取目的而下一步做什么。一阶和更高阶的马尔科夫链已经被广泛使用的方法来研究这种数据序列。一阶马尔可夫链很容易估计，但在历史重要性方面缺乏准确性。相比之下，高阶马尔科夫链具有太多的参数，并且受到过度拟合训练数据的困扰。通过正则化和平滑调整这些参数仅提供轻微的改进。在本文中，我们提出回溯性高阶马尔可夫过程（RHOMP）作为这种序列的低参数模型。该模型是高阶马尔可夫链的特殊情况，其中过渡依赖于单个历史状态而不是历史状态的任意组合。有两个立即的计算优势：参数的数量是马尔科夫链的顺序线性，并且模型可以适合大的状态空间。此外，通过向高阶链路提供特定的结构，RHOMP通过有效利用历史状态而不会过度拟合数据的风险来提高模型的准确性。我们演示如何从数据中估计RHOMP，并且我们演示了我们的方法对涵盖地理位置数据，查看序列和业务位置的各种实际应用数据集的有效性。 RHOMP模型在预测精度方面均匀地胜过高阶马尔可夫链，Kneser-Ney正则化和张量因子分解。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;pafit-用于在时间复杂网络中建模和估计优先附着和节点适应度的r包&#34;&gt;PAFit：用于在时间复杂网络中建模和估计优先附着和节点适应度的R包&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06017&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06017&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Thong Pham, Paul Sheridan, Hidetoshi Shimodaira&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 许多现实世界的系统被有利地描述为随着时间的推移而复杂的网络。优先依赖和节点适应度是两个普遍存在的增长机制，不仅解释了在现实系统中通常观察到的某些结构特性，而且还与建模和推理中的许多应用相关联。虽然有用于估计复杂网络的结构性质的标准统计软件包，但在增长机制的估计方面没有相应的包装。本文介绍了R包PAFit，其实现了用于估计优选附件和节点适应度的完善的统计方法，以及从这两种机制产生复杂网络的一些功能。该软件包的主要计算部分使用OpenMP在C ++中实现，以确保大型网络的良好性能。在本文中，我们首先介绍了使用仿真实例的PAFit的主要功能，然后使用该软件包来分析复杂网络领域的科学家之间的协作网络。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;从移动电话呼叫模式跟踪城市人类活动&#34;&gt;从移动电话呼叫模式跟踪城市人类活动&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.06187&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.06187&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Daniel Monsivais, Asim Ghosh, Kunal Bhattacharya, Robin I.M Dunbar, Kimmo Kaski&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 大城市的人类活动通过夹带在不同的外来时钟上而遵循每日节奏。在这里，我们利用大规模的数据分析技术来研究人口稠密城市的呼叫活动，以推断城市日常节奏的动态。从一百万用户的呼叫模式分布在不同城市，但位于同一时区内，我们显示呼叫活动的开始和终止与太阳的东西走向同步。我们还发现，用户的呼叫活动的开始和终止遵循每年不同季节的动态，并且其时间被夹带到太阳的午夜。此外，我们显示，由于生物和社会因素，居住在城市的人们平均睡眠时间取决于每个队列的年龄和性别。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要13篇(2017-04-20)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170420/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170420/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;随机块模型和约束非负矩阵分解的似然最大化的等价性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;邓巴圈的零模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;WSDM 2017上单次与双盲审查;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;建立政党和选民之间的互动;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;高可再生欧洲电力网络合作的好处;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;对非结构化文本数据的感知;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;知道你的25个推文：用社交媒体预测个性的新模式;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;通过随机游走选择图模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;模拟工具来比较和优化移动计划;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;局部低阶矩阵近似的社会建议;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;基于随机游走的网络嵌入算法的隐藏流结构和度量空间;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;科学中的性别差异？男性和女性计算机科学家的辍学，生产力，合作与成功;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;电话上的耳机;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;随机块模型和约束非负矩阵分解的似然最大化的等价性&#34;&gt;随机块模型和约束非负矩阵分解的似然最大化的等价性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1604.01200&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1604.01200&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zhong-Yuan Zhang, Yujie Gai, Yu-Fei Wang, Hui-Min Cheng&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 复杂网络中的社区结构检测对于理解网络的拓扑结构以及其功能十分重要。随机块模型和非负矩阵分解是社区检测的两种广泛使用的方法，从不同的角度提出。在本文中，对它们之间的关系进行了研究。随机块模型的似然函数对数可以在非负矩阵分解的框架下进行重构。除了模型等价性，两种方法采用的算法是不同的。进行初步数值实验来比较算法的行为。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;邓巴圈的零模型&#34;&gt;邓巴圈的零模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1701.07428&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1701.07428&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Manuel Jiménez-Martín, Ignacio Tamarit, Javier Rodríguez-Laguna, Elka Korutcheva&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 个人的社会群体可以由个人和他们的熟人之间的联系形成的自我网络来代表。自我网络呈现出越来越大的嵌套层的内部结构，其具有降低的关系强度，其尺寸呈现精确的缩放比例。从有限的社会带宽的概念开始，假设每一层链接的固定成本，我们提出一个盛大的规范集合，产生观察到的层级社会结构。在我们的设置中，我们进一步表明，展示这种分级组织的配置数量占主导地位。这个结果表明，如果我们假设存在需求不同资源量的层次，观察到的自我网络的内部结构确实是一个自然的结果。在热力学极限中，当自我网络副本数量大时，实现了特定层次度降低到泊松变量。我们还发现，在某些条件下，等分层成本是获得恒定组大小缩放所必需的。最后，我们将模型与经验社会网络进行比较。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;wsdm-2017上单次与双盲审查&#34;&gt;WSDM 2017上单次与双盲审查&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.00502&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.00502&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Andrew Tomkins, Min Zhang, William D. Heavlin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们研究了采用单盲审查的会议计划委员会的影响，委员会成员知道论文作者的名称和隶属关系以及双盲审查，其中这些信息对委员会成员是不可见的。 WSDM 2017，第十届ACM国际网络搜索和数据挖掘ACM会议，进行了一项对照实验，其中每篇论文由四名委员会成员审查。这四位评审员中的两名是从一组可以获得作者信息的委员会成员中选出的;另外两个人从不相关的游泳池中选出，他们无法访问这些信息。这种信息的不对称性持续存在于论文招标，审查论文和输入分数的过程中。单盲条件下的审查人员一般会报22％以上的文件，并优先申办高级机构的论文。一旦将文件分配给审稿人，单盲审稿人比双盲同行更有可能推荐来自着名作家和顶级机构的接受文件。估计的赔率乘数分别为1.76和1.67，结果是有形的。对于女性作者，我们的研究中相关的赔率乘数为0.82并不具有统计学意义。然而，荟萃分析将此值与其他实验的值相一致，而在这一较大聚集的上下文中，性别影响具有统计学意义。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;建立政党和选民之间的互动&#34;&gt;建立政党和选民之间的互动&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05453&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05453&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： F. Bagarello, F. Gargano&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们最近提出了一些关于描述在他们自己之间以及与一个选民盆地相互作用的政党之间的联盟的操纵性方法的结果。特别是，我们提出和比较三种不同的模型，推导出他们相关{决策函数}的动态，即每一方形成或不组合联盟的态度。在第一个模型中，考虑了各方与其选民之间的相互作用。我们表明，这些互动只是根据选民而将决策功能推向某些渐近价值：这是{\ em完美派对}，它符合选民的建议。第二个模式是第一个模型的扩展，其中包括修改选民状况的$ rule $以及结果在某个特定时间步长的决策函数。在第三个模型中，我们忽略与选民的互动，而我们考虑到双方之间的立方和四次相互作用，我们表明我们得到（稍微振荡）渐近值的决策函数，接近于它们的初始值。这是{\ em real party}，不听选民。详细考虑了几个明确的情况，并显示了数值结果。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;高可再生欧洲电力网络合作的好处&#34;&gt;高可再生欧洲电力网络合作的好处&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05492&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05492&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： David P. Schlachtberger, Tom Brown, Stefan Schramm, Martin Greiner&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 为了实现雄心勃勃的欧洲CO $ _2 $减排目标，未来欧洲电力系统的大多数情况依赖于大量的风力和太阳能光伏发电。我们在两个概念之间进行插值，以平衡这些可再生能源的可变性：使用输电网平衡大陆尺度并在局部与存储平衡。通过系统地将传输容量从最佳电平限制到零来完成该插值。我们对风能，太阳能，水力发电，天然气发电和输电的能力投资和调度进行技术经济成本优化，以及泵水，电池和氢气储存等存储选项。与1990年相比，这种模拟假设减少95％CO $ _2 $的排放量，并且在30个欧洲国家的天气和电力需求的完整历史年份上运行。在具有较高传输扩张能力的成本优化系统中，能源发电以风力（65％）和水电（15％）为主，平均系统成本与当今的系统相当。限制传输使平衡有利于太阳能和存储，将成本提高了三分之一。由于限制被放宽，最佳电网扩容的成本效益的85％可以仅占传输量的44％。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;对非结构化文本数据的感知&#34;&gt;对非结构化文本数据的感知&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05505&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05505&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Lin Li, William M. Campbell, Cagri Dagli, Joseph P. Campbell&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社会科学中的许多网络分析任务都依赖于使用明确的关系或正在考虑的实体之间的交互创建的预先存在的数据源。例子包括电子邮件日志，社交媒体上的朋友和追随者网络，通信网络等。在这些数据中，识别谁连接到谁以及如何连接是相对容易的。然而，我们每天遇到的大多数数据是非结构化的自由文本数据，例如论坛，在线市场等。从非结构化文本中提取网络数据要困难得多。在这项工作中，我们提出了一种用于分析非结构化文本数据并将数据转换为直接适用于下游应用程序的结构化图的端到端系统。具体来说，我们来看社交媒体数据，并尝试预测用户帖子中最具指示性的词语。所得到的关键字可以用于构建用于下游处理的上下文+内容网络，例如基于图的分析和学习。考虑到这一目标，我们将我们的方法应用于跨域实体解决方案的应用。使用自动关键字的结果系统的性能显示了具有用户注释的主题标签的系统的改进。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;知道你的25个推文-用社交媒体预测个性的新模式&#34;&gt;知道你的25个推文：用社交媒体预测个性的新模式&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05513&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05513&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Pierre-Hadrien Arnoux, Anbang Xu, Neil Boyette, Jalal Mahmud, Rama Akkiraju, Vibha Sinha&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 预测个性对于支持以人为中心的活动的社会应用来说至关重要，但是用户书面文本的先前建模方法需要太多的输入数据才能在社交媒体的背景下实际使用。在这项工作中，我们的目标是大幅度减少个性化建模的数据需求，并开发适用于Twitter上大多数用户的模型。我们的模型将Word嵌入功能与高斯过程回归相结合。基于Twitter上超过1.3K用户的评估，我们发现我们的模型获得与现有技术相似或更好的精度，数据减少8倍。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;通过随机游走选择图模型&#34;&gt;通过随机游走选择图模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05516&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05516&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Lin Li, William M. Campbell, Rajmonda S. Caceres&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们提出了一种基于随机游走过程的新颖方法，用于发现图模型的有意义的表示。我们的方法利用许多短随机游走的瞬态行为与新的初始化机制来产生模型识别特征。这些特征能够捕获底层图模型的更全面的结构签名。所得到的表示对于节点排列和图的大小都是不变的，允许在大类图之间进行直接比较。我们测试了我们对两个具有挑战性的模式选择问题的方法：在随机块模型中Erd \“{o} s-Renyi模型的稀疏体系中的歧视和种植团体问题，我们的表示方法实现了与已知理论限制，除了计算简单和可扩展到大图。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;模拟工具来比较和优化移动计划&#34;&gt;模拟工具来比较和优化移动计划&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05529&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05529&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Alessandra Campo, Roberto D&amp;rsquo;Autilia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在过去几十年中，流动规划一直是城市发展的根本问题。需要充分了解移动系统影响整个城市的交通行为的方式，以提出符合城市目标的计划。特别是，为了预测移动计划变化的后果，需要比较不同计划和各自成本和收益的工具。这项研究的目的是展示如何根据不同的计划来比较两种不同的流动模型，以及如何使用这种比较策略来制定或审查流动性计划。作为一个案例研究，我们分析了巴塞罗那市，在过去十年中，市政府应用了新的城市流动计划，每5年审查一次（PMU 2007和2012）。通过使用MATSim仿真工具，我们实现了基础设施网络的两种模式：我们建立了地铁，火车，电车和汽车网络。两种车型之间的主要区别在于汽车网络的速度限制以及自行车网络的存在与否。结果表明，如果我们设定低速限制并增加自行车基础设施，平均行车时间会减少，自行车网络的用户数增加，损害公共和私人交通工具。特别是，我们显示，公共交通工具的用户数量比私人运输用户减少。这种行为与公共汽车网络的缺乏有关，在这些模型中没有模拟，这表明只有在与总线网络集成时，才能正常工作。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;局部低阶矩阵近似的社会建议&#34;&gt;局部低阶矩阵近似的社会建议&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05735&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05735&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Huan Zhao, Quanming Yao, Dik Lun Lee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在推荐文献中，社会关系已经成功地纳入到传统的推荐方法中，特别是最流行的最先进的一种矩阵因式分解（MF）。 MF基于用户项目评级矩阵为低等级的假设，因此可以被分解成表示用户和项目潜在特征的两个较小的矩阵。最近，基于一个新的假设，已经提出了局部LOw秩矩阵近似法（LLORMA），而不是假设等级矩阵是低秩序的，即等价矩阵由一组低秩子矩阵组成，称为局部低秩。代替分解原始矩阵，这些低秩子矩阵被独立地分解以近似原始评级矩阵。实验结果表明，与标准MF相比，LLORMA显着提高了推荐性能。不幸的是，LLORMA并没有利用任何社会信息。在本文中，我们提出了一种称为社会局部加权矩阵因式分解（SLWMF）的新型模型，这是局部低阶框架中社会推荐模型的第一个工作。 SLWMF基于直观的想法，如果我们可以将社交关系智能地整合到局部低级框架中，那么推荐性能可以肯定地提高。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;基于随机游走的网络嵌入算法的隐藏流结构和度量空间&#34;&gt;基于随机游走的网络嵌入算法的隐藏流结构和度量空间&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05743&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05743&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Weiwei Gu, Li Gong, Xiandao Lou, Jiang Zhang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 将网络中的所有顶点编码为根据其局部和全局结构的一组数字向量的网络嵌入引起了广泛的关注。网络嵌入不仅可以学习网络的重要特征，如聚类和链接预测，还可以学习节点的潜在向量表示，为各种应用（如可视化，节点分类和推荐）提供理论支持。作为研究的最新进展，已经设计了基于随机游走的几种算法。虽然他们学习效率和准确度的高分得到了很大的关注，但仍然缺乏理论解释，算法的透明度已被怀疑。在这里，我们提出一种基于开放流网络模型的方法，揭示网络上不同随机游走策略的底层流结构及其隐含度量空间。我们表明，基于随机游走的嵌入的本质是在开放流网络上定义的潜在度量结构。这不仅加深了对随机游走嵌入算法的理解，而且有助于在嵌入中寻找新的潜在应用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;科学中的性别差异-男性和女性计算机科学家的辍学-生产力-合作与成功&#34;&gt;科学中的性别差异？男性和女性计算机科学家的辍学，生产力，合作与成功&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05801&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05801&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mohsen Jadidi, Fariba Karimi, Claudia Wagner&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 科学合作塑造出新颖的想法和新发现，帮助科学家通过出版高影响力的出版物和授予建议来推进科学事业。然而，最近的研究表明，许多科学实践中仍然存在性别不平等现象，从招聘到同行审查流程和拨款申请。虽然实证研究结果突出表明，合作影响成功，性别不平等存在于科学中，但我们对协作模式中与性别有关的差异，随着时间的推移如何变化以及如何影响科学成功几乎不了解。在本文中，我们通过研究47年来超过一百万计算机科学家的辍学率，生产力和协作模式的性别差异来弥补这一差距。我们调查哪些协作模式与科学成功有关，如果这些模式与男科和女科学家相似。我们的研究结果突出表明，虽然辍学率，生产力和合作模式存在微妙的性别差异，但成功的男科学家和女性科学家却发现了相同的协作模式：与同一职业年龄的科学家相比，他们倾向于与其他科学家合作，更持久和重复的合作，将人们聚集在一起，不与之前的合作，并与其他成功的科学家进行合作。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;电话上的耳机&#34;&gt;电话上的耳机&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05815&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05815&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Thomas Louail, Marc Barthelemy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们分析一个数据集，提供数千个音乐听众有效播放的完整信息。我们的分析证实了以前通过访谈和问卷调查研究强调的一些属性，但也揭示了个人和集体层面的新统计模式。特别是，我们显示，个体遵循以相同波动，交替重和轻听力为特征的常规听觉节奏，并可根据其时间习惯 - “早期鸟类”，“工作时间”分为四组相似大小听众“，”晚上听众“和”夜猫子“。我们提供听众在重复聆听和发现新内容之间相互作用的详细的放射检查。我们展示不同的流派鼓励不同的听力习惯，从古典或爵士音乐，在不同的歌曲之间更平衡的听力，嘻哈和舞蹈与更多的异质分布的戏剧。最后，我们提供了在共同的歌曲中相互遥远的人们的距离。特别是，我们显示，DJ的歌曲数量应该适用于大小为$ N $的随机观众，以便每个人听到至少一首他/她目前听的歌曲，是$ S \ sim N ^ \ alpha $其中指数取决于音乐流派，在$ [0.5,0.8] $范围内。更一般地说，我们的研究结果表明，最近获得几乎无限的歌曲目录不能促进新奇的探索，但大多数用户喜欢重复相同的歌曲。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要7篇(2017-04-19)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170419/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170419/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;构建在线公民科学项目的概念框架;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用卷积神经网络预测推文的地理位置;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;科学世纪：科学合作，引文和创新的全球化;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;性别在冷静的星星问题上的作用18和19;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;通用博弈中最佳回复结构和均衡收敛;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;如何在本地合作改善社交网络的全球隐私？关于保护数据聚合的隐私放大;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;挖掘更好的意见。无监督和不可知论聚合在线评论;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;构建在线公民科学项目的概念框架&#34;&gt;构建在线公民科学项目的概念框架&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05084&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05084&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Poonam Yadav, John Darlington&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 近年来，由于一些原因，公民科学越来越受欢迎，包括强调与这些举措相关的非正式学习和创造潜力。公民科学项目涉及各个领域的研究问题，从生态学到天文学。由于通信技术的进步，使得更广泛社区的推广和参与变得更加容易，科学家们热衷于将自己的研究转化为公民科学项目。然而，这些项目的开发，部署和管理仍然具有挑战性。最重要的挑战之一就是建设项目本身。没有一个单一的工具或框架，指导项目的逐步发展，因为每个项目都有具体的特点，如地理限制或志愿者参与模式。因此，在本文中，我们提出了一系列用于分类，决策和部署的概念框架，指导公民科学项目创建者从研究问题到项目部署创建新项目的每一步。这些框架的设计是考虑到现有公民科学项目的属性，并且可以很容易地扩展到包括目前未被察觉的其他方面。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用卷积神经网络预测推文的地理位置&#34;&gt;使用卷积神经网络预测推文的地理位置&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05146&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05146&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Binxuan Huang, Kathleen M. Carley&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在许多Twitter研究中，重要的是要知道tweet来自哪里，以便使用推文内容来研究区域用户行为。然而，使用Twitter理解用户行为的研究人员通常缺乏足够的地理标记数据。鉴于Twitter数据量庞大，需要精确的自动地理定位解决方案。在这里，我们提出了一种基于单个推文中的信息来预测Twitter用户位置的新方法。我们使用卷积神经网络将文本和用户简档元数据整合到单个模型中。我们的实验表明，我们的神经模型基本上优于基线方法，分别在城市和国家级预测中实现了52.8％的准确度和92.1％的准确性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;科学世纪-科学合作-引文和创新的全球化&#34;&gt;科学世纪：科学合作，引文和创新的全球化&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05150&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05150&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Yuxiao Dong, Hao Ma, Zhihong Shen, Kuansan Wang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 科学进步促进了历史上人类社会的发展，在20世纪许多科学成果中，以信息理论，遗传克隆和人工智能为特征的戏剧性革命。然而，科学进步的方式不太好理解。在这项工作中，我们通过介绍1900年至2015年间出版的8900万张数字化论文的解剖学，研究了上个世纪科学发展的演变。我们发现科学从个体工作转向合作努力中受益匪浅，本世纪合作产生的世界领先创新的百分之几，是二十世纪二十年代的四倍。我们发现，现代科学家而不是在20世纪初20世纪初期普遍存在的频繁的近视和自我引用，而是倾向于寻找更远的文学和更远的文学。最后，我们还观察了1900年至2015年科学发展的全球化，包括国际合作和引用的25倍和7倍的增长，以及美国，英国引用的主导积累的急剧下降。 ，德国同期95±50％。我们的发现旨在作为探索科学在过去一个世纪发展的有远见的方法的启发，为当前的科学创新和资助政策带来洞察力和影响。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;性别在冷静的星星问题上的作用18和19&#34;&gt;性别在冷静的星星问题上的作用18和19&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05260&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05260&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sarah J. Schmidt, Stephanie Douglas, Natalie M. Gosnell, Philip S. Muirhead, Rachel S. Booth, James R. A. Davenport, Gregory N. Mace&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们研究了剑桥酷星系统和太阳研讨会（CS18和CS19）第18次和第19次会议的性别平衡。两人会议中女性出席会议的百分比（CS18为31％，CS19为37％）高于美国天文学会（25％）和国际天文联盟（18％）中女性的百分比。作为SOC成员，邀请演讲者和贡献发言人的女星在Cool Stars中的代表人数比例高于或超过参加会议的妇女的百分比。我们要求会议与会者协助一个项目收集谈判中天文学家提出问题的性别数据。使用这些数据，我们发现在每次谈话之后的问题会议中，男性的代表性过高（妇女人数不足）。男子79人问CS19的问题和CS19的75％的问题，分别为69％和63％。与以前会议的结果相反，我们没有发现问题的性别平衡受到会议主席的性别，发言者的性别或问题期的长度的严重影响。我们还发现，每次谈话之后，女性和男性的问题都被提出了相当数量的问题。这些结果与以前的性别问题调查结果的对比表明，更多的数据将有助于了解有助于问题性别平衡的因素。我们根据相关主题的这个和其他工作，包括一些初步的建议，还主张对会议人员的人口特征进行额外的研究。性别与种族，资历，性取向，能力和其他边缘化身份相交的附加数据是充分解决性别问题在会议中的作用所必需的。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;通用博弈中最佳回复结构和均衡收敛&#34;&gt;通用博弈中最佳回复结构和均衡收敛&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05276&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05276&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Marco Pangallo, Torsten Heinrich, J Doyne Farmer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 博弈理论通常假定有理性的玩家发挥均衡策略。但是当玩家必须通过多次玩博弈来学习他们的策略时，策略会多么频繁？我们使用标准学习算法分析通用的两人博弈，并研究与复制者动态有密切关系。我们可以看出，通过分析收益矩阵的最佳回复结构可以理解策略收敛到固定点的频率。收益矩阵的布尔变换将所有其他条目的所有最佳回复替换为零，提供了渐近战略动态的合理近似。我们使用组合方法分析随机生成的收益矩阵的通用结构，以计算微系统下的不同长度的周期频率。对于$ N $的博弈，可以移动周期和非收敛的频率以$ N $增加，当$ N&amp;gt; 10 $时，成为主导。特别是当互动有竞争力时。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;如何在本地合作改善社交网络的全球隐私-关于保护数据聚合的隐私放大&#34;&gt;如何在本地合作改善社交网络的全球隐私？关于保护数据聚合的隐私放大&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05305&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05305&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Krzysztof Grining, Marek Klonowski, Małgorzata Sulkowska&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在许多系统中，用户隐私权取决于参与者的数量，共同采取一些保护其安全性的方法。实际上，有许多已经经典的结果显示了一组用户的聚合数据。结论通常如下：如果您有足够的朋友“聚合”私人数据，您可以安全地透露您的私人信息。除了数据聚合之外，已经注意到，在更广泛的情况下，隐私可以被减少以隐藏在人群中。一般来说，问题是如何创造这样的人群。在一些分布式系统中，这个任务可能不容易，其中由于实际原因，收集足够的“个人”是困难的。这样的示例是社交网络（或类似系统），其中用户仅具有有限数量的半信任联系人，并且其目的是以隐私保护方式来显示一些聚合数据。在存在强大对手的情况下，这可能会额外损坏一些用户，这可能尤其成问题。我们展示了两种方法，可以显着地放大隐私，只有有限数量的本地操作和非常适中的通信开销。除了理论分析，我们展示了现实社会网络拓扑结构的实验结果，以证明我们的方法可以显着放大所选聚合协议的隐私，甚至面临强大对手的大量攻击。然而，我们相信，我们的结果可以有更广泛的应用来改善基于本地信任关系的系统的安全性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;挖掘更好的意见-无监督和不可知论聚合在线评论&#34;&gt;挖掘更好的意见。无监督和不可知论聚合在线评论&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05393&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05393&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Michela Fazzolari, Marinella Petrocchi, Alessandro Tommasi, Cesare Zavattari&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们提出了一种总结在线评论的新颖方法，根据他们的意见。我们的方法是无监督的 - 由于它不依赖于预先标记的评论，而且它是无关紧要的，因为它不对域或评论内容的语言做任何假设。我们衡量审查内容对从审查集提取的领域术语的遵守情况。首先，我们展示了与审查相关的分数的遵守指标的信息。然后，根据他们表达的意见，我们利用度量值来对审查进行分组。我们的实验活动分别在从Booking和Amazon收集的两个大型数据集上进行。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要17篇(2017-04-18)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170418/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170418/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;以用户为中心的合作公民科学平台设计指南;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;分层社会影响力推动了Axelrod模式的多元文化;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;稳健高效的多路频谱聚类;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;有限时间通过隐蔽噪声消除意见动态的分歧;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;激励型社会广告收入最大化;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;人才网络支持;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;寻求免费信息流利益真相;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;多重网络公共合作的决定因素;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;大脑激活模型预测脑的神经集体影响图;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;稳定分散电网电力市场设计比较;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;科学的时间尺度：将过去与未来联系起来;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;了解规范变化：进化博弈理论方法（扩展版）;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;态度和行动预测的计算模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;根据地理标记的社交媒体照片研究访问地点的网络结构;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;十亿网络中的向外影响和级联规模估计;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;能源网络：面向未来的互联能源基础设施;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;空间意识动态和两种混合的影响;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;以用户为中心的合作公民科学平台设计指南&#34;&gt;以用户为中心的合作公民科学平台设计指南&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1605.00910&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1605.00910&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Poonam Yadav, John Darlington&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在线公民科学平台是科学家与公众（志愿者）之间发生技术互动的社会技术系统的好例子。公民科学平台通常承办多个公民科学项目，并允许志愿者选择参加者。该地区最近的工作已经显示出公民科学项目参与与学习与创造力之间的积极反馈循环，这是激励因素之一无论是科学家还是志愿者。这强调了建立成功的公民科学平台的重要性，它支持这种反馈过程，并通过知识共享和多样化的参与来增强学习和创造力。在本文中，我们讨论科学家和志愿者的动机和参与如何影响公民科学平台的设计。作为用户启发的社会技术系统，将我们的总结作为设计这些平台的指南。我们还介绍了大众公民科学平台的案例研究，包括我们自己的CitizenGrid平台，作为CCL欧盟项目的一部分，以及Zooniverse，世界社区网格，CrowdCrafting和EpiCollect +，以了解这些平台遵循我们提出的指导方针以及如何进一步改进，以纳入集体知识共享所产生的创造力。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;分层社会影响力推动了axelrod模式的多元文化&#34;&gt;分层社会影响力推动了Axelrod模式的多元文化&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1606.05641&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1606.05641&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Federico Battiston, Vincenzo Nicosia, Vito Latora, Maxi San Miguel&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 为什么我们的社会多元文化？基于同质性和社会影响力的两种机制，Axelrod提出的传播文化的古典模式预测了社会网络中不同文化可以共存的分散制度的存在。然而，在这种模式中，多文化制度只有在存在大量文化特征的情况下才能实现，并且对文化漂移不强，即代理人特征的自发突变。在现实的系统中，社会影响力本质上是层层分解的，这意味着个人倾向于根据他们相互交流的话题多样化他们的联系。在这项工作中，我们表明观察到的现实社会系统中多元文化的持续性是社会影响分层组织的自然结果。我们发现分离单一文化和多元文化制度的文化特征的关键数量取决于层间成对连接的冗余。令人惊讶的是，对于结构冗余的低价值，系统总是处于多元文化状态，独立于特征数量，并且对文化漂移的存在是稳健的。此外，我们表明分层的社会影响力可以使不同层面的共识在不同的话题上共存。通过对两个现实世界的社会网络的分析来证实从合成图形模拟中获得的洞察力，即多元文化政策甚至持续存在着很少的文化特征，这表明社会互动的分层组织可能确实在心脏的多元文化社会。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;稳健高效的多路频谱聚类&#34;&gt;稳健高效的多路频谱聚类&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1609.08251&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1609.08251&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Anil Damle, Victor Minden, Lexing Ying&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们提出了基于可以直接用于簇分配的列转向QR因子分解或为k-means提供初始猜测的频谱聚类的新算法。我们的算法实现简单，直接，不需要初步猜测。此外，它在图的节点数量线性地缩放，随机变量提供显着的计算增益。如果用于聚类的特征向量跨越的子空间包含类似于集群上的指示向量集合的基础，我们证明我们的确定性和随机算法都能够接收Frobenius规范中的指标。我们还实验证明，我们的算法的性能跟踪随机块模型中精确恢复的最新信息理论界限。最后，我们研究我们的算法在应用于真实世界图时的性能。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;有限时间通过隐蔽噪声消除意见动态的分歧&#34;&gt;有限时间通过隐蔽噪声消除意见动态的分歧&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.01732&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.01732&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Wei Su, Ge Chen, Yongguang Yu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 消除群体中的分歧通常有利于社会稳定。在本文中，我们使用着名的Hegselmann-Krause（HK）模型，设计了一个相当简单的策略，可以在有限时间内解决系统的意见差异，并引发与目标价值同步的意见。具体来说，我们故意将弱随机噪声引入一个代理人来影响其在进化中的意见，也是在分裂群体中具有固定意见的领导代理人，然后严格证明最终消除了分歧，意见同步到领导在有限时间的意见。除此之外，我们计算出意见同步达到客观意见价值的有限停机时间，为设计更有效的噪声干预策略提供进一步的指导。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;激励型社会广告收入最大化&#34;&gt;激励型社会广告收入最大化&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1612.00531&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1612.00531&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Cigdem Aslay, Francesco Bonchi, Laks V.S. Lakshmanan, Wei Lu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 激励型社交广告是一种新兴的营销模式，不仅为社交网络平台的所有者提供了获利机会，而且通过提供广告收入的“削减”，为其有影响力的用户提供了获利机会。我们考虑通过将宣传帖子形式的广告插入精心挑选的“初始签名人”或种子用户的饲料中，将广告投放到广告客户的社交网络（主持人）：这些用户获得货币奖励他们的认可。这些认可有助于将广告宣传到其追随者的Feed。在这种情况下，主持人的问题是将广告分配给有影响力的用户，同时考虑到广告进行病毒传播的倾向，以及仔细分配每个广告客户的货币预算，以激励有影响力的用户和广告参与费用以理想的目标来实现自身收入最大化。我们考虑对有影响力的用户的货币激励，这与他们的影响力潜力成正比。我们表明，激励性社交广告中的收入最大化对应于单调子模式函数最大化的问题，受到广告到种子分配的分区约束，以及广告客户预算的子模块背包约束。这个问题是NP-hard，我们设计了2种可靠的近似保证算法，它们对种子用户激励成本的敏感程度不同。我们的近似算法需要反复估计收入和广告商付款中的预期边际收益。通过利用与预期影响扩展的可伸缩估计的近期进展的连接，我们设计了贪心算法的高效和可扩展版本。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;人才网络支持&#34;&gt;人才网络支持&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.06342&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.06342&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Peter Csermely&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络支持是人才的关键成功因素。例如，匈牙利人才支援网络有近1500人才和20多万人才。该网络启动了匈牙利坦普尔顿计划，确定并帮助了315名特殊认知人才。该网络是由欧洲高能力理事会发起的欧洲人才支持网络的一部分，涉及在欧洲30多个国家和扩展到其他大陆的超过300个组织。这些网络正在提供很好的例子，有才华的人们经常在社交网络中占据中心但高度动态的地位。这种“创造性节点”参与网络相关决策过程至关重要，特别是在新颖的环境挑战中。这种适应性/学习反应的特点是从蛋白质到大脑到社会的各种各样的复杂系统。人才支持计划使用这些网络和学习过程进一步提高效率至关重要。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;寻求免费信息流利益真相&#34;&gt;寻求免费信息流利益真相&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.07637&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.07637&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Wei Su, Yongguang Yu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们如何在一个社会中接近真相？它可能取决于各种因素。在本文中，使用一个既定的真理寻求模型，我们表明，持续的自由信息流将使我们成真。在这里，自由信息流被模拟为可能改变人的认知的环境随机噪声。没有随机的噪音，模型预测，真相只能由拥有真实感知能力及其信徒的真相追求者所捕捉，而其他人则可能坚持虚伪。但在随机噪音的影响下，我们严格证明，即使在集团内只有一个真相追求者，所有的个人都会接近真相。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;多重网络公共合作的决定因素&#34;&gt;多重网络公共合作的决定因素&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04542&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04542&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Federico Battiston, Matjaz Perc, Vito Latora&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 进化博弈理论与统计物理学之间的协同作用大大提高了我们对结构化人群中公共合作的理解。特别是多重网络提供了网络科学中的理论框架，使我们能够在数学上描述人类社会特征的丰富的互动结构。虽然研究表明，复合网络可能会增强合作的弹性，但是层次结构的重叠与相应博弈的控制参数之间的相互作用尚未得到研究。为此，我们在这里考虑多媒体网络上的公共物品博弈，我们揭示了层次数和链接重叠的作用，以及不同层次上不同协同因素对合作开始的影响。我们表明，只有当重要的边缘重叠与至少一层能够通过足够高的协同作用因素维持一些合作时，才会出现加强的公共合作。在没有这些条件的情况下，复合网络中的合作演进由传统网络互惠的范围决定，没有增强的弹性。这些结果提示不要过于乐观的预测，多个社会领域的存在本身可能促进合作，并且有助于我们更好地了解分层社会系统中亲社会行为的复杂性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;大脑激活模型预测脑的神经集体影响图&#34;&gt;大脑激活模型预测脑的神经集体影响图&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04626&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04626&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Flaviano Morone, Kevin Roth, Byungjoon Min, H. Eugene Stanley, Hernán A. Makse&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 高效的复杂系统具有模块化结构，但是模块化不能保证鲁棒性，因为效率还需要相互影响的模块化组件的巧妙的相互作用。人脑是作为网络网络（NoN）互连的高效鲁棒模块化系统的基本范例。了解这些模块化架构在其部件互连方面的稳健性的出现是许多科学家面临的长期挑战。目前的NoN依赖性模型受到电网的启发，表现出易碎耦合的模块之间的相互作用，从而放大了小的冲击，从而防止了功能。因此，我们引入了一个NoN模型来塑造大脑激活模式，形成一个强大的模块化环境。该模型通过对负责广播信息的基本节点的最小集合对全脑NoN的影响来优化大脑中神经集体影响者（NCI）的映射。我们的研究结果表明，通过针对网络理论预测的有影响力的神经节点来控制脑活动的新干预方案&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;稳定分散电网电力市场设计比较&#34;&gt;稳定分散电网电力市场设计比较&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04644&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04644&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jobst Heitzig, Hildegard Meyer-Ortmanns&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在这项研究中，我们在不确定的关于生产能力和电力需求的信息下，在单一电力市场中，构建了异质和有界合理的电力生产者和电网运营商的战略均衡投标和价格制定行为的理论模型。我们比较八个不同的市场设计变量和多个级别的集中式电力生产，影响电网生产者的空间分布，其单位生产和削减成本，以及其生产能力的平均和标准差。我们的市场设计变体在三个方面有所不同。生产者要么支付他们的个人投标价格（“按竞标价格付款”）或电网运营商设定的（较高）市场价格（“统一定价”）。他们要么支付他们的投标数量（“要求支付”）或由于生产不确定性而可能出现的实际供应（“付款”）。最后，过度生产要么被限制，要么被提供给电网。总的来说，我们发现统一定价，支付所要求的金额以及要求削减的结合在许多方面表现最好或最好，并且在低经济成本，低消费成本，正利润，低利润的目标之间提供最佳折中平衡，低工作量和诚实的出价行为。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;科学的时间尺度-将过去与未来联系起来&#34;&gt;科学的时间尺度：将过去与未来联系起来&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04657&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04657&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Yian Yin, Dashun Wang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 科学科学中的一个核心问题是关于时间如何影响引文。尽管长期的利益和广泛的影响，我们缺乏系统的答案这个简单而根本的问题。通过回顾和分类过去50年的先前研究，我们发现在文献中显着缺乏共识，主要是由于回顾性和前瞻性方法共同测量引文年龄分布。这两种方法已经并行进行，两者之间没有任何已知的联系。在这里，我们开发了一个新的理论框架，不仅允许我们通过精确的数学关系连接这两种方法，还有助于我们调和引用的时间衰减与科学发展之间的相互作用，帮助我们发现引用年龄分布特征的新功能形式。我们发现追溯分布遵循具有指数截止值的对数正态分布，而预期分布由对数正态分布与参考数量增长之间的相互作用控制。最有趣的是，这两种方法可以通过出版物和引文的增长重新定义。我们使用大规模引文数据集和捕获引文动态的分析模型进一步验证我们的框架。本文综合分析了科学的时间尺度，为今后这一领域的研究提供了新的实证和理论依据。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;了解规范变化-进化博弈理论方法-扩展版&#34;&gt;了解规范变化：进化博弈理论方法（扩展版）&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04720&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04720&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Soham De, Dana S. Nau, Michele J. Gelfand&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 通过发展和维护社会规范，世界各地的人类社会相互作用，了解这些规范如何出现和变化至关重要。在这项工作中，我们定义一个进化的博弈理论模型来研究社会中的规范变化，基于社会中不同强度的规范转化为不同的博弈理论互动结构和激励的思想。我们使用这个模型来分析和广泛的基于代理的模拟，研究一个社会协调需求（与其规范实力有关）的进化关系与规范变化的两个关键方面：文化惯性（无论是否在面对条件变化的条件下，人们的反应速度有多快）和勘探率（代理人尝试新策略的意愿）。我们的研究结果表明，对协调的高度需求导致文化惯性高，勘探率低，而协调需求低，导致文化惯性低，勘探率高。据了解，这是理解这些因素之间的进化因果关系的第一件工作。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;态度和行动预测的计算模型&#34;&gt;态度和行动预测的计算模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04723&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04723&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jalal Mahmud, Geli Fei, Anbang Xu, Aditya Pal, Michelle Zhou&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们提出了计算模型来预测Twitter用户通过个人和社会特征对特定品牌的态度。我们也预测他们有可能根据自己的态度采取不同的行动。为了实现我们对用户态度和行为的研究，我们通过Twitter用户调查收集了地面实况数据。我们使用两个现实世界数据集进行实验，以验证我们的态度和行动预测框架的有效性。最后，我们展示如何将我们的模型与视觉分析系统集成在一起，进行客户干预。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;根据地理标记的社交媒体照片研究访问地点的网络结构&#34;&gt;根据地理标记的社交媒体照片研究访问地点的网络结构&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04739&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04739&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Christian Junker, Zaenal Akbar, Martí Cuquet&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 企业，旅游景点，公共交通枢纽等兴趣点并不孤立，而是协作系统的一部分。使这样的协作网络表面并不总是一件容易的事情。数据丰富的环境的存在可以帮助协作网络的重建。他们揭示了他们的成员如何运作，并通过协作方式揭示了创造价值的潜力。社交媒体数据是完成此任务的手段的一个例子。在本文中，我们使用Flickr（一个在线社区进行照片共享）中的细粒度数据来重建旅游地点网络。我们使用了由Yahoo! Labs提供的一组公开提供的Flickr数据。为了分析旅游系统的复杂结构，我们在欧洲重建了一个访问地点的网络，导致了大约18万个顶点和3200多个边缘。所得到的网络属性的分析揭示了其复杂的结构。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;十亿网络中的向外影响和级联规模估计&#34;&gt;十亿网络中的向外影响和级联规模估计&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04794&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04794&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Hung T. Nguyen, Tri P. Nguyen, Tam Vu, Thang N. Dinh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 估计级联大小和节点的影响是社会，技术和生物网络中的一项基本任务。然而，由于网络的庞大规模和结构异构性，这项任务是极具挑战性的。我们调查一种新的影响度量，称为向外影响（OI），被定义为节点$ S $的一个子节点将被激活的（预期）节点数量，不包括S中的节点。因此，OI等于事实上的标准度量，影响S减| S |的传播。对于影响较小的节点，OI不仅具有更多的信息，而且对设计新的有效采样和统计估计方法也至关重要。基于OI，我们提出了SIEA / SOIEA，大规模估计影响扩散/向外影响的新方法以及严格的理论保证。提出的方法建立在两个新颖的组件上：1）IICP是一种外向影响的重要抽样方法，以及2）RSA，一种通过分析随机变量的方差和范围来最小化样本数的鲁棒平均估计方法。与影响力估计的最先进技术相比，SIEA的理论值为$ \ Omega（\ log ^ 4 n）$，速度快了几个数量级。首次可以在数分钟内以高精度估计节点数十亿边缘的网络影响。我们对现实世界网络的全面实验也证明了使用固定数量的普遍做法。 10K或20K的样本，以计算影响传播的“地面实况”。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;能源网络-面向未来的互联能源基础设施&#34;&gt;能源网络：面向未来的互联能源基础设施&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04842&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04842&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Haoyong Chen, Hailin Ge, Junzhong Wen, Hon-wing Ngan, Ming Qiu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 不同能源形式的能源网络的基本理论是对能源综合能源利用的本质进行了深入的分析。给出了能源网络的定义。基于空间能量的广义平衡方程，提出了导线（管道）能量的广义传递方程，并研究了转移过程中的能量和能量变化规律。为了建立能量网络方程，电网中的基尔霍夫定律扩展到能量网络，这就是所谓的基尔霍夫定律。然后根据电线（管道）能量转移的特征方程式推导出具有集总参数的广义等效能量传递方程。方程式最终统一为完整的能量网络方程组，并进一步讨论了其可解性。实验结合了制冷，制热和电力（CCHP）系统的工程实践，本文提出的能量网络理论被用于建模和分析该系统。通过比较我们的建模方法获得的理论结果与实验中测量的数据，验证了能量方程。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;空间意识动态和两种混合的影响&#34;&gt;空间意识动态和两种混合的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.05012&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.05012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Bert O. Baumgaertner, Rebecca C. Tyson, Stephen M. Krone&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 可以以不同程度的信念进行的空间位置观点导致时空模式，如聚类（同情）和极化。我们的目标是了解这些模式对交互的本地性质的变化有多敏感。我们介绍两种不同的混合机制：空间搬迁和非本地交互（“电话”）。我们发现，通过电话相对较少量的混合打破了极化并加快了共识，通过搬迁混合的效果更加明显。通过与平均场微分方程的比较，可以获得对于这些动力学的更深入的了解。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要9篇(2017-04-17)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170417/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170417/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;测量签名网络的部分平衡;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;维持进化多重网络的广泛性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Twitter上科学家的系统识别与分析;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;针对并发的干预措施可能在较低并发设置中最有效;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;反协调博弈在无量纲图上的巨大波动;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;量子技术时代量子理论的叙述;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;二项式随机交叉图模型中基于矩的参数估计;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;从邻居的精益：网络中的随机和对抗性老虎机;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;图模型：对随机图，树和其他对象的扩展;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;测量签名网络的部分平衡&#34;&gt;测量签名网络的部分平衡&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1509.04037&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1509.04037&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Samin Aref, Mark C. Wilson&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 敌人的敌人是朋友还是朋友朋友？如果不是，这在多大程度上倾向于持有？这些问题是在签署（社会）网络的基础上制定出来的，网络在1960年左右获得了“平衡”的必要和充分条件。从那时起，签署的网络随时间推移变得更加平衡的想法已被广泛应用于几个应用领域。然而，由于缺乏部分平衡的标准措施，因此对这一假设的调查变得复杂，因为在实践中几乎没有实现完全平衡。我们将部分平衡措施的概念正式化，讨论各种措施，比较合成数据集的措施，并研究其公理性质。合成数据涉及Erd \ H {o} s-R \ enyi和特殊结构的随机图。我们表明，在公理和区分图的能力方面，一些措施比其他措施更好。我们还使用社会学文献中众所周知的数据集，例如新几内亚读者部落，以及更多涉及参议院议案共同赞助的新闻。我们在真正的社会签名网络上的结果表明，在各种措施下，它们比预期的机会更加平衡。我们就今后工作中采取的措施提出一些建议。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;维持进化多重网络的广泛性&#34;&gt;维持进化多重网络的广泛性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1512.05916&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1512.05916&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Chris G. Antonopoulos, Murilo S. Baptista&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们探讨了网络拓扑在保持熵的广泛性质方面的作用。我们分析地和数字地研究拓扑结构如何有助于保持多路复用网络即子网络（层）网络中的熵的广泛性，借助于正的李亚普诺夫指数与H _ ropy ropy a a a a the the the the the。我们表明，扩展性不仅依赖于与内部（短距离）和间隔（长距离）相互作用相关联的动力学的耦合强度之间的相互作用，而且还取决于层。对于大小为$ N $的经过分析处理的网络，在其他几个结果中，我们显示，如果内部学位（和学位间的和）的总和作为$ N ^ {\ theta + 1}$，\如果$ H_ {KS} $的最大化驱动进化时，内耦合（和相互耦合）强度就可以维持扩展性。然后，我们通过在由电化学耦合的神经元形成的多重网络中进行数值模拟验证我们的分析结果。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;twitter上科学家的系统识别与分析&#34;&gt;Twitter上科学家的系统识别与分析&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1608.06229&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1608.06229&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Qing Ke, Yong-Yeol Ahn, Cassidy R. Sugimoto&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 派生自Twitter和其他社交媒体（通常称为高中）的指标越来越多地用于估计奖学金的更广泛的社会影响。然而，这样的努力可能产生高度误导的结果，因为在这些平台上参与科学对话的实体在很大程度上是未知的。例如，如果高科技活动主要是由科学家生成的，它是否真的能吸引更广泛的科学社会影响？在这里，我们提出了一个系统的方法来识别和分析Twitter上的科学家。我们的方法可以识别许多学科的科学家，而不依赖外部的书目数据，并且很容易适应识别科学中的其他利益相关者群体。我们调查确定的科学家的人口统计学，共享行为和互联性。我们发现Twitter已经在学科范围内受到学者的欢迎，社会和计算机与信息科学家的代表性过高。数学，物理和生命科学家的代表不足;并且与学术出版相比，女性的代表性更好。分析URL的共享揭示了学术网站的鲜明印记，但只有一小部分共享网址是科学相关的。我们在科学家网络中发现了与学科有关的分类混合，这表明维护社会媒体的纪律墙壁。我们的工作在方法论和概念上都有助于文学 - 我们提供了消除歧视和识别社会媒体上的特定行为者的新方法，并描述了科学家的行为，从而为在社会媒体的基础上建立和使用指标提供了基础信息指标&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;针对并发的干预措施可能在较低并发设置中最有效&#34;&gt;针对并发的干预措施可能在较低并发设置中最有效&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.04800&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.04800&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Joel C. Miller, Anja C. Slim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 有些人认为存在与时间重叠的性伴侣（并发关系）是艾滋病毒传播的重要因素，尽管这是有争议的。我们推导出一个基于边缘的分区模型，使我们能够调查和比较具有和不具有并发性的群体中的疾病传播。我们可以确定其影响可以忽略的参数空间区域，以及其中起主要作用的其他区域。我们还看到并发对初始增长阶段的影响可能远大于对均衡大小的影响。我们看到并发饱和的影响，这可能导致或许令人惊讶的结论是，针对并发的干预措施在低到中等水平并发的人群中可能是最有效的。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;反协调博弈在无量纲图上的巨大波动&#34;&gt;反协调博弈在无量纲图上的巨大波动&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1701.02904&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1701.02904&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Daniel Sabsovich, Mauro Mobilia, Michael Assaf&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们研究无量纲图的复杂拓扑结构对反协调博弈动力学（如积雪博弈）的影响。这些参考模型的特征是两个竞争物种的共存（进化稳定混合策略），称为“合作者”和“叛逃者”，有限系统中通过亚稳态和大波动驱动固定。在这项工作中，我们使用广泛的计算机模拟和有效的扩散近似（在弱选择限制），以确定在哪些情况下，根据基于个别的更新规则，拓扑将大大影响反协调博弈的长时间行为。特别地，我们计算亚稳态的合作者数量的差异，以及根据选民模型（死亡首先/生育 - 第二过程）和链接动态（生死/死亡）随机死亡/出生）。对于选民更新规则，我们表明无量纲拓扑有效地使人口规模重新归一化，因此观察资料的统计数据取决于网络的度数分布。相比之下，链路动态更新规则不会发生这种重整化，我们恢复与完整图相同的行为。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;量子技术时代量子理论的叙述&#34;&gt;量子技术时代量子理论的叙述&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.03001&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.03001&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Alexei Grinbaum&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 量子技术可以呈现给公众，或者不引入负责其非经典效率的量子理论的奇怪特征。传统上，这个信息以叠加原则为中心，而近来的纠缠和属性如背景知识已经得到了越来越多的关注。较少的理论方法集中在实现技术应用的简单协议。它结合了在资源范式和基于原则的重建的帮助下建立的务实叙事。我讨论这些方法的优点和缺点。为了说明新的比喻超越施r er er猫的重要性，我简要地描述了一个关于纠缠的非数学叙述，传达了一些其不寻常的属性的想法，如果量子技术专家要成功地建立对工作的信任，他们应该用物理学家经历的量子理论的数学美学引起公众的审美观念，叙事方法的力量在于它的能力。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;二项式随机交叉图模型中基于矩的参数估计&#34;&gt;二项式随机交叉图模型中基于矩的参数估计&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04278&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04278&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Joona Karjalainen, Lasse Leskelä&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 二项式随机交集图可以用作大型和稀疏网络的简约统计模型，一个参数用于平均度，另一个参数用于传递性，一个节点的邻居的连接趋势。本文利用基于观测到的2星和三角形的度数和频率的力矩估计器，从单个观察到的曲线图中讨论了这些参数的估计。观察到的数据集被假设为由从$ n $节点的整组中抽取的一组$ n_0 $节点引起的子图。通过显示$ n_0 \ gg n ^ {&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt;} \ gg 1 $的相对估计误差小，概率高，证明了所提出的估计量的一致性。作为副产品，我们的分析证实，图的经验传递系数具有接近模型的理论聚类系数的高概率。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;邻居精益-网络中的随机和对抗性老虎机&#34;&gt;邻居精益：网络中的随机和对抗性老虎机&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04470&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04470&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： L. Elisa Celis, Farnood Salehi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 个人的决定通常由他或她的同伴，即社交网络中的邻居指导。据推测，对别人的经验不利，有助于学习和决策，但是通过观察她的邻居，个人获得多少优势？这些问题出现在社会学和经济学中，在本文中，我们提出了一个新颖的模型来捕捉这样的决策过程，并用经典的多臂老虎机进行分析。每个人除了自己的行为外，还可以观察到邻居取得的行动和报酬，并可以利用所有这些信息，以尽量减少自己的遗憾。我们为随机和对抗老虎机提供了这种设置的算法，并表明他们的遗憾在古典强盗设置的遗憾与作为邻居探索的函数的全信息设置之间顺利插入。在随机设置中，附加信息必须简单地纳入通常的奖励估算，而在对抗设置中，这是通过为奖励构建新的无偏估计器并适当地界定由邻居提供的附加信息的量来实现的。这些算法优于对数因子;尽管代理人独立行事和自私行为，这意味着它是所有代理人使用我们的算法的近似纳什均衡。此外，我们通过经验模拟显示，我们的算法通常显着优于现有算法，可以应用于此设置。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;图模型-对随机图-树和其他对象的扩展&#34;&gt;图模型：对随机图，树和其他对象的扩展&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04478&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04478&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Neil Hallonquist&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在这项工作中，我们考虑将图模型扩展到随机图，树和其他对象。为此，多变量随机变量（例如边际变量，吉布斯分布，马尔科夫属性）的许多基本概念必须扩展到其他数学对象;事实证明，如果我们对一个给定的对象有一个一致的完整的投影系统，我们将讨论这个扩展是可能的。每个投影定义一个边际随机变量，允许一个指定它们之间的独立假设。此外，这些独立性可以根据这些边际变量的一小部分（我们称之为原子变量）来指定，允许通过有向图的紧凑表示独立性。投影还定义因素，投影对象空间的功能，因此投影系列定义了一组分布的可能因子分解;这些可以由无向图表紧凑地表示。在图模型中使用的不变性对于学习分布是必不可少的，而不仅仅是在多变量随机变量上，而且在其他对象上。当它们被应用于随机图和随机树时，结果是适用于广泛问题的一般模型，包括图和树具有复杂边缘结构的模型。这些模型不需要对固定数量的顶点进行调节，如文献中随机图的情况通常是这样，并且可以用于属性与顶点和边缘相关联的问题。对于图，应用包括分子建模，神经网络和关系现实世界场景;对于树木，应用包括感染性疾病的建模，细胞融合，语言结构以及视觉场景中物体的结构。许多经典模型是此框架的特定实例。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要5篇(2017-04-14)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170414/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170414/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;分析网络谱的退化;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;网络中的高阶聚类;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;图和网络中的二阶度同配性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;秩序预测学业成绩：校园生活方式的行为分析;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;电网系统空间一致性;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;分析网络谱的退化&#34;&gt;分析网络谱的退化&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1609.08355&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1609.08355&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Loïc Marrec, Sarika Jalan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 许多现实世界的网络在很少的特征值上表现出很高的简并性。我们表明，网络邻接矩阵的简单转换提供了对网络谱中高多重性的发生起源的理解。我们发现与退化特征值相关联的特征向量揭示了有助于退化的结构。由于这些退化在模型图中很少被观察到，我们提出了各种癌症网络的结果。这种方法提供了一个机会来搜索可能在网络中发挥重要作用的退化的结构。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;网络中的高阶聚类&#34;&gt;网络中的高阶聚类&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03913&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03913&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Hao Yin, Austin R. Benson, Jure Leskovec&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 复杂网络的基本属性是边缘聚类的趋势。聚类的范围通常由聚类系数量化，聚类系数是长度2路径关闭的概率，即在网络中诱发三角形。然而，超越三角形的高阶结构对于了解复杂网络至关重要，而且对于这种更高阶模式的聚类行为还没有很好的理解。在这里，我们引入了更高阶聚类系数，测量高阶网络结构的闭包概率，并提供了复杂网络边缘如何集群的更全面的观点。我们的高阶聚类系数是传统聚类系数的自然泛化。我们得到关于高阶聚类系数的几个属性，并在通常的随机图模型下进行分析。最后，我们使用高阶聚类系数从几个领域获得对真实世界网络结构的新见解。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;图和网络中的二阶度同配性&#34;&gt;图和网络中的二阶度同配性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03943&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03943&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Alfonso Allen-Perkins, Juan Manuel Pastor, Ernesto Estrada&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 度同配性是图中高度（相对较低程度）的节点与高度节点（或低度节点）连接的趋势。这是由度相关的Pearson相关系数量化的。这里我们扩展这个概念，以解释图中给定节点的第二个邻居的影响。也就是说，我们将一个节点的二阶度视为其相邻节点的所有度的总和。然后，图形的二阶度同配性为两度度相关系数的Pearson相关系数。我们在这里发现这个二阶度同配性指数的分析表达作为贡献子图的函数。然后我们分别根据度数和二阶度同配-同配和异配-异配图的情况，研究了所有261,000个具有9个节点的连接图。更奇怪的是，我们观察到一类图，它们是度异配和二阶度同配的。由于存在某些拓扑特征，例如与高度相关的低度节点，我们解释了存在的一些图。更重要的是，我们研究了一系列49个现实世界网络，我们观察到其中几个存在异配-同配。特别是，这里研究的所有生物网络都属于这一类。我们还得出结论，没有图/网络有同配-异配结构。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;秩序预测学业成绩-校园生活方式的行为分析&#34;&gt;秩序预测学业成绩：校园生活方式的行为分析&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04103&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04103&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Yi Cao, Defu Lian, Zhihai Rong, Jiatu Shi, Qing Wang, Yifan Wu, Huaxiu Yao, Tao Zhou&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 对学生行为模式与学业成绩之间的关系进行定量的了解是迈向个性化教育的重要一步。与以往以问卷调查为主的研究相比，本文从18,960名本科生智能卡中收集行为记录，并提出了一种新颖的度量方式，称为“秩序”，它衡量校园日常生活的规律性（例如，就餐和淋浴）。实证分析表明，学业成绩（GPA）与秩序密切相关。此外，我们表明，秩序是预测学业成绩的重要特征，即使在学生勤奋的情况下也能显着提高预测精度。基于这些分析，教育行政人员可以在必要时的早期阶段更好地引导学生的校园生活，实施有效的干预措施。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;电网系统空间一致性&#34;&gt;电网系统空间一致性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.04162&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.04162&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mi Jin Lee, Beom Jun Kim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 强大的同步对于电网的稳定运行是不可或缺的。最近有报道说，大量的分散式发电机，而不是少量的大型发电厂，提供了增强的同步，同时具有更强的抗结构性故障的鲁棒性。在本文中，我们系统地控制了发电机地理分布的空间均匀性，得出结论：发电机分布越均匀，同步发生越多。在存在电源的时间故障的情况下，我们观察到空间均匀性有助于电网在短时间内恢复平稳性。我们还讨论了我们的结果在设计电网网络结构中的实际意义。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要8篇(2017-04-13)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170413/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170413/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;使用推广的度来衡量中心性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社区检测计算机科学与物理学：格局，相变和硬度;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;富人俱乐部测试：如何确定一个复杂的网络是否拥有或没有富人俱乐部？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;澄清信任社会物联网;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;探索技术改进与创新扩散的关系：实证检验;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在无标度网络上使用EA的近似优化问题;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;基于Stigmergy的建模从定位数据发现城市活动模式;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;国家对科技发展的科学影响;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用推广的度来衡量中心性&#34;&gt;使用推广的度来衡量中心性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1507.02103&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1507.02103&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： László Csató&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络分析已经成为沟通研究，经济学，地理学，历史与社会学等关键技术。一个根本的问题是如何确定关键节点，为此目的已经开发了一些中心性措施。本文提出了一种称为广义程度的中心度量的新参数族。它是基于这样一个观念，即与一个更为相互关联的节点的关系在更大程度上有助于中心性，而不是一个连接到较不中心的节点。通过考虑全球结构，通过在网络上重新分配其总和程度来提高程度。措施的应用由一组基本属性支持。给出广义程度为单调性的充分条件，除了网络某些修改后的中心秩序排除的反直觉变化。该度量具有图解，可以迭代计算。广义学位被推荐应用除度以外，因为它保留了最有利的学位属性，而是更好地反映了网络中节点的作用，并且增强了区分其重要性的能力。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社区检测计算机科学与物理学-风景-相变和硬度&#34;&gt;社区检测计算机科学与物理学：风景，相变和硬度&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.00467&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.00467&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Cristopher Moore&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 图中的社区检测是找到比图中其余部分更密集连接的顶点组的问题。这个问题有悠久的历史，但由于需要分析社会和生物网络，它正在复兴。虽然有许多方式来形式化，但最受欢迎的方式之一是作为推理问题，其中以图表形式内置了“地面实况”社区结构。然后，任务就是恢复只知道图形的地面事实。最近发现，首先在物理学中启发式地，然后严格地在概率和计算机科学中，这个问题有一个相变，突然变得不可能。也就是说，如果图形太稀疏，或者产生它的概率过程太嘈杂，那么算法就不能找到与种植关联的分区&amp;mdash;甚至可以告诉是否有社区，即区分图从一个纯粹随机的一个概率很高。在该信息理论阈值之上，存在第二阈值，超过该第二阈值已知多项式时间算法成功;在这之间，有一个政权可以进行社区检测，但推测需要指数时间。对于计算机科学家来说，这一领域提供了大量新的想法和开放性问题，其中包括概率和组合，消息传递算法和随机矩阵理论。也许更重要的是，它为统计物理学和统计推断的文化提供了一个窗口，以及这些文化对于实例的分布，解决方案的景观以及硬度的思考。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;富人俱乐部测试-如何确定一个复杂的网络是否拥有或没有富人俱乐部&#34;&gt;富人俱乐部测试：如何确定一个复杂的网络是否拥有或没有富人俱乐部？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03526&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03526&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Alessandro Muscoloni, Carlo Vittorio Cannistraci&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 引入了富人俱乐部概念，以表征具有大量链接（丰富节点）的节点队列的存在，这些节点往往彼此之间良好的连接，创建了一个紧密的组（俱乐部）。富人俱乐部定义了网络显示由节点富有俱乐部的存在而特征的拓扑组织的程度。调查运输，社会，通讯，神经科学等不同领域系统内部组织和网络功能的调查至关重要。已经提出了不同的方法来评估丰富人俱乐部，并且已经采用各种零模型进行统计测试。然而，给定网络分配唯一的富有兴趣意义价值的过程仍然缺失。我们解决这个问题的办法是在三大支柱的基础上发展起来的。我们介绍：i）以较低的富人俱乐部系数为特征的零模型; ii）公平的策略来规范网络在零模型方面的丰富程度; iii）统计测试，利用标准化富人俱乐部系数的最大偏差，将特定的富人俱乐部的p值归因于给定的网络。总之，这项研究提出了首先尝试量化，使用一个独特的措施，网络是否提供了一个重要的富人俱乐部拓扑组织。我们对工程和科学研究的总体影响是，模拟调查网络的功能性能如何随着富裕度的变化而变化，可能会更容易地调整一个独特的价值：提出的富人俱乐部措施。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;澄清信任社会物联网&#34;&gt;澄清信任社会物联网&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03554&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03554&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zhiting Lin, Liang Dong&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 可以利用物联网（IoT）来管理大量连接对象的社会方法。这些对象作为自主代理操作，向用户请求和提供信息和服务。在对象之间建立可靠的关系大大提高了社会物联网中节点交互的有效性，有助于节点克服对不确定性和风险的认识。然而，现有的信任模型存在局限性。在本文中，提出了一种针对社会物联网的综合信任模型。该模型包括委托人，受托人，目标，可信度评估，决策，行动，结果和上下文等成分。建立在这种信托模式的基础上，我们在社会物联网的五个方面阐明了信托的概念，如（1）信任和受托人的相互关系，（2）信任的推理转移，（3）信任的传递性，（4）可信度更新，（5）受动态环境影响的可信度。随着来自现实社会网络的网络连接性，进行了一系列模拟，以评估所提出的信任模型运行的社会IoT的绩效。一个实验性的IoT网络用于进一步验证所提出的信任模型。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;探索技术改进与创新扩散的关系-实证检验&#34;&gt;探索技术改进与创新扩散的关系：实证检验&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03597&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03597&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： JongRoul Woo, Christopher L. Magee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 现在显而易见的是，不同的技术领域的性能改进率有显着差异。理论上，这种不同的速率应该影响产品的相对扩散速率，因为扩散过程中性能的改善增加了产品扩散的可取性。然而，没有广泛的经验性尝试来检查这种影响并解释其根本原因。因此，本文回顾了理论基础，着重于对这种效应及其根本原因的实证检验。 18种不同扩散产物的结果显示出预期的关系 - 更快速地扩散产品 - 在技术改进和扩散之间具有强大的统计学意义。实证检验也表明，当渗透减慢时，后期扩散部分的绩效改善并不会减缓。这一发现也与基于效用的扩散理论相一致，但与公司之间竞争导致业绩提升的观念不一致。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在无标度网络上使用ea的近似优化问题&#34;&gt;在无标度网络上使用EA的近似优化问题&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03664&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03664&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ankit Chauhan, Tobias Friedrich, Francesco Quinzan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 实验观察到，现实世界网络遵循一些拓扑性质，如小世界，幂律等。为了研究这些网络，已经提出了许多随机图模型，如优先附件。在本文中，我们考虑了捕获幂律度分布和退化的确定性属性。具有这些属性的网络在文献中称为无规模网络。许多有趣的问题在无大规模网络上仍然存在。我们研究无量纲性质与一些常用进化算法的近似比率之间的关系。对于顶点封面，我们实验观察到（1 + 1）EA总是比贪婪的本地搜索得到更好的结果，即使它只运行$ O（n \ log n）$步骤。我们给出了一个无量纲网络的构建，其中多目标算法和贪心算法获得最优解，而（1 + 1）EA以恒定概率获得最差可能的解。我们证明，对于主导集，顶点覆盖，连接主导集和独立集合，（1 + 1）EA在预期运行时间$ O（n \ log n）$和$ O（n ^ 4）中获得恒定因子近似）$。而GSEMO在这种网络上的主导集，顶点覆盖和连接主导集合的预期运行时间$ O（n ^ 3）$中给出比（1 + 1）EA更好的近似。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;基于stigmergy的建模从定位数据发现城市活动模式&#34;&gt;基于Stigmergy的建模从定位数据发现城市活动模式&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03667&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03667&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Antonio L. Alfeo, Mario G. C. A. Cimino, Sara Egidi, Bruno Lepri, Alex Pentland, Gigliola Vaglini&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 定位数据提供了显着的信息来源来分析人群的城市动态。然而，从人群的紧急行为中发现城市活动模式涉及复杂的系统建模。一种替代方法是采用属于紧急模式的计算技术，这种计算技术能够实现数据的自组织，并允许自适应分析。具体来说，我们的做法是基于stigmergy。通过使用stigmergy每个样品位置与数字信息素沉积相关联，数字信息素沉积物根据其时空接近度逐渐蒸发并与其他沉积物聚集。基于这一原则，我们利用定位数据识别高密度区域（热点），并描述其活动随时间的变化。这种表征允许在不同的日子里发生的动力学比较，提供通过聚类技术可利用的相似性度量。因此，我们根据他们的活动行为聚集时间，发现意想不到的城市活动模式。作为案例研究，我们在2015年分析了纽约市的出租车踪迹。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;国家对科技发展的科学影响&#34;&gt;国家对科技发展的科学影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03768&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03768&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Aurelio Patelli, Giulio Cimini, Emanuele Pugliese, Andrea Gabrielli&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 确定科学成就如何影响随后的知识创造过程，是建立统一的生态系统，以研究创新和竞争力的动态。然而，通过专利统计，单独依靠科学制作的数据，通过文献计量指标和技术进步，只能对科技之间的关键相互作用提供有限的见解，事实上在创新空间中共同前进。本文利用科学论文和专利的引用资料，量化了科学成果对科学进步和科技进步的直接影响。我们的分析强调了具有类似创新体系特征的国家地理文化集群的存在，揭示了科技成功的异质耦合动力。这项研究是建立知识创造和创新综合框架的第一步。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要12篇(2017-04-12)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170412/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170412/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;多层网络中的社区检测，链路预测和层相互依赖;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;表征在线营销中的产品生命周期：销售，信任，收入和竞争建模;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;科学，宗教与进化教学;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;网络信息科学;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;struc2vec：从结构身份学习节点表示;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;关于社会网络应用的神经认知的建模;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会网络信息扩散建模与应用于WeChat;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;内容特征对自动在线滥用检测的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;完全合作共同感染模型中滞后的多样性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;食物桥梁：新的网络建构揭示烹饪原理;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在Twitter中的垃圾邮件检测学习网络功能;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;以多层网络为基础的以节点为中心的社区检测，具有层次覆盖多样化偏好;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;多层网络中的社区检测-链路预测和层相互依赖&#34;&gt;多层网络中的社区检测，链路预测和层相互依赖&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1701.01369&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1701.01369&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Caterina De Bacco, Eleanor A. Power, Daniel B. Larremore, Cristopher Moore&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 复杂系统通常以相同实体之间不同类型的交互为特征。这些可以被描述为多层网络，其中每层代表一种类型的交互。这些层可能以复杂的方式相互依赖，揭示了网络中不同种类的结构。在这项工作中，我们提出一个生成模型和一个有效的期望最大化算法，它允许我们执行推理任务，如社区检测和链接预测。我们的模型假定层次之间共同的重叠社区，同时允许这些社区以不同的方式影响每一层，包括分类，分解或定向结构的任意混合。它还为我们提供了数学原理的方法来定义层之间的相互依赖关系，通过测量一层的信息有助于我们预测另一层中的链接。特别地，这允许我们将层分组在一起以压缩冗余信息，并且识别足够预测其余层的精确的小组层。我们通过分析合成数据和两个真实的多层网络来说明这些发现，一个代表南印度村民之间的社会支持关系，另一个代表疟疾寄生虫基因之间的共享遗传子串材料。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;表征在线营销中的产品生命周期-销售-信任-收入和竞争建模&#34;&gt;表征在线营销中的产品生命周期：销售，信任，收入和竞争建模&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02993&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02993&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Santosh K C, Arjun Mukherjee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近的研究看到消费者评论分析出现了高涨。虽然已经探索了几个方面，但是在线上产品生命周期中发生的事件的时间动态变化较少。什么是主要销售模式？他们如何受到审查数量，评级，乐观和情绪的影响？信任特征如何，对销售和收入有何影响？在市场竞争中会发生什么？收购/恢复何时发生，销售收入增加百分比？这项工作旨在回答这些基础研究问题，其基于对亚马逊超过100万种产品的评论的销售时间序列分析。我们发现销售的新颖时尚模式和销售与评级的有趣相关性。我们发现信任和乐于助人的收入更高。在分析的基础上，我们提出了一种预测销售量的模型，其显着优于其他基线。然后再探讨市场竞争的现象。特别是，我们描述了在竞争中控制产品生存/死亡的不同因素以及竞争预测模型。大规模审查的实验结果表明了提出的方法的有效性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;科学-宗教与进化教学&#34;&gt;科学，宗教与进化教学&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03023&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03023&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： P.C. Hohenberg&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 这篇文章讨论了科学与宗教之间的关系，特别是哲学家托马斯·纳格尔（Thomas Nagel）的一篇文章引起的争议，批评了科学机构排除了智能设计的讨论。他还批评了法官在Kitzmiller与Dover的决定，排除了公立学校科学教室智能设计的讨论。提出了斯蒂芬·古尔德（Stephen J.Gould）的论文的辩护，表明科学和宗教代表了不重叠的法律（NOMA）。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;网络信息科学&#34;&gt;网络信息科学&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03091&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03091&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Henrique F. de Arruda, Filipi N. Silva, Cesar H. Comin, Diego R. Amancio, Luciano da F. Costa&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 提出了信息理论与网络科学相结合的框架，形成了网络信息科学的新可能。通过整合和整合诸如复杂性，编码，拓扑预测和网络动态等概念，所提出的基于网络的框架不仅可以扩展传统的信息科学，而且也是建模，表征和分析广泛类型的现实问题从语言交流到DNA编码。基本上，原始网络应该通过一些网络动态（例如随机游走）对其拓扑进行采样而获得的时间序列传输，无需压缩。我们显示压缩程度最终与基于原始网络的拓扑结构和采用的动态预测符号频率的能力有关。关于通过使用各种随机游走来发送几个网络模型的拓扑结构的效率来说明所提出的方法的潜力。获得了几个有趣的结果，包括根据所考虑的动力学在高性能和低性能之间振荡的BA模型的行为，以及为两个类似地理模型获得的不同性能。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;struc2vec-从结构身份学习节点表示&#34;&gt;struc2vec：从结构身份学习节点表示&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03165&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03165&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Daniel R. Figueiredo, Leonardo F. R. Ribeiro, Pedro H. P. Saverese&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 结构身份是对称的概念，其中根据网络结构及其与其他节点的关系来识别网络节点。结构认同在过去几十年中在理论和实践中进行了研究，但最近才用代表学习的技术来解决。这项工作提出了struc2vec，一个用于学习节点结构身份的潜在表示的新颖而灵活的框架。 struc2vec在不使用节点或边缘属性的情况下评估结构相似性，使用层次来测量不同尺度的相似度，并构建多层图来编码结构相似性并生成节点的结构上下文。数值实验表明，用于学习节点表示的最先进技术无法捕获更强的结构身份概念，而struc2vec在此任务中表现出优异的性能，因为它克服了现有技术的局限性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;关于社会网络应用的神经认知的建模&#34;&gt;关于社会网络应用的神经认知的建模&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03192&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03192&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jieqiang Wei, Junfeng Wu, Marco Molinari, Vladimir Cvetkovic, Karl H. Johansson&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们研究社会网络中的神经认知。引入随机模型，并将其展示为在巴甫洛瓦社区和社交网络中引入两个着名的模型，即特殊情况，即Rescorla-Wagner模型和Friedkin-Johnsen模型。讨论了这些模型的解释和比较。我们考虑两种情况，当干扰是独立的相同分布的所有时间和随机变量的分布根据马尔科夫链进化。我们表明，这两种情况的系统是均方稳定的，国家的期望趋于一致。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会网络信息扩散建模与应用于wechat&#34;&gt;社会网络信息扩散建模与应用于WeChat&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03261&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03261&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Liang Liu, Bo Qu, Bin Chen, Alan Hanjalic, Huijuan Wang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在线社交网络中记录的用户活动痕迹，例如随着时间的推移创建，查看和转发/共享信息，开辟了新的可能性，可以定量和系统地了解社交网络上的信息传播过程。从像WeChat这样的在线社交网络，我们可以收集大量的信息级联树，每个树都会告诉消息/信息的扩展轨迹，例如哪个用户创建信息，哪些用户查看或转发由哪些邻居共享的信息。在这项工作中，我们提出了两种异质非线性模型。这两个模型都通过WeChat数据进行了验证，重现和解释了级联树的关键特征。具体来说，我们首先应用随机递归树（RRT）对级联树拓扑进行建模，捕获关键特征，即级联树的平均路径长度和度数方差相对于树的节点数（大小）。具有单个参数$ \θ$的RRT模型描述了树的增长机制，其中现有树中的节点具有连接到新添加的节点的概率$ d_i ^ {\θ} $。识别的参数$ \ theta $量化级联树的相对深度或宽度，指示信息通过星形广播或病毒式逐跳传播传播。 RRT模型解释了集线器的外观，因此随着级联尺寸的增加，平均路径长度可能会更小，如WeChat所述。我们进一步提出随机敏感视图前向删除（SVFR）模型来描述动态用户行为，包括创建，查看，转发和忽略给定社交网络上的消息。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;内容特征对自动在线滥用检测的影响&#34;&gt;内容特征对自动在线滥用检测的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03289&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03289&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Etienne Papegnies (LIA), Vincent Labatut (LIA), Richard Dufour (LIA), Georges Linares (LIA)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 由于互联网人员越来越多，网络社区近年来已经相当重要。在线社区中的用户内容主要是手动执行的，通过自动方法减少工作量对于社区维护者来说具有极大的经济利益。通常，行业使用基本方法，如坏字过滤和正则表达式匹配来协助主持人。在本文中，我们考虑自动确定消息是否滥用的任务。这个任务很复杂，因为消息是以非标准的方式编写的，包括拼写错误，缩写，社区特定的代码&amp;hellip;首先，我们使用在线消息的标准功能来评估我们提出的系统。然后，我们评估增加预处理策略的影响，以及为在线浏览器策略游戏社区开发的原始特定功能。我们最后提出使用特征选择来分析这种广泛特征的有用性。这项工作可能会导致两种可能的应用：1）自动标记潜在的滥用消息，以将主持人的注意力集中在一小部分消息上;和2）通过在没有任何人为干预的情况下决定是否滥用信息来完全自动化审核过程。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;完全合作共同感染模型中滞后的多样性&#34;&gt;完全合作共同感染模型中滞后的多样性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03294&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03294&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jorge P. Rodríguez, Yu-Hao Liang, Jonq Juang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们提出了一个完全合作的共感染模型，其中单独感染的个体比那些易感患者更可能获得第二种疾病，双重感染的个体也被认为比感染一种疾病的感染者更具传染性。通过混合和基于网络的方法研究了两种相互作用的传染病之间的完全合作共同感染模型的动态。我们显示前一种方法显示三种类型的迟滞，即$ C $，$ S_l $和$ S_r $类型，其中最后两种类型之前未被识别。当传播速率超过下面的阈值时，第一种（即，第二种和第三种）类型显示（相当于，展示）不连续爆发从无病（低流行）状态向高流行状态转变。此外，当传播率达到阈值时，第三种（即，第一种和第二种）类型具有（相当于拥有）从高流行状态到低流行率（即无病）状态的不连续根除过渡以上。还提供了在测量模型的均匀性的参数方面对这三种类型的滞后的完整表征。最后，我们在数值上评估随机网络中的这种流行病学动态。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;食物桥梁-新的网络建构揭示烹饪原理&#34;&gt;食物桥梁：新的网络建构揭示烹饪原理&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03330&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03330&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Tiago Simas, Michal Ficek, Albert Diaz-Guilera, Pere Obrador, Pablo R. Rodriguez&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在这份手稿中，我们提出，分析和讨论传统美食背后的一个可能的新原则：食物桥接假说及其与食品配对假说的比较，使用Ahn等人在食品配对研究中使用的相同数据集和图模型。 。食物桥接假设假定如果两种成分不具有强分子或经验亲和力，则它们可能通过成对亲和力链变得仿射。也就是说，在Ahn等人使用的图形模型中，链代表连接两个成分的路径，最短路径代表两种成分之间最强的成对链亲和力链。食物配对和食物搭配是不同的假设，可能描述传统美食配方背后的可能机制。食物配对通过将配方中的成分与相似的化合物混合来增强风味，并且食物桥接平滑成分之间的对比度。传统美食中都观察到食物配对和食物搭配，如本文所示。我们根据食物配对和食物连接观察了四类美食：（1）东亚美食在一个极端倾向于避免食物配对和食物搭配;和（4）拉丁美洲的菜肴，在另一个极端，遵循这两个原则。对于两个中产阶级：（2）东南亚菜，避免食物配对，跟随食物连接;和（3）西餐，跟随食物配对，避免食物搭桥。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在twitter中的垃圾邮件检测学习网络功能&#34;&gt;在Twitter中的垃圾邮件检测学习网络功能&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03404&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03404&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： K C Santosh, Suman Kalyan Maity, Arjun Mukherjee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社会媒体正在通过广泛的公共信息增加他们的影响力，从而积极地用于公司和组织的营销。与传统媒体（如电视和报纸）不同，这种营销活动难以识别。因此，确定社交媒体中的推广者是非常重要的。虽然存在着积极的研究，但是现有的方法还远远不能解决问题。要识别这些骗子，了解他们的社交圈创作策略和内容发布动态非常重要。是否有特定的垃圾邮件发送者类型？每种类型的成功如何？我们根据Twitter的社会关系分析这些问题。我们的分析发现两种类型的垃圾邮件发送者及其与内容帖子动态的关系。我们的结果发现垃圾邮件的新颖动态，这是直观和有争议的。我们提出ENWalk，一个通过学习社交媒体用户的功能表征来检测垃圾邮件发送者的框架。我们使用偏移于垃圾邮件动态的随机游戏来学习特征表征。大型Twitter网络的实验结果和相应的推文显示了我们的方法的有效性，优于现有的方法&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;以多层网络为基础的以节点为中心的社区检测-具有层次覆盖多样化偏好&#34;&gt;以多层网络为基础的以节点为中心的社区检测，具有层次覆盖多样化偏好&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.03441&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.03441&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Roberto Interdonato, Andrea Tagarelli, Dino Ienco, Arnaud Sallaberry, Pascal Poncelet&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 信息网络中以节点为中心或本地社区检测的问题是指给定输入节点的社区的识别，具有关于网络拓扑的有限信息。然而，现有的解决这个问题的方法并不适用于复杂的网络。在本文中，我们提出了一种基于多层网络模型的本地社区检测新颖框架。根据基于多层相似性的社区关系，我们的方法依赖于社区内部连接密度与外部连接密度之间的比例最大化。我们还定义了一种偏好计划，允许发现以不同程度的层次覆盖多样化为特征的当地社区。对现实世界多层网络进行的实验评估显示了我们的方法的意义。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要10篇(2017-04-11)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170411/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170411/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;基于位置社交网络中用户登记的时空建模;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;检测和分析Twitter上2016年美国总统选举相关谣言;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;协调博弈双向流;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;从Twitter分析计划特别活动的社交互动网络;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在社会网络中使用深度学习和危机期间的感知哈希进行自动图像过滤;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;个人策略与金融市场与动量交易者的价格走势之间的自我加强反馈;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;最小电导图分割问题的遗传算法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;从社会反馈中学习的意见极化;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;网络中SIS模型中的本地化地方病状态转变;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;无限传播的非局部流行网络模型：全局性和唯一性;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;基于位置社交网络中用户登记的时空建模&#34;&gt;基于位置社交网络中用户登记的时空建模&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.07710&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.07710&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ali Zarezade, Sina Jafarzadeh, Hamid R. Rabiee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社交网络越来越接近我们的真实世界。人们分享其签到的确切位置和时间，并受到朋友的影响。对社会网络中用户的时空行为进行建模，对于预测用户的未来行为，控制用户的行为以及发现潜在影响网络，具有重要意义。观察到用户在其运动中具有周期性模式。此外，他们受到最近访问的亲戚朋友的影响。利用这两个观察，我们提出了一种基于双向随机点过程的概率模型，其中在签入时间内具有周期性衰减的内核，以及用于基于位置的用户的签入位置的时变多项式分布社交网络。我们使用有效的EM算法学习模型参数，该算法分布在用户身上。从Foursquare收集的合成和实际数据的实验表明，所提出的推理算法有效地学习参数，我们的模型在预测签到时间和位置方面优于其他替代方案。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;检测和分析twitter上2016年美国总统选举相关谣言&#34;&gt;检测和分析Twitter上2016年美国总统选举相关谣言&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1701.06250&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1701.06250&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zhiwei Jin, Juan Cao, Han Guo, Yongdong Zhang, Yu Wang, Jiebo Luo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 2016年美国总统大选目睹了Twitter在今年最重要的政治事件中的重要作用。候选人广泛使用这种社交媒体平台进行在线广告系列。同时，社交媒体充斥着传闻，这可能对选民的决定产生了巨大的影响。在这篇文章中，我们全面分析了两位总统候选人：希拉里·克林顿和唐纳德·特朗普的消息传闻。为了克服将大量tweets标注为训练数据的困难，我们通过将其与已验证的谣言文章进行匹配来检测谣言推文。我们分析了两名候选人的追随者收集的800多万条推文。我们的结果提供了对这次选举谣言的几个主要关切问题的答案，其中包括：哪一方的追随者发布了最谣言，谁发布了这些谣言，他们发布了哪些传闻，以及何时发布这些谣言。本文的见解可以帮助我们了解美国政治中的在线谣言行为。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;协调博弈双向流&#34;&gt;协调博弈双向流&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02438&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02438&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Daichi Yanagisawa&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们已经将进化博弈动力学引入到一维细胞自动机中，以研究双向流中自驱动粒子的协同避免行为的演进和维护。在我们的模型中，有两种粒子，它们是正确的粒子和剩下的粒子。他们经常面对对手的粒子，使他们随意走向右边或左边，以避免冲突。成功避免之后，这些粒子加强了他们对转弯方向的喜好。记忆丧失效应也减弱了偏好。我们的模拟结果表明，当粒子的密度接近1/2并且记忆损失率小时，实现了协同避免行为，即粒子的转动方向是统一的。此外，当正确的粒子占据系统的大部分时，我们观察到当阻止右侧粒子的平滑运动的左侧粒子的数量变大时，它们的流量增加。还研究了合作避免行为的关键记忆损失率强烈依赖于系统的大小。小型系统可以在大范围内延长记录丢失率范围内的协同避免行为。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;从twitter分析计划特别活动的社交互动网络&#34;&gt;从Twitter分析计划特别活动的社交互动网络&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02489&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02489&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Arif Mohaimin Sadri, Samiul Hasan, Satish V. Ukkusuri, Juan Esteban Suarez Lopez&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 真实网络的复杂拓扑允许其角色改变其功能行为。网络模型通过捕获网络代理交互和改变其行为的方式的动态来更好地理解对这种网络增长负责的进化机制。需要大量的研究工作来开发新的网络建模技术，以了解网络的结构特性，基于经验证据再现相似的属性，并有效地设计这样的网络。首先，我们演示如何使用社交媒体数据构建社交互动网络，然后展示从网络分析获得的关键结果。我们分析这种互动网络的特点和发展，考察网络特性，并根据网络科学文献的理论得出重要见解。我们还讨论了这种网络的应用，作为在计划的特别活动中有效传播有针对性的信息的有用工具。我们观察到，这种网络的度数分布遵循幂律，表明网络中存在较少的节点，具有较高的交互级别，以及许多其他具有较少交互的节点。虽然网络元素和平均用户学位每天线性增长，但这种网络的密度往往会变为零。与整个图形相比，最大的连接元件显示出更高的连通性（密度）。网络半径和直径随着时间的推移证明了小世界的财产。随着网络的发展，我们还观察到幂律指数的增加的传递性和更高的稳定性。数据是针对普渡大学社区和两个大型活动，即普渡大学颁奖典礼和参议员伯尼·桑德斯参观普渡大学作为印第安纳州小选2016的一部分。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在社会网络中使用深度学习和危机期间的感知哈希进行自动图像过滤&#34;&gt;在社会网络中使用深度学习和危机期间的感知哈希进行自动图像过滤&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02602&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02602&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Dat Tien Nguyen, Firoj Alam, Ferda Ofli, Muhammad Imran&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 广泛使用社会媒体平台，特别是在灾害中，为人道主义组织创造了独特的机会，以获得情境意识，并相应地发起救灾行动。除了文字内容之外，人们在灾难发生的几分钟内就会在社交网络上发布大量的图像数据。研究指出这种在线图像内容对应急响应的重要性。尽管计算机视觉领域最近取得进展，但与危机相关的社会媒体图像数据的自动处理仍然是一项具有挑战性的任务。这是因为其中大部分由冗余和不相关的内容组成。在本文中，我们提出了一个图像处理流水线，包括重复数据删除和相关过滤机制，以在危机事件中实时收集和过滤社交媒体图像内容。从现实世界危机数据集的广泛实验中获得的结果表明了拟议的管道对人机和机器计算资源的最佳利用的重要性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;个人策略与金融市场与动量交易者的价格走势之间的自我加强反馈&#34;&gt;个人策略与金融市场与动量交易者的价格走势之间的自我加强反馈&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02624&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02624&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Li-Xin Zhong, Wen-Juan Xu, Rong-Da Chen, Chen-Yang Zhong, Tian Qiu, Yun-Xing He&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 个人的主观感觉对价格走势有很大的影响。通过将动量交易者纳入进化少数民族博弈，我们调查个体策略与价格走势之间的自我增强效应。市场影响和动量交易的耦合效应得到广泛研究。在市场影响$ \ beta $的范围内，动量交易者的比例$ \γ$首先导致价格波动下降，然后涨幅上升。在市场影响$ \ beta $的范围内，动量交易者$ \γ$的比例增加导致价格波动的持续上涨。价格波动与策略分布密切相关。对于一个小的$ \ gamma $，更广泛的个别策略分配对应于股票价格波动较小。对于一个大的$ \ gamma $，个别策略的更广泛的分配对应于股票价格波动较大。观察到关键点$ \ gamma_ {c} $，低于此值时，个别策略的标准差$ \ sigma_g $减少，高于此值时，单个策略的标准差$ \ sigma_g $随着$ \ gamma $的上升而增加。理论分析表明，动量交易者的存在可以有效地影响主导策略和价格波动。发现价格波动与个别策略分配之间的自强反馈。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;最小电导图分割问题的遗传算法&#34;&gt;最小电导图分割问题的遗传算法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02854&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02854&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： David Chalupa&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最小电导问题是NP硬分区问题。除了在复杂网络中寻找瓶颈之外，问题与网络社区检测的流行区域非常密切相关。在本文中，我们将最小电导问题作为伪布尔优化问题来解决，并提出了一种模拟算法来解决它。建立有效的本地搜索策略。我们的模拟算法开始于使用不同随机字符串的本地搜索策略来对一组不同的初始解决方案进行抽样。其次是基于稳态框架和两个强化子程序的进化阶段。我们将算法与广泛的多启动本地搜索方法和具有不同交叉算子的经典遗传算法进行比较。实验结果为不同的现实世界网络提供。这些结果表明，模拟算法胜过替代随机方法。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;从社会反馈中学习的意见极化&#34;&gt;从社会反馈中学习的意见极化&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02890&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02890&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sven Banisch, Eckehard Olbrich&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们探索一种解释观点动态中极化现象的新机制。这种模式是基于代理人在基于表达它们获得的社会反馈的基础上评估替代观点的想法。对社会环境中受青睐和表达意见的高度支持被视为积极的社会反馈，强化了与此意见相关的价值。在本文中，我们专注于具有二元通信的模型，并且遇到由未加权的时间同质网络定义的概率。与有界的置信度模型相比，该模型可以更有效地捕获极化动力学，并避免通常存在于二元观察动态中的广泛意见翻转。我们进行系统的模拟实验，以了解网络连接对极化出现的作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;网络中sis模型中的本地化地方病状态转变&#34;&gt;网络中SIS模型中的本地化地方病状态转变&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02925&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02925&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zong-Wen Wei, Hao Liao, Mingyang Zhou, Jia-Rong Xie, Hai-Feng Zhang, Bing-Hong Wang, Guo-Liang Chen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 关于在具有局部化状态的网络上没有SIS扩散模型的阈值是一个长期的辩论。处于不可争议的争议的核心的动态互动模式尚未被揭开。这里我们可以看出，驱动局部地方状态转换的相互作用存在于由高度连接的节点及其邻居组成的超级节点的层次上。超级节点之间的直接相互作用导致具有指数生长寿命的局部状态，而通过两跳路径的相邻超级节点之间的相互作用可以重新激活彼此，避免陷入吸收状态，这标志着地方病的发生。混合交互使得高度连通的节点指数增加感染密度，这真正占据了零阈值。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;无限传播的非局部流行网络模型-全局性和唯一性&#34;&gt;无限传播的非局部流行网络模型：全局性和唯一性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02961&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02961&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Elisabeth Logak, Isabelle Passat&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在\ cite {ipel1}之后，我们考虑非线性SIS型非局部系统，描述网络上流行病的传播，假设是无限传播的。在等扩散系数的情况下，我们证明了任何扩散系数和全局存在的唯一解的局部存在。接下来，我们研究解的渐近行为，并且显示当总平均人口小时，无病平衡（DFE）是线性和全局渐近稳定的。最后，我们证明系统的解决方案收敛于$ DFE $。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要5篇(2017-04-10)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170410/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170410/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;策略和效果：研究2016年美国总统运动对Twitter&amp;rsquo;喜欢&amp;rsquo;的使用;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;利用流量数据的L1最小化不一致校正链路流量;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;通过传播群体增加社交网络中的谣言流;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;立陶宛议会选举的实证分析和代理模式;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;通过人工智能改进内容营销流程;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;策略和效果-研究2016年美国总统运动对twitter-喜欢-的使用&#34;&gt;策略和效果：研究2016年美国总统运动对Twitter&amp;rsquo;喜欢&amp;rsquo;的使用&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02042&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02042&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Yu Wang, Xiyang Zhang, Jiebo Luo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们提出了一个在2016年美国总统大选期间衡量，评估和评估运动成效的框架。使用从2015年9月至2016年1月收集的Twitter数据，我们首先揭示候选人的推文策略，其次，使用负二项回归和利用“喜欢”的变化，我们评估这些策略的有效性。第三，我们通过计算他们生成的“喜欢”的有条件的期望，对候选人的运动策略进行排名。我们显示，特德克鲁兹和马可·鲁比奥对奥巴马总统施加了很大的压力，但这种策略并没有得到他们的支持者的好评。我们证明希拉里·克林顿将自己与奥巴马总统联系起来的策略与她的支持者有很好的共鸣，但伯尼·桑德斯也是如此。此外，我们显示唐纳德·特朗普是所有其他候选人的主要议题，而在桑德斯的运动中，与克林顿的女性问题同样重要。最后，我们提出政治家可以利用社交媒体反馈机制来改善他们的运动的两种方式：（1）利用社交媒体的反馈来改善社交媒体的运动策略; （2）原型政策，并对社会媒体的公众反应进行测试。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;利用流量数据的l1最小化不一致校正链路流量&#34;&gt;利用流量数据的L1最小化不一致校正链路流量&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02052&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02052&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Penghang Yin, Zhe Sun, Wenlong Jin, Jack Xin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 针对问题流量校正提出了一种基于L1最小化的计算方法。没有额外的信息，当大部分链路传感器不健康时，问题通常是不正确的。然而，如果只有几个坏传感器位于某些链接处，则可以通过提出的方法来纠正损坏。我们在数学上量化这些可靠的错误链接，并将其与流量网络的几何结构相关联。在一个更现实的环境中，除了不健康的链路传感器，如果其他传感器存在小的噪声，我们的方法可以保证估计交通流量相当接近地面实际。提供玩具和现实世界的例子来证明所提出的方法的有效性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;通过传播群体增加社交网络中的谣言流&#34;&gt;通过传播群体增加社交网络中的谣言流&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02095&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02095&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Alon Sela, Orit Milo-Cohen, Irad Ben-Gal, Eugene Kagan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文提出了一种通过Spreading Groups初始加速在社交网络中传播消息的方法。这些组开始传播，最终到达网络的较大部分。传播群体的使用创造了一个最终的流程，类似于通过具有最高影响程度的节点的传播（意见领袖）。虽然利用意见领袖传播信息通常是昂贵的，但传播群体的形成只是一个技术问题，可以通过计算机化的机器人来实现。本文提出了一个信息流模型，并通过纳斯达克相关推文的数据集来检查模型。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;立陶宛议会选举的实证分析和代理模式&#34;&gt;立陶宛议会选举的实证分析和代理模式&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02101&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02101&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： A. Kononovicius&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在这一贡献中，我们分析1992年，2008年和2012年立陶宛议会选举期间投票站的投票份额分布情况。我们发现投票权分配相当适合Beta版本。为了再现这种实证观察，我们提出了一个多国代理模式，其中所有代理人都选择政党来支持。允许代理人自行更改决定以及线性招聘机制。我们用简单的模式来重现1992年大选的投票权分配。我们讨论扩大其他选举投票权分配所需的扩展。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;通过人工智能改进内容营销流程&#34;&gt;通过人工智能改进内容营销流程&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.02114&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.02114&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Utku Kose, Selcuk Sert&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 内容营销是企业营销过程中最显着的方法之一。由于计算机和通信技术的最新发展，这种营销的价值在时间上有所改善。如今，特别是基于社交媒体的平台，非常重视企业设计面向多媒体的互动内容。但另一方面，改进的内容营销方法仍然有更多的事情要做。在这种情况下，本研究的目的是着眼于智能内容营销，这可以通过使用人工智能来完成。人工智能是当今最引人瞩目的研究领域之一，可以轻松应用于多学科。因此，本研究旨在探讨其改进内容营销的潜力。详细来说，这项研究使读者能够提高他们对内容营销和人工智能交点的认识。此外，作者介绍了智能内容营销的一些示例模型，可以通过使用当前的Web技术和人工智能技术来实现。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要6篇(2017-04-07)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170407/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170407/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;一种用于丙型肝炎与HIV共感染传播的网络模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;从社会网络位置推算个人经济状况;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;动态需求控制设备对电网频率的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;随机行为对意见动态的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会互动网络中用户社区和兴趣模式的联合推论;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;潜在的病毒营销，概念和控制方法;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;一种用于丙型肝炎与hiv共感染传播的网络模型&#34;&gt;一种用于丙型肝炎与HIV共感染传播的网络模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.01532&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.01532&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Arnaud Nucit, Julien Randon-Furling&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们在网络网络，即法国城市网络上定义和检查了一种病毒如丙型肝炎（HIV共感染）的流行病传播模型。一个网络层面是每个城市地区的个人互动。第二级是这些地区之间的本身，由在这些地区之间旅行的个人相互联系，并可能帮助疫情从一个城市蔓延到另一个城市。我们选择将第二级网络编码为第一级别的特殊节点。我们观察到，根据其来源点，这种编码在流行病传播的程度和速度方面导致明智的结果。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;从社会网络位置推算个人经济状况&#34;&gt;从社会网络位置推算个人经济状况&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01572&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01572&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Shaojun Luo, Flaviano Morone, Carlos Sarraute, Matías Travizano, Hernán A. Makse&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 人们普遍认为社会关系模式会影响个人的经济地位。在这里，我们将这一概念转化为网络层面的运营定义，这使我们可以通过衡量其在社交网络中的位置和影响来推断个人的经济福祉。我们分析了两个大型来源：全国人口的电信和财务数据。我们的研究结果表明，个人的位置，被衡量为对社会网络结构完整性的最佳集体影响，与个人经济状况高度相关。观察到的社会网络影响模式模仿了经济不平等的模式。为了务实的使用和验证，我们进行营销活动，通过针对随机定位与我们的社交网络指标确定的个人相比，反应率提高了三倍。我们的策略对于最大化经济刺激政策的影响也是有用的。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;动态需求控制设备对电网频率的影响&#34;&gt;动态需求控制设备对电网频率的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01638&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01638&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： E.B. Tchawou Tchuisseu, D. Gomila, D. Brunner, P. Colet&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 电网频率控制是一项苛刻的任务，需要昂贵的空闲电厂来适应波动需求。一种替代方法是以某种方式控制需求方，使某些设备修改其操作以适应电力可用性。这对于实现可再生能源的高度渗透尤为重要。已经提出了一些管理需求方面的方法。在这项工作中，我们专注于动态需求控制（DDC），其中智能家电可以根据系统的频率延迟切换。我们引入一个简单的模型来研究DDC对电网频率的影响。该模型包括发电厂方程，用于再现，调整单个参数的需求的随机模型，实验测量的频率波动的统计特性和通用DDC协议。我们发现DDC可以减少中小尺寸的波动，但是由于需要恢复等待任务，DDC也可以增加观察到大频率峰值的可能性。我们还得出结论，DDC约30-40％的部署已经可以大大减少波动，同时保持待处理任务的数量较少。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;随机行为对意见动态的影响&#34;&gt;随机行为对意见动态的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01660&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01660&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Amir Leshem, Anna Scaglione&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 意见动态已经使研究人员着迷了几个世纪。社会学习的能力以及非理性的出现也是同样明显的。最简单的例子就是代理人必须确定一个二进制动作，在同侪压力下来自所观察的决策。通过修改几个流行模型的意见动态，使代理内部化行动，而不是平滑估计别人的想法，我们能够证明，几乎肯定的行动最终结果仍然是随机的，即使行动可以是协商一致的或极化的取决于模型。这是一个理论证实，导致出现非理性放牧行为的机制在于丢失了关于个人决策背后的私人信仰的细微差别的信息。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会互动网络中用户社区和兴趣模式的联合推论&#34;&gt;社会互动网络中用户社区和兴趣模式的联合推论&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01706&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01706&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Arif Mohaimin Sadri, Samiul Hasan, Satish V. Ukkusuri&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在线社交媒体已成为我们社会中不可分割的一部分。分析社交媒体平台中的对话可以导致复杂的概率模型来了解社交互动网络。在本文中，我们提出了一种基于社交媒体互动的联合推断用户社区和兴趣来表征社交互动网络的建模方法。我们提出几种模式推理模型：i）兴趣模式模型（IPM）捕获人口层面的交互主题，ii）用户兴趣模式模型（UIPM）捕获用户特定的交互主题，以及iii）社区兴趣模式模型（CIPM）捕获社区结构和用户兴趣。我们在普渡大学社区收集的Twitter数据中测试我们的方法。从我们的模型结果中，我们观察了与普渡大学社区内的两个大事件相关的交互主题和社区，即普渡大学颁奖典礼和参议员伯尼·桑德斯参加了普渡大学作为印第安纳州小学选举2016的一部分。构建基于用户交互会考虑到用户在各种感兴趣的主题上的交互的相似性，并表明其社区属于进一步的连接性。我们观察到，这种网络的度数分布遵循幂律，表明网络中存在较少的节点，具有较高的交互级别，以及许多其他具有较少交互的节点。我们还讨论了这样的网络的应用，作为一种有用的工具，有效地向目标受众传播具体信息，以规划任何大型事件，并演示如何通过运行网络算法来排除给定社区中的特定节点。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;潜在的病毒营销-概念和控制方法&#34;&gt;潜在的病毒营销，概念和控制方法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01775&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01775&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Alon Sela, Dmitri Goldenberg, Irad Ben-Gal, Erez Shmueli&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： Numerus的作品是研究信息在社交网络中的传播，包括一个传播机制，其中一组节点最初被感染（即播种），之后是病毒过程，其自动地通过网络的节点传播消息。这些模型用于描述谣言的传播以及新产品和服务的传播。然而，在现实中，产品或服务通过病毒力量的社交网络传播是相当罕见的。更普遍的是，摊铺机将投资于其销售代表的持续积极努力，以加强差价。潜在病毒营销模式是适应这一现实的传播模式。沿着模型的描述，本文继续并提出了一种简单的播种启发式调度方案，该方案建议节点在每个时期进行种子化。经验模拟的大量研究表明，在现有的最先进的种子方法下，在广泛的现实初始条件下，调度播种方法将产品采用率提高了29％-94％。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要24篇(2017-04-06)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170406/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170406/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;入侵无标度网络合作：累计与平均收益;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;交叉依赖的稀缺性：具体约束的直接结果？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会影响对网络进化疫苗接种博弈的积极和消极影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;接吻美食：探索世界各地的烹饪习惯;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;基于实验经济学数据的进化博弈动力学模型的可测试性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;美国总统选举：关键噪音可以使少数民族候选人获胜;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;几何相关性可以减轻多路网络针对目标攻击的极端脆弱性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;沿着阳光普照的路边：城市街道熵与建筑物太阳能之间的相互作用;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;简洁的数据：单个Facebook如何预测多方系统中的投票行为;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;反思在线新闻使用中的代际差距：基础设施视角;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;图信号的贪心抽样;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;城市选举结果的一般尺度规律;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;协同网络的数据驱动建模：跨域分析;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;量化搜索偏见：调查社会媒体政治搜索偏见的来源;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;远程交互和网络同步;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在实验室中达到传播判断速度;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用复杂网络对于城市交通的分析：自动生成器;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;OEC：针对未来的链路欺诈检测的开放分类;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;什么让媒体关注和媒体关注如何随着时间的推移 - 来自196个国家的大规模实证证据;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;表征社交媒体用户的信息偏好;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;关于全球能源政策框架对撒哈拉以南非洲可再生能源发电系统发展和可持续性的影响：太阳能光伏发电;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Twitter上的机器人和人类的深入描述;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;二分网络社区的核心;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;优化的Gillespie算法用于大型和异构网络上马尔可夫流行病毒的仿真;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;入侵无标度网络合作-累计与平均收益&#34;&gt;入侵无标度网络合作：累计与平均收益&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1412.2311&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1412.2311&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Genki Ichinose, Hiroki Sayama&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 众所周知，合作不能成为混合人口中非迭代博弈的进化稳定策略。相比之下，结构化的人们则喜欢合作，因为合作者可以通过形成本地集群而相互利益。以往的研究表明，无大规模网络大力促进合作。然而，关于无大规模网络合作的入侵机制知之甚少。为了研究合作者入侵的微观和宏观行为，我们进行了无规模网络合作演进的计算实验，从所有叛逃者开始，合作者可以通过突变自发出现。由于进化动力学受健身定义的影响，我们测试了两种常用的健身功能：累积收益和平均收益。仿真结果表明，与平均收益适应度相比，积累的收益适应度强化了合作。然而，两个函数之间的差异随着平均程度的增加而减小。随着平均程度的增加，合作随着累积收益的适应度而降低，而随着平均收益的适应度而增加。此外，与平均收益适应度相比，低度节点在累积支付适应度的情况下，在传播合作策略方面发挥更重要的作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;交叉依赖的稀缺性-具体约束的直接结果&#34;&gt;交叉依赖的稀缺性：具体约束的直接结果？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1601.03210&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1601.03210&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Carlos Gómez-Rodríguez, Ramon Ferrer-i-Cancho&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 句子的结构可以表示为一个网络，其中顶点是单词，而边缘表示句法依赖性。有趣的是，跨语言依赖关系已经被观察到在人类语言中很少见。这导致了一个问题，即语言交叉的稀缺性是否源于对过境点的独立和具体限制。我们提供统计学证据，表明情况并非如此，因为来自广泛语言的句子的依赖性交叉的比例可以通过一个简单的预测器来准确地估计，这个预测因子是基于两个依赖关系给定长度的局部概率的零假设。该预测因子的相对误差平均不超过5％，而假设句子的单词的随机排序的基线预测因子的误差至少为6倍。我们的研究结果表明，自然语言中的交叉频率低，既不是由语言的隐藏知识，也不是源于过境本身的不合需要，而是作为依赖关系长度最小化原理的一个副作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会影响对网络进化疫苗接种博弈的积极和消极影响&#34;&gt;社会影响对网络进化疫苗接种博弈的积极和消极影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1603.01408&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1603.01408&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Genki Ichinose, Takehiro Kurisaku&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 防止传染病如流感蔓延到大社区是人类最重要的问题之一。一个有效的策略是自愿接种疫苗，但是，由于一旦达到免疫力，人们总是会拒绝接种疫苗，因此感染风险大大降低。在本文中，我们研究了社会影响对疫苗接种行为的影响，从而预防了网络中的传染病。进化模拟结果表明，社会影响对疫苗接种行为有正面和负面的作用。特别是在异构网络中，如果接种成本低，则行为比没有社会影响的情况更为有利。相比之下，如果成本高，与没有社会影响的情况相比，行为减少。此外，疫苗接种行为在异质网络中比在同质网络中有效。这意味着社会影响使人们处于同质网络中的风险。我们还对与疫苗接种政策相关的社会成本进行了评估。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;接吻美食-探索世界各地的烹饪习惯&#34;&gt;接吻美食：探索世界各地的烹饪习惯&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1610.08469&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1610.08469&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sina Sajadmanesh, Sina Jafarzadeh, Seyed Ali Ossia, Hamid R. Rabiee, Hamed Haddadi, Yelena Mejova, Mirco Musolesi, Emiliano De Cristofaro, Gianluca Stringhini&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 食物和营养在网络上占据越来越普遍的空间，在线共享的菜肴和食谱为世界各地的烹饪文化和态度提供了宝贵的镜像。更具体地说，成分，香料和营养信息成为个人和文明品味偏好的强烈信号。然而，对这些口味品种的了解甚少。在本文中，我们提供了一个关于网络上发布的食谱及其内容的大规模研究，旨在了解世界各地的美食和烹饪习惯。使用来自超过200种不同菜肴的超过157K食谱的数据库，我们分析了不同区域的菜肴的成分，口味和营养价值，并利用这些知识来评估不同菜肴食谱的可预测性。然后，我们使用国家卫生统计来了解这些因素与不同国家的健康指标之间的关系，如肥胖，糖尿病，移民和健康支出。我们的结果证实了地理和文化相似性对全球食谱，健康指标和烹饪偏好的强烈影响。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;基于实验经济学数据的进化博弈动力学模型的可测试性&#34;&gt;基于实验经济学数据的进化博弈动力学模型的可测试性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.09635&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.09635&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Yijia Wang, Xiaojie Chen, Zhijian Wang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 了解真实博弈系统的动态过程需要一个适当的动力学模型，严格测试动力学模型是不平凡的。在我们的方法研究中，我们开发了一种测试游戏动力学模型的有效性的方法，其将角动量和速度的动态模式作为测量变量。以Rock-Paper-Scissors（RPS）游戏为例，我们说明了实验数据中的几何图。然后，我们从一系列典型的动力学模型中得出相关的理论模式。通过测试实验和理论模式之间的拟合优度，我们可以看出，这些模型的有效性可以定量评估。我们的方法建立了动力学模型和实验系统之间的联系，据我们所知，这是确定进化游戏动力学模型的可测试性的最有效和严格的策略。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;美国总统选举-关键噪音可以使少数民族候选人获胜&#34;&gt;美国总统选举：关键噪音可以使少数民族候选人获胜&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.01582&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.01582&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Soumyajyoti Biswas, Parongama Sen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 国家投票人口，如分为不同状态的群体，可能产生反直觉的场景，获胜者可能不一定获得最多的总票数。最近的一个例子是2016年美国总统大选。我们通过使用相互作用的意见动力学模型来模拟情况，并观察在空间波动较高的关键点附近的粗糙化的影响。我们认为，即使在临界点附近的大规模限制中，模糊“美国选民大学制度”的粗糙化的唯一效果也可能导致少数候选人获胜的事件的有限概率。少数民族候选人胜利的总体概率可以从模型中预测出来，表明可能会有更多少数候选人在未来获胜的情况。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;几何相关性可以减轻多路网络针对目标攻击的极端脆弱性&#34;&gt;几何相关性可以减轻多路网络针对目标攻击的极端脆弱性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.02246&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.02246&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Kaj-Kolja Kleineberg, Lubos Buzna, Fragkiskos Papadopoulos, Marián Boguñá, M. Ángeles Serrano&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们表明，真正的多路复用网络对于高度节点上的有针对性的攻击是意想不到的，隐藏的层间几何相关性预测了这种鲁棒性。没有几何相关性，即使具有层间相关性，多路复用也表现出相互连接的突然破坏。使用几何相关性，我们观察到一个多步骤级联过程，导致连续过渡，其显然在热力学极限中变得完全连续。我们的结果对于设计有效的保护策略和许多领域的强大的互动网络很重要。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;沿着阳光普照的路边-城市街道熵与建筑物太阳能之间的相互作用&#34;&gt;沿着阳光普照的路边：城市街道熵与建筑物太阳能之间的相互作用&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01119&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01119&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sara Najem&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们探索城市道路网络特征，特别是电路，街道定向熵与城市地形与建筑物的定向熵之间的关系，以量化其对城市太阳能的影响。道路网的这些统计指标揭示了建筑环境设计与可持续发展之间的相互作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;简洁的数据-单个facebook如何预测多方系统中的投票行为&#34;&gt;简洁的数据：单个Facebook如何预测多方系统中的投票行为&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01143&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01143&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jakob Baek Kristensen, Thomas Albrechtsen, Emil Dahlgaard, Michael Jensen, Magnus Skovrind, Tobias Bornakke&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近有两篇有影响力的PNAS文章显示了我们通过Facebook获得的“Hello Kitty”和“Harley Davidson”的喜好如何准确地预测我们的个性，宗教信仰，政治态度和性取向的细节（Konsinski et al。2013; Youyou等人2015）。在本文中，我们声称，尽管Facebook喜欢的广泛类型可能预测这种个人特征，但是通过应用具体上下文的简洁数据策略，可以获得更准确和可推广的结果。我们通过根据对政治角色职位的喜好预测现在的选民意图来构建这个说法。结合在线和离线，我们将被调查对象的子样本加入其公开的Facebook活动中，并应用机器学习分类器来探索其政治喜好行为与实际投票意图之间的联系。通过这项工作，我们展示了一个如此精选的Facebook如何，可以透露出我们的政治选民的意图，就像数百个随机的喜好一样。此外，通过包括整个政治上的受访者的历史，我们的模型达到了高于以前的多方研究（60-70％）的预测精度。我们通过讨论如何采用简约的数据战略来解决这个论文，有一些限制，使我们能够将我们的研究结果推广到具有至少一个政治上甚至其他政治多党制的1400万丹麦人。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;反思在线新闻使用中的代际差距-基础设施视角&#34;&gt;反思在线新闻使用中的代际差距：基础设施视角&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01217&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01217&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Harsh Taneja, Angela Xiao Wu, Stephanie Edgerly&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们的研究调查了基础设施在形成网络新闻使用方面的作用，将两个社会群体，千禧一代和新兴市场的使用模式进行了对比，这些社区群体和新兴市场专门用于新闻基础设施。通常基于自我报告的数据，流行的新闻界和学术界倾向于强调新闻使用中的世代差距，并将其与两个年龄组的价值观和偏好分歧联系起来。相比之下，我们进行了关于从被动计量使用数据获取的共享使用情况的关系分析，这些数据来自广泛的数千年和潮流时代的在线新闻。我们比较每个队列的各种类型的新闻网站的使用网络。我们的分析显示，在网络新闻使用中，通常假定的代际差距小于媒体环境的基础设施的多样性，同时也是偏好的特征。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;图信号的贪心抽样&#34;&gt;图信号的贪心抽样&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01223&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01223&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Luiz F. O. Chamon, Alejandro Ribeiro&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 采样是图信号处理中的一个基本问题，已经在估计，聚类和视频压缩方面发现了应用。与传统的信号处理相比，信号域的不规则性使得选择采样集非常小，难以分析。实际上，尽管存在来自无噪声样本的图信号插值的条件，但它们不会导致唯一的采样集。因此，噪声的存在使得采样集选择成为一个困难的组合问题。虽然贪心抽样方案在实践中变得普遍存在，但它们没有性能保证。这项工作需要双重的方法来解决这个问题。首先，从噪声样本的随机图信号的插值得到通用性能界限。与当前可用的边界相反，它们不限于特定的采样方案，并且适用于任何采样集。第二，本文通过引入近似子模态概念和更新古典贪婪约束，为贪心抽样提供了近乎最优的保证。然后，它提供了插值均方误差的近似超模态的显式界限，表明它可以使用贪婪搜索的最坏情况保证进行优化，即使它不是超模式的。模拟说明了不同图模型的导出界限，并显示了图信号采样的应用，以降低核心主成分分析的复杂性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;城市选举结果的一般尺度规律&#34;&gt;城市选举结果的一般尺度规律&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01337&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01337&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Eszter Bokányi, Zoltán Lábszki, Gábor Vattay&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们解释大城市和农村之间的选举结果在1948  -  2016年美国选举和2016年欧盟英国公民投票方面的城市规模的异常。缩放曲线都是通用的，并且仅依赖于单个参数，并且其中一方总是显示超线性缩放并驱动该过程，而另一方的子线性指数仅仅是概率守恒的结果。基于最近开发的城市规模模型，我们给出了选择行为的微观模型，其中我们用创造性方面代替人类在社会多样性和容忍度上的多样性。这种模式也可以预测新的政治发展，如左派和“移民矛盾”的分裂。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;协同网络的数据驱动建模-跨域分析&#34;&gt;协同网络的数据驱动建模：跨域分析&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01342&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01342&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mario V. Tomasello, Giacomo Vaccario, Frank Schweitzer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们分析了两个不同领域的合作的大规模数据集：经济学，特别是14.500家公司之间的22.000研发联盟，以及95000名科学家之间的科学，特别是300,000份共同着作关系。考虑到数据集的不同领域，我们提出了两个问题：（a）从数据共享重建的协作网络在多大程度上共同的结构特征，以及（b）它们的结构可以通过相同的基于代理的模型进行复制。在我们的数据驱动建模方法中，我们使用聚合网络数据来校准代理与新手或已建立代理商建立协作的概率。该模型然后通过其再现不用于校准的网络特征的能力来验证，包括度数，路径长度，局部聚类系数和断开的组件的大小的分布。重点放在比较域，而且是子域（经济部门，科学专业）。将链接概率解释为链接形成的策略，我们发现在研发合作中，新移民喜欢与已建立的代理商的联系，而在共同着作权关系中，新来者更喜欢与其他新来者的联系。我们的结果揭示了关于在网络形成中内生和外生因素（即协作发起者可用的不同信息）的作用的长期存在的问题。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;量化搜索偏见-调查社会媒体政治搜索偏见的来源&#34;&gt;量化搜索偏见：调查社会媒体政治搜索偏见的来源&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01347&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01347&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Juhi Kulshrestha, Motahhare Eslami, Johnnatan Messias, Muhammad Bilal Zafar, Saptarshi Ghosh, Krishna P. Gummadi, Karrie Karahalios&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在线社交媒体网站中的搜索系统经常用于查找有关正在进行的活动和人员的信息。对于具有多个竞争视角的主题，如政治事件或政治候选人，排名最高的结果中的偏见显着塑造了舆论。然而，偏离不仅仅来自于算法。区分从作为排名系统的输入的数据产生的偏差以及由排名系统本身产生的偏差是重要的。在本文中，我们提出了一个量化这些不同偏见的框架，并将此框架应用于Twitter上与政治有关的查询。我们发现，输入数据和排名系统对搜索结果和不同方式产生不同程度的偏差。我们讨论这些偏见的后果和可能的机制，以在社交媒体搜索系统的界面中表明这种偏见。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;远程交互和网络同步&#34;&gt;远程交互和网络同步&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01349&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01349&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ernesto Estrada, Lucia Valentina Gambuzza, Mattia Frasca&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络复杂系统的动力学行为不仅由单元之间的直接链接形成，而且还通过连接网络节点的许多现有路径发生的长距离交互。在这项工作中，我们研究同步动力学是如何受这些长距离相互作用影响的，通过使用$ d $路径拉普拉斯矩阵来形成耦合振荡器的模型，并结合这种类型的相互作用。我们通过对实际网络和人造模型的拉普拉斯光谱的理论和数值分析来研究这些网络的同步性。我们的分析表明，在所有网络中，远程交互可以提高网络同步性，并影响到原始结构，例如，对于具有较大直径的图来说，这种影响更大。我们还研究了边缘去除对长距离相互作用的图的影响，并且主要结果发现，去除过程变得更加关键，因为去除的链接的远程影响也消失了。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在实验室中达到传播判断速度&#34;&gt;在实验室中达到传播判断速度&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01381&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01381&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mehdi Moussaid, Stefan Herzog, Juliane Kammer, Ralph Hertwig&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 近年来，大量研究表明，判断和行为可以从一个人到另一个传播。像政治动员，健康实践，利他主义和情感状态一样的现象表现出类似的社会传染动力。然而，判断传播的精确机制尚不清楚，因为难以控制诸如同质或动态网络结构之类的混杂因素。我们引入了一种新颖的实验设计，可以对判断传播进行严格的研究。在这种设计中，个人实验链可以在观察到前人的判断之后，在视觉感知任务中修改他们的初步判断。在一个链条顶端的一个非常好的表演者的定位创造了一个性能差距，这引发了链中判断传播的波动。我们通过实验来评估判断传播的动态。尽管在成对的个人之间有很强的社会影响力，判断传播跨越一个链的范围很少超过三到四度的距离。此外，计算机模拟表明，判决传播的速度随着与源的社会距离呈指数衰减。我们表明信息失真和其他人的错误超重是两个个人层面的机制，阻碍了链条规模的判断传播。我们的结果有助于理解社会传染过程，我们的实验方法提供了许多新的机会来研究实验室中的判断传播。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用复杂网络对于城市交通的分析-自动生成器&#34;&gt;使用复杂网络对于城市交通的分析：自动生成器&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01399&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01399&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Victor Dantas, Henrique Santos, Carlos Caminha, Vasco Furtado&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们描述了一种自动生成器，以支持数据科学家以用户友好的方式构建来自表示为网络的数据的仪表板。称为SBINet（来自网络的商业智能语义）的生成器具有语义层，通过本体描述代表网络的数据以及在网络中计算的可能度量。因此，对于SBINet，使用复杂网络度量的仪表板构建过程的各个阶段都是便利的，可以由不一定了解复杂网络的用户完成。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;oec-针对未来的链路欺诈检测的开放分类&#34;&gt;OEC：针对未来的链路欺诈检测的开放分类&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01420&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Neil Shah, Hemank Lamba, Alex Beutel, Christos Faloutsos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 当任务找到欺诈性的社交网络用户时，从业者是做什么的？传统的分类可能导致差的泛化和较高的错误分类，因为很少有可能有偏差的标签。我们通过分析欺诈行为模式来解决这个问题，使用户实现强大的歧视性能，并构建算法来处理新的和多模式欺诈类型。首先，我们设置了蜜罐或“虚拟”社交网络帐户，我们征求了假冒的追随者（经IRB批准后）。我们报告了这些行为的迹象，包括本地网络连接中的遗漏，帐户属性以及欺诈提供商之间的相似之处和差异。我们发现几种类型的欺诈行为，有更多的可能性。我们讨论如何在实践中利用这些见解，构建强大的基于熵的功能，并提出OEC（开放式分类），一种“未来打击”现有算法来解决链接欺诈的复杂性的方法。我们的贡献是（a）观察：我们分析我们的蜜罐欺诈者生态系统，并提供有关各种欺诈行为的见解，（b）功能：我们设计了对地面实况数据提供特别强（&amp;gt; 0.95精确/回忆）辨别力的功能， （c）算法：我们激励和讨论OEC，将基准线的错误分类率降低了18％，并将实践者的注意力集中在高错误分类风险的样本上。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;什么让媒体关注和媒体关注如何随着时间的推移-来自196个国家的大规模实证证据&#34;&gt;什么让媒体关注和媒体关注如何随着时间的推移 - 来自196个国家的大规模实证证据&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01425&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01425&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jisun An, Haewoon Kwak&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 众所周知，更频繁和更长时间的新闻话题被认为对公众来说是重要的。因此，在通信研究中已经有几十年的时间研究了媒体的关注和媒体关注如何随时间的变化。然而，以前的研究仅限于少数几个国家或几个主题，主要是由于缺乏纵向全球数据。在这项工作中，我们利用来自196个国家的大规模新闻数据，对媒体关注动态进行实证分析。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;表征社交媒体用户的信息偏好&#34;&gt;表征社交媒体用户的信息偏好&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01442&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01442&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Juhi Kulshrestha, Muhammad Bilal Zafar, Lisette Espin Noboa, Krishna P. Gummadi, Saptarshi Ghosh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 随着社交媒体网站（如Twitter和Facebook）的广泛采用，信息的产生和消费方式发生了转变。此前，唯一的信息生产者是传统的新闻机构，它通过大众媒体渠道向所有消费者播放同样精心编辑的信息。而现在，在在线社交媒体中，任何用户都可以是信息的制作者，每个用户选择她连接的其他用户，从而选择她消费的信息。此外，大多数社交媒体网站提供的个性化建议也有助于个人用户消费的信息。在这项工作中，我们定义了信息偏好的概念 - 这是一组给定的信息项（如Twitter）的主题分布，以表征各种类型的用户在流行的Twitter社交媒体中产生和消费的信息。在高层次上，我们发现（i）受欢迎的用户主要生产非常专门的偏好，仅关注少数主题;事实上，与大众媒体偏好相比，新闻机构（例如NYTimes）在社交媒体上产生更多的焦点偏好，（ii）大多数用户的消费饮食主要集中在一个或两个他们感兴趣的话题上，（iii） Twitter提供的个性化建议有助于减轻用户消费偏好中的一些局部不平衡，通过添加除用户主要兴趣之外的不同主题的信息。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;关于全球能源政策框架对撒哈拉以南非洲可再生能源发电系统发展和可持续性的影响-太阳能光伏发电&#34;&gt;关于全球能源政策框架对撒哈拉以南非洲可再生能源发电系统发展和可持续性的影响：太阳能光伏发电&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01480&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01480&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Benjamin Pillot, Marc Muselli, Philippe Poggi, João Batista Dias&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 从1972年起，“梅多”报告到1997年，世界上大多数国家批准了“京都议定书”，全球能源政策框架已经发生了模式转变，人类社会一直抛开唯一的经济增长来拥抱更广泛的可持续发展观。作为新的电气化载体，现代可再生能源系统，如太阳能光伏，在这一重大突变之后出现，自九十年代中期以来一直呈指数增长。电力及其缺乏确实在人类发展机构中占据中心位置，从发达国家人口达到100％的高度相互联系的集中式电力网络，到多数贫困农村地区接近电力的近5亿人口中，撒哈拉以南非洲地区世界能源背景的变化与每个这些具体的社会能量模式的变化最终都考虑到将可再生资源整合到电力系统中的两种策略：用于满足可持续发展要求的并网架构和农村离网电气化解决人类发展缺乏。通过历史和横断面的概述，我们在这里描述了这种模式的内在原因，并使用太阳能光伏的情况分析了它最终如何影响了撒哈拉以南非洲地区可再生能源系统的发展和可持续性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;twitter上的机器人和人类的深入描述&#34;&gt;Twitter上的机器人和人类的深入描述&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01508&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01508&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zafar Gilani, Reza Farahbakhsh, Gareth Tyson, Liang Wang, Jon Crowcroft&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近的研究表明，在线社交网络（OSN）中有大量的机器人存在。在本文中，我们利用我们过去的研究机器人（Stweeler）的工作来比较分析机器人和人类对世界上最大的OSN之一的Twitter的使用和影响。我们收集大型Twitter数据集，并根据推文元数据定义各种指标。我们根据追随者的数量在四个流行组中划分和过滤数据集。使用人工注释任务，我们为数据集分配“机器人”和“人”地面实体标签，并将注释与在线机器人检测工具进行比较以进行评估。然后，我们提出一系列问题，使用四个流行组内和之内的指标来辨别重要的行为机器人和人类特征。从比较分析我们得出两个实体之间的重大差异以及惊人的相似之处，为自动化政治渗透，广告宣传和一般机器人检测的可靠分类铺平了道路。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;二分网络社区的核心&#34;&gt;二分网络社区的核心&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01524&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01524&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Christian Bongiorno, András London, Salvatore Miccichè, Rosario N. Mantegna&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们使用二分网络中存在的信息来检测每一组二分系统的社区核心。通过调查使用二分网络中存在的信息获得的统计验证的投影网络，发现社区的核心。社区的核心在二分网络中存在错误或缺少条目方面具有高度的信息性和可靠性。我们通过调查人造基准网络，共同作者网络和演员电影网络来评估核心的统计稳健性。按照调整后的兰德指数和经调整的华莱士指数分别测量相对于参考分区获得的分割的准确度和精确度。核心的检测是高度精确的，尽管在某些情况下可以限制方法的准确性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;优化的gillespie算法用于大型和异构网络上马尔可夫流行病毒的仿真&#34;&gt;优化的Gillespie算法用于大型和异构网络上马尔可夫流行病毒的仿真&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01557&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01557&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Wesley Cota, Silvio C. Ferreira&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 连续时间马尔科夫过程的数值模拟是复杂网络流行病传播调查中必不可少和广泛应用的工具。由于传播流行病学的连通性结构的异质性很高，通用流行病学过程的有效和准确的实施并不是微不足道的，与统计学上精确处方的偏差可能导致不受控制的偏倚。基于Gillespie算法（GA），其中仅考虑改变状态的步骤，我们开发数字配方并描述其计算机实现，用于针对高度异构和大型网络的通用马尔科夫流行病学进行统计学上精确和计算上的有效模拟。这里调查的食谱的中心点是包括幻影过程，不会改变状态，而是计算时间增量。我们比较敏感感染敏感的接触过程和敏感感染恢复模型的效率，这是这里考虑的通用模型的特殊情况。我们数值确认，优化算法的模拟结果在统计学上与原始GA无法区分，可以提高几个数量级。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要12篇(2017-04-05)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170405/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170405/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;复杂网络目标最优控制的能量定标;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在多层网络中传播过程的物理学;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;不一致性介入的远程同步;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;婚姻状况对健康的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;来自群众的信心报告有利于群众表现？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;钻石弦是谣言传播的紧界;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;物理学研究中的知识演化：文献耦合网络的分析;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;网络结构解释态度对投票决策的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;结构化人群进化博弈中的空间聚类和异质性：一个统一的框架;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;地理模式中的自然尺度;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;估计中心性度量的敏感度：关于测量误差;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;与随机重新布线和冯·诺依曼熵的网络整合比较;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;复杂网络目标最优控制的能量定标&#34;&gt;复杂网络目标最优控制的能量定标&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1603.07660&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1603.07660&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Isaac S. Klickstein, Afroza Shirin, Francesco Sorrentino&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近已经表明，当只有少量的控制输入时，控制动态复杂网络所需的控制能量是非常大的。大多数减少控制能量的方法都集中在网络中放置附加控制输入的地方。相比之下，相比之下，我们通过控制网络节点的子集的状态而不是每个节点的状态，同时保持控制信号的数量不变，控制网络的一部分所需的能量可以大大减少。能量需求随着目标节点数量呈指数衰减，这表明只要目标集适当地确定大小的网络，可以由相对较少数量的输入来控制。我们验证我们在模型和实际网络中的结论，以获得能量定标法，以更好地设计控制目标，而不管系统大小，能量限制，状态限制，输入节点选择和目标节点选择。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在多层网络中传播过程的物理学&#34;&gt;在多层网络中传播过程的物理学&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1604.02021&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1604.02021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Manlio De Domenico, Clara Granell, Mason A. Porter, Alex Arenas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络研究在调查无数学科中各种复杂系统的结构，动力学和功能方面起着至关重要的作用。尽管传统网络分析成功，标准网络提供了复杂系统的有限表示，复杂系统通常包括其组成组件和/或多个交互子系统之间的不同类型的关系（即“多路复用”）。这种结构复杂性对动力学和功能都有显着的影响。丢弃或聚合可用的结构信息可能会产生误导性的结果，并成为尝试了解复杂系统的主要障碍。最近用于建模网络系统的“多层”方法明确地允许结合现实系统的多路复用和其他特征。一方面，它可以通过在方便的数学对象中对它们进行编码来耦合不同的结构关系。另一方面，它也允许人们在不同的互连结构之间耦合不同的动态过程。所产生的框架在帮助实现对复杂系统的彻底，准确理解方面起着至关重要的作用。多层网络的研究也揭示了使用普通图形（传统网络表示）时仍然隐藏的新物理现象。在这里，我们调查进一步了解多层网络上的传播过程的进展情况，我们强调与多层结构中出现的传播过程相关的一些物理现象。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;不一致性介入的远程同步&#34;&gt;不一致性介入的远程同步&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10621&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10621&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Liyue Zhang, Adilson E. Motter, Takashi Nishikawa&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在以前识别的两个节点之间的远程同步形式中，连接两个节点的网络的中间部分不与它们同步，但是通常表现出一些相干的动态。这里我们报告一种网络现象，称为不连贯介导的远程同步（IMRS），其中网络的两个非连续部分是相同同步的，而中间部分的动力学在统计学和信息理论上是不相干的。我们将网络结构中的镜像对称识别为允许这种行为的机制，并且表明IMRS对于动态噪声以及参数变化是鲁棒的。 IMRS可能是神经元信息处理的基础，可能导致加密密钥分发和安全通信的网络解决方案。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;婚姻状况对健康的影响&#34;&gt;婚姻状况对健康的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00752&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00752&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Peter Richmond, Bertrand M. Roehner&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 法尔比顿法案规定，单身丧偶和失业人员的死亡率约为同龄已婚人士的三倍。除了年轻的wid夫以外，所有年龄段的死亡率都可以准确测量。原因是，至少现在很少有人成为30岁以下的寡妇，这里我们显示，人口普查记录中的残疾数据也可以作为死亡率的可靠替代品。事实上，过剩残疾和过度死亡率是并存的。此外，由于死亡病例比死亡人数多出十倍，所以在死亡人数很少的情况下，伤残变量能够提供更准确的测量。这样可以更准确地调查年轻的wid夫效应;它证实，如从死亡率数据中已经怀疑的那样，年龄在20到30岁之间存在巨大的飙升。通过使用残疾率，我们还可以研究使用死亡率数据不可访问的其他功能。例如，我们可以检查生活地点变化对健康的影响。观察到的暂时膨胀残疾率证实了通过引用作者在前一篇论文中提出的“瞬态冲击”猜想可以预期的。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;来自群众的信心报告有利于群众表现&#34;&gt;来自群众的信心报告有利于群众表现？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00768&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00768&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Qunwei Li, Pramod K. Varshney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们探索一个有效的众包系统的设计，用于一个$ M $的分类任务。人群工作人员完成简单的二进制微任务，其结果汇总以给出最终的分类决定。我们考虑工作人员有拒绝选项的情况，以便当他们无法或选择不对二进制微任务做出响应时，允许他们跳过微任务。此外，当他们能够提交明确的答案时，工作人员报告了信心水平的量化。我们使用加权多数投票规则提出一种聚合方法，其中每个工作者的响应被赋予优化的权重以最大化人群的分类性能。我们获得一个直观的直觉结果，分类表现不受工作人员报告量化信心的影响。因此，众包系统设计师应该使用拒绝选项，而不需要信任报告。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;钻石弦是谣言传播的紧界&#34;&gt;钻石弦是谣言传播的紧界&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00874&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00874&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Omer Angel, Abbas Mehrabian, Yuval Peres&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 对于传播传播协议，传播时间被定义为每个人首次了解传闻。我们比较了同步推挽式传播协议与其异步变体，并显示对于任何$ n $ -vertex图和任何起始顶点，它们的预期传播时间之间的比例由$ O \ left（{n} { \ log n} \ right）^ {&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt;} $。这改善了Giakkoupis，Nazari和Woelfel的$ O（\ sqrt n）$上限（在ACM Symposium on Distributed Computing，2006）。我们的限制是紧密的，因为$ 0（\ log ^ {&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt;} n）$，如钻石图表所示。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;物理学研究中的知识演化-文献耦合网络的分析&#34;&gt;物理学研究中的知识演化：文献耦合网络的分析&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00875&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00875&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Wenyuan Liu, Andrea Nanetti, Siew Ann Cheong&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 即使我们推进了物理知识的前沿，我们对这种知识演变的理解仍然在波普尔和库恩的描述层面上。使用APS出版物数据集，我们在这封信中询问如何以旧知识建立新知识。我们通过构建年度书目耦合网络，并在其中识别代表不同研究领域的验证社区。然后，我们以冲积图的形式可视化他们的进化关系，并展示它们如何通过APS期刊分割保持不变。从数量上看，我们看到大部分地区经历了弱波普里混合，一个领域很少保持隔离/强烈混合。场的大小遵循简单的线性增长与重组。我们也可以可靠地预测两个领域之间的合并，但并不是相当复杂的分裂。最后，我们报告了1995年以来多次合并和分裂的两个领域的案例研究，以及这些Kuhnian事件如何与BEC，量子传送和慢光的突破相关联。这种影响在BEC领域的引用中定量地显示为这些事件之后和之后不久的参考文献的较大比例。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;网络结构解释态度对投票决策的影响&#34;&gt;网络结构解释态度对投票决策的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00910&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00910&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jonas Dalege, Denny Borsboom, Frenk van Harreveld, Lourens J. Waldorp, Han L. J. van der Maas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 态度可以对社会相关行为（如投票）产生深远的影响。然而，这种影响在各种情况或个人之间是不统一的，目前难以预测态度是否会预测任何特定情况下的行为。使用网络模型，我们证明（a）更强联系的态度网络对行为有较强的影响，（b）在任何给定的态度网络中，最中心的态度因素具有最强的影响。我们从1980年至2012年的美国总统选举中，使用有关总统候选人的投票和态度的数据来测试这些假设。这些分析证实，态度网络的预测价值几乎完全取决于他们的连通性，更多的中心态度因素具有更强的影响力。因此，在通过网络分析进行选举之前，态度对投票行为的影响可以被可靠地确定。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;结构化人群进化博弈中的空间聚类和异质性-一个统一的框架&#34;&gt;结构化人群进化博弈中的空间聚类和异质性：一个统一的框架&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00952&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00952&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Kaj-Kolja Kleineberg&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在自私行为导致叛逃的情况下，合作的演变是人类社会形成的根源，因此引起了广泛的关注。在结构化人群中，晶格状拓扑中的合作者的空间聚类以及异质联系网络已被证明有利于社会困境中的合作。在这里，我们提出了一个统一的框架，可以描述和量化在度量空间中合作者的空间集群的形成，并且还表示异构联系网络，特别是在大多数真实网络中观察到的无尺度拓扑。我们发现，该系统能够快速自主组织成长期生存（10 ^ 5代）的集群状态，并显示出这一状态对无大规模网络社会困境合作演变的重要性。我们比较集线器（大多数连接节点）和本地集群的效率来推动系统的合作，并表明在某些情况下，集线器失去控制系统的能力，本地集群在维持合作方面更有效。令人瞩目的是，这意味着异质性并不总是有利于&amp;mdash;但是甚至可能阻碍在社会困境中的合作。我们的模型拓扑的预测通过经验网络来证实。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;地理模式中的自然尺度&#34;&gt;地理模式中的自然尺度&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01036&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01036&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Telmo Menezes (CMB), Camille Roth (IEP Paris, CNRS, CMB)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 已知人的移动性分布在物理距离的几个数量级上，这使得通常难以内生地发现或定义典型和有意义的尺度。从运动到地理分区的相关分析似乎与一些特别规模相关，或根本没有规模。依靠从照片分享社交媒体收集到的地理标记数据，我们将社区检测应用于通过增加距离分布百分位数约束的移动网络。使用简单的无参数的不连续检测算法，我们发现社区分区空间中的明确的相变。这些阶段的检测构成了表征人类运动的内生自然量表的第一个客观方法。我们的研究涵盖九个地区，从不同规模的城市到跨国的国家。对于所有地区，自然量表的数量非常低（2或3）。此外，我们的结果暗示了与规模相关的行为，而不是与规模相关的用户。自然尺度的分割使我们能够绘制离散的多尺度地理边界，有可能在诸如流行病学或文化传染性等领域提供重要见解，其中引入空间边界至关重要。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;估计中心性度量的敏感度-关于测量误差&#34;&gt;估计中心性度量的敏感度：关于测量误差&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01045&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01045&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Christoph Martin, Peter Niemeyer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 大多数网络研究依赖于一些观察到的网络，其不同于由抽样误差模糊化的底层网络。众所周知，这种抽样误差影响网络度量，例如：中心度量。也就是说：观察网络中的更中心的节点可能在底层网络中的中心较少。为了测量这种对采样误差的中心度量度的敏感度，我们研究了概率，给定两个随机选择的节点，观测网络中的中心点在底层网络中也更为中心。由于这个概念依赖于通常不可访问的底层网络，所以我们提出了如何近似这种敏感性的第一个想法，给定（i）观察到的网络和（ii）关于基本错误机制的一些假设（例如：缺少边缘或节点）。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;与随机重新布线和冯-诺依曼熵的网络整合比较&#34;&gt;与随机重新布线和冯·诺依曼熵的网络整合比较&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01053&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01053&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zichao Li, Peter J. Mucha, Dane Taylor&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 评估一个给定的网络是否是典型的或非典型的随机网络集合（即网络集合比较）具有广泛的应用范围从零模型选择和假设测试到集群和分类网络。我们通过对网络进行随机重新布线来开发网络整体比较的框架。我们研究两个重新布线过程，均匀和程度保留的重新布线，分别产生收敛于鄂尔多斯仁义和配置模型集合的随机网络集合。我们通过冯诺依曼熵（VNE）来研究收敛性，这是一种基于拉普拉斯矩阵的光谱测量信息内容的网络摘要统计量，并针对VNE重新布线的预期效果进行扰动分析。我们的分析得出了给定网络需要多少条重新布线来估计集合中典型网络的重新布线，为网络集合比较提供了一个计算上有效的数量，不需要对相应的重新布线过程进行仿真。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>