<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 网络科学研究速递</title>
    <link>http://www.complexly.me/post/feed/index.xml</link>
    <description>Recent content in Posts on 网络科学研究速递</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 06 Apr 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.complexly.me/post/feed/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要24篇(2017-04-06)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170406/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170406/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;入侵无标度网络合作：累计与平均收益;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;交叉依赖的稀缺性：具体约束的直接结果？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会影响对网络进化疫苗接种博弈的积极和消极影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;接吻美食：探索世界各地的烹饪习惯;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;基于实验经济学数据的进化博弈动力学模型的可测试性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;美国总统选举：关键噪音可以使少数民族候选人获胜;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;几何相关性可以减轻多路网络针对目标攻击的极端脆弱性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;沿着阳光普照的路边：城市街道熵与建筑物太阳能之间的相互作用;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;简洁的数据：单个Facebook如何预测多方系统中的投票行为;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;反思在线新闻使用中的代际差距：基础设施视角;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;图信号的贪心抽样;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;城市选举结果的一般尺度规律;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;协同网络的数据驱动建模：跨域分析;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;量化搜索偏见：调查社会媒体政治搜索偏见的来源;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;远程交互和网络同步;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在实验室中达到传播判断速度;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用复杂网络对于城市交通的分析：自动生成器;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;OEC：针对未来的链路欺诈检测的开放分类;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;什么让媒体关注和媒体关注如何随着时间的推移 - 来自196个国家的大规模实证证据;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;表征社交媒体用户的信息偏好;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;关于全球能源政策框架对撒哈拉以南非洲可再生能源发电系统发展和可持续性的影响：太阳能光伏发电;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Twitter上的机器人和人类的深入描述;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;二分网络社区的核心;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;优化的Gillespie算法用于大型和异构网络上马尔可夫流行病毒的仿真;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;入侵无标度网络合作-累计与平均收益&#34;&gt;入侵无标度网络合作：累计与平均收益&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1412.2311&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1412.2311&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Genki Ichinose, Hiroki Sayama&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 众所周知，合作不能成为混合人口中非迭代博弈的进化稳定策略。相比之下，结构化的人们则喜欢合作，因为合作者可以通过形成本地集群而相互利益。以往的研究表明，无大规模网络大力促进合作。然而，关于无大规模网络合作的入侵机制知之甚少。为了研究合作者入侵的微观和宏观行为，我们进行了无规模网络合作演进的计算实验，从所有叛逃者开始，合作者可以通过突变自发出现。由于进化动力学受健身定义的影响，我们测试了两种常用的健身功能：累积收益和平均收益。仿真结果表明，与平均收益适应度相比，积累的收益适应度强化了合作。然而，两个函数之间的差异随着平均程度的增加而减小。随着平均程度的增加，合作随着累积收益的适应度而降低，而随着平均收益的适应度而增加。此外，与平均收益适应度相比，低度节点在累积支付适应度的情况下，在传播合作策略方面发挥更重要的作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;交叉依赖的稀缺性-具体约束的直接结果&#34;&gt;交叉依赖的稀缺性：具体约束的直接结果？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1601.03210&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1601.03210&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Carlos Gómez-Rodríguez, Ramon Ferrer-i-Cancho&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 句子的结构可以表示为一个网络，其中顶点是单词，而边缘表示句法依赖性。有趣的是，跨语言依赖关系已经被观察到在人类语言中很少见。这导致了一个问题，即语言交叉的稀缺性是否源于对过境点的独立和具体限制。我们提供统计学证据，表明情况并非如此，因为来自广泛语言的句子的依赖性交叉的比例可以通过一个简单的预测器来准确地估计，这个预测因子是基于两个依赖关系给定长度的局部概率的零假设。该预测因子的相对误差平均不超过5％，而假设句子的单词的随机排序的基线预测因子的误差至少为6倍。我们的研究结果表明，自然语言中的交叉频率低，既不是由语言的隐藏知识，也不是源于过境本身的不合需要，而是作为依赖关系长度最小化原理的一个副作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会影响对网络进化疫苗接种博弈的积极和消极影响&#34;&gt;社会影响对网络进化疫苗接种博弈的积极和消极影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1603.01408&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1603.01408&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Genki Ichinose, Takehiro Kurisaku&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 防止传染病如流感蔓延到大社区是人类最重要的问题之一。一个有效的策略是自愿接种疫苗，但是，由于一旦达到免疫力，人们总是会拒绝接种疫苗，因此感染风险大大降低。在本文中，我们研究了社会影响对疫苗接种行为的影响，从而预防了网络中的传染病。进化模拟结果表明，社会影响对疫苗接种行为有正面和负面的作用。特别是在异构网络中，如果接种成本低，则行为比没有社会影响的情况更为有利。相比之下，如果成本高，与没有社会影响的情况相比，行为减少。此外，疫苗接种行为在异质网络中比在同质网络中有效。这意味着社会影响使人们处于同质网络中的风险。我们还对与疫苗接种政策相关的社会成本进行了评估。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;接吻美食-探索世界各地的烹饪习惯&#34;&gt;接吻美食：探索世界各地的烹饪习惯&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1610.08469&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1610.08469&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sina Sajadmanesh, Sina Jafarzadeh, Seyed Ali Ossia, Hamid R. Rabiee, Hamed Haddadi, Yelena Mejova, Mirco Musolesi, Emiliano De Cristofaro, Gianluca Stringhini&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 食物和营养在网络上占据越来越普遍的空间，在线共享的菜肴和食谱为世界各地的烹饪文化和态度提供了宝贵的镜像。更具体地说，成分，香料和营养信息成为个人和文明品味偏好的强烈信号。然而，对这些口味品种的了解甚少。在本文中，我们提供了一个关于网络上发布的食谱及其内容的大规模研究，旨在了解世界各地的美食和烹饪习惯。使用来自超过200种不同菜肴的超过157K食谱的数据库，我们分析了不同区域的菜肴的成分，口味和营养价值，并利用这些知识来评估不同菜肴食谱的可预测性。然后，我们使用国家卫生统计来了解这些因素与不同国家的健康指标之间的关系，如肥胖，糖尿病，移民和健康支出。我们的结果证实了地理和文化相似性对全球食谱，健康指标和烹饪偏好的强烈影响。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;基于实验经济学数据的进化博弈动力学模型的可测试性&#34;&gt;基于实验经济学数据的进化博弈动力学模型的可测试性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.09635&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.09635&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Yijia Wang, Xiaojie Chen, Zhijian Wang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 了解真实博弈系统的动态过程需要一个适当的动力学模型，严格测试动力学模型是不平凡的。在我们的方法研究中，我们开发了一种测试游戏动力学模型的有效性的方法，其将角动量和速度的动态模式作为测量变量。以Rock-Paper-Scissors（RPS）游戏为例，我们说明了实验数据中的几何图。然后，我们从一系列典型的动力学模型中得出相关的理论模式。通过测试实验和理论模式之间的拟合优度，我们可以看出，这些模型的有效性可以定量评估。我们的方法建立了动力学模型和实验系统之间的联系，据我们所知，这是确定进化游戏动力学模型的可测试性的最有效和严格的策略。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;美国总统选举-关键噪音可以使少数民族候选人获胜&#34;&gt;美国总统选举：关键噪音可以使少数民族候选人获胜&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.01582&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.01582&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Soumyajyoti Biswas, Parongama Sen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 国家投票人口，如分为不同状态的群体，可能产生反直觉的场景，获胜者可能不一定获得最多的总票数。最近的一个例子是2016年美国总统大选。我们通过使用相互作用的意见动力学模型来模拟情况，并观察在空间波动较高的关键点附近的粗糙化的影响。我们认为，即使在临界点附近的大规模限制中，模糊“美国选民大学制度”的粗糙化的唯一效果也可能导致少数候选人获胜的事件的有限概率。少数民族候选人胜利的总体概率可以从模型中预测出来，表明可能会有更多少数候选人在未来获胜的情况。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;几何相关性可以减轻多路网络针对目标攻击的极端脆弱性&#34;&gt;几何相关性可以减轻多路网络针对目标攻击的极端脆弱性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.02246&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.02246&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Kaj-Kolja Kleineberg, Lubos Buzna, Fragkiskos Papadopoulos, Marián Boguñá, M. Ángeles Serrano&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们表明，真正的多路复用网络对于高度节点上的有针对性的攻击是意想不到的，隐藏的层间几何相关性预测了这种鲁棒性。没有几何相关性，即使具有层间相关性，多路复用也表现出相互连接的突然破坏。使用几何相关性，我们观察到一个多步骤级联过程，导致连续过渡，其显然在热力学极限中变得完全连续。我们的结果对于设计有效的保护策略和许多领域的强大的互动网络很重要。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;沿着阳光普照的路边-城市街道熵与建筑物太阳能之间的相互作用&#34;&gt;沿着阳光普照的路边：城市街道熵与建筑物太阳能之间的相互作用&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01119&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01119&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sara Najem&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们探索城市道路网络特征，特别是电路，街道定向熵与城市地形与建筑物的定向熵之间的关系，以量化其对城市太阳能的影响。道路网的这些统计指标揭示了建筑环境设计与可持续发展之间的相互作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;简洁的数据-单个facebook如何预测多方系统中的投票行为&#34;&gt;简洁的数据：单个Facebook如何预测多方系统中的投票行为&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01143&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01143&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jakob Baek Kristensen, Thomas Albrechtsen, Emil Dahlgaard, Michael Jensen, Magnus Skovrind, Tobias Bornakke&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近有两篇有影响力的PNAS文章显示了我们通过Facebook获得的“Hello Kitty”和“Harley Davidson”的喜好如何准确地预测我们的个性，宗教信仰，政治态度和性取向的细节（Konsinski et al。2013; Youyou等人2015）。在本文中，我们声称，尽管Facebook喜欢的广泛类型可能预测这种个人特征，但是通过应用具体上下文的简洁数据策略，可以获得更准确和可推广的结果。我们通过根据对政治角色职位的喜好预测现在的选民意图来构建这个说法。结合在线和离线，我们将被调查对象的子样本加入其公开的Facebook活动中，并应用机器学习分类器来探索其政治喜好行为与实际投票意图之间的联系。通过这项工作，我们展示了一个如此精选的Facebook如何，可以透露出我们的政治选民的意图，就像数百个随机的喜好一样。此外，通过包括整个政治上的受访者的历史，我们的模型达到了高于以前的多方研究（60-70％）的预测精度。我们通过讨论如何采用简约的数据战略来解决这个论文，有一些限制，使我们能够将我们的研究结果推广到具有至少一个政治上甚至其他政治多党制的1400万丹麦人。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;反思在线新闻使用中的代际差距-基础设施视角&#34;&gt;反思在线新闻使用中的代际差距：基础设施视角&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01217&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01217&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Harsh Taneja, Angela Xiao Wu, Stephanie Edgerly&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们的研究调查了基础设施在形成网络新闻使用方面的作用，将两个社会群体，千禧一代和新兴市场的使用模式进行了对比，这些社区群体和新兴市场专门用于新闻基础设施。通常基于自我报告的数据，流行的新闻界和学术界倾向于强调新闻使用中的世代差距，并将其与两个年龄组的价值观和偏好分歧联系起来。相比之下，我们进行了关于从被动计量使用数据获取的共享使用情况的关系分析，这些数据来自广泛的数千年和潮流时代的在线新闻。我们比较每个队列的各种类型的新闻网站的使用网络。我们的分析显示，在网络新闻使用中，通常假定的代际差距小于媒体环境的基础设施的多样性，同时也是偏好的特征。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;图信号的贪心抽样&#34;&gt;图信号的贪心抽样&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01223&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01223&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Luiz F. O. Chamon, Alejandro Ribeiro&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 采样是图信号处理中的一个基本问题，已经在估计，聚类和视频压缩方面发现了应用。与传统的信号处理相比，信号域的不规则性使得选择采样集非常小，难以分析。实际上，尽管存在来自无噪声样本的图信号插值的条件，但它们不会导致唯一的采样集。因此，噪声的存在使得采样集选择成为一个困难的组合问题。虽然贪心抽样方案在实践中变得普遍存在，但它们没有性能保证。这项工作需要双重的方法来解决这个问题。首先，从噪声样本的随机图信号的插值得到通用性能界限。与当前可用的边界相反，它们不限于特定的采样方案，并且适用于任何采样集。第二，本文通过引入近似子模态概念和更新古典贪婪约束，为贪心抽样提供了近乎最优的保证。然后，它提供了插值均方误差的近似超模态的显式界限，表明它可以使用贪婪搜索的最坏情况保证进行优化，即使它不是超模式的。模拟说明了不同图模型的导出界限，并显示了图信号采样的应用，以降低核心主成分分析的复杂性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;城市选举结果的一般尺度规律&#34;&gt;城市选举结果的一般尺度规律&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01337&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01337&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Eszter Bokányi, Zoltán Lábszki, Gábor Vattay&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们解释大城市和农村之间的选举结果在1948  -  2016年美国选举和2016年欧盟英国公民投票方面的城市规模的异常。缩放曲线都是通用的，并且仅依赖于单个参数，并且其中一方总是显示超线性缩放并驱动该过程，而另一方的子线性指数仅仅是概率守恒的结果。基于最近开发的城市规模模型，我们给出了选择行为的微观模型，其中我们用创造性方面代替人类在社会多样性和容忍度上的多样性。这种模式也可以预测新的政治发展，如左派和“移民矛盾”的分裂。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;协同网络的数据驱动建模-跨域分析&#34;&gt;协同网络的数据驱动建模：跨域分析&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01342&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01342&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mario V. Tomasello, Giacomo Vaccario, Frank Schweitzer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们分析了两个不同领域的合作的大规模数据集：经济学，特别是14.500家公司之间的22.000研发联盟，以及95000名科学家之间的科学，特别是300,000份共同着作关系。考虑到数据集的不同领域，我们提出了两个问题：（a）从数据共享重建的协作网络在多大程度上共同的结构特征，以及（b）它们的结构可以通过相同的基于代理的模型进行复制。在我们的数据驱动建模方法中，我们使用聚合网络数据来校准代理与新手或已建立代理商建立协作的概率。该模型然后通过其再现不用于校准的网络特征的能力来验证，包括度数，路径长度，局部聚类系数和断开的组件的大小的分布。重点放在比较域，而且是子域（经济部门，科学专业）。将链接概率解释为链接形成的策略，我们发现在研发合作中，新移民喜欢与已建立的代理商的联系，而在共同着作权关系中，新来者更喜欢与其他新来者的联系。我们的结果揭示了关于在网络形成中内生和外生因素（即协作发起者可用的不同信息）的作用的长期存在的问题。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;量化搜索偏见-调查社会媒体政治搜索偏见的来源&#34;&gt;量化搜索偏见：调查社会媒体政治搜索偏见的来源&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01347&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01347&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Juhi Kulshrestha, Motahhare Eslami, Johnnatan Messias, Muhammad Bilal Zafar, Saptarshi Ghosh, Krishna P. Gummadi, Karrie Karahalios&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在线社交媒体网站中的搜索系统经常用于查找有关正在进行的活动和人员的信息。对于具有多个竞争视角的主题，如政治事件或政治候选人，排名最高的结果中的偏见显着塑造了舆论。然而，偏离不仅仅来自于算法。区分从作为排名系统的输入的数据产生的偏差以及由排名系统本身产生的偏差是重要的。在本文中，我们提出了一个量化这些不同偏见的框架，并将此框架应用于Twitter上与政治有关的查询。我们发现，输入数据和排名系统对搜索结果和不同方式产生不同程度的偏差。我们讨论这些偏见的后果和可能的机制，以在社交媒体搜索系统的界面中表明这种偏见。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;远程交互和网络同步&#34;&gt;远程交互和网络同步&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01349&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01349&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ernesto Estrada, Lucia Valentina Gambuzza, Mattia Frasca&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络复杂系统的动力学行为不仅由单元之间的直接链接形成，而且还通过连接网络节点的许多现有路径发生的长距离交互。在这项工作中，我们研究同步动力学是如何受这些长距离相互作用影响的，通过使用$ d $路径拉普拉斯矩阵来形成耦合振荡器的模型，并结合这种类型的相互作用。我们通过对实际网络和人造模型的拉普拉斯光谱的理论和数值分析来研究这些网络的同步性。我们的分析表明，在所有网络中，远程交互可以提高网络同步性，并影响到原始结构，例如，对于具有较大直径的图来说，这种影响更大。我们还研究了边缘去除对长距离相互作用的图的影响，并且主要结果发现，去除过程变得更加关键，因为去除的链接的远程影响也消失了。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在实验室中达到传播判断速度&#34;&gt;在实验室中达到传播判断速度&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01381&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01381&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mehdi Moussaid, Stefan Herzog, Juliane Kammer, Ralph Hertwig&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 近年来，大量研究表明，判断和行为可以从一个人到另一个传播。像政治动员，健康实践，利他主义和情感状态一样的现象表现出类似的社会传染动力。然而，判断传播的精确机制尚不清楚，因为难以控制诸如同质或动态网络结构之类的混杂因素。我们引入了一种新颖的实验设计，可以对判断传播进行严格的研究。在这种设计中，个人实验链可以在观察到前人的判断之后，在视觉感知任务中修改他们的初步判断。在一个链条顶端的一个非常好的表演者的定位创造了一个性能差距，这引发了链中判断传播的波动。我们通过实验来评估判断传播的动态。尽管在成对的个人之间有很强的社会影响力，判断传播跨越一个链的范围很少超过三到四度的距离。此外，计算机模拟表明，判决传播的速度随着与源的社会距离呈指数衰减。我们表明信息失真和其他人的错误超重是两个个人层面的机制，阻碍了链条规模的判断传播。我们的结果有助于理解社会传染过程，我们的实验方法提供了许多新的机会来研究实验室中的判断传播。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用复杂网络对于城市交通的分析-自动生成器&#34;&gt;使用复杂网络对于城市交通的分析：自动生成器&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01399&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01399&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Victor Dantas, Henrique Santos, Carlos Caminha, Vasco Furtado&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们描述了一种自动生成器，以支持数据科学家以用户友好的方式构建来自表示为网络的数据的仪表板。称为SBINet（来自网络的商业智能语义）的生成器具有语义层，通过本体描述代表网络的数据以及在网络中计算的可能度量。因此，对于SBINet，使用复杂网络度量的仪表板构建过程的各个阶段都是便利的，可以由不一定了解复杂网络的用户完成。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;oec-针对未来的链路欺诈检测的开放分类&#34;&gt;OEC：针对未来的链路欺诈检测的开放分类&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01420&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01420&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Neil Shah, Hemank Lamba, Alex Beutel, Christos Faloutsos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 当任务找到欺诈性的社交网络用户时，从业者是做什么的？传统的分类可能导致差的泛化和较高的错误分类，因为很少有可能有偏差的标签。我们通过分析欺诈行为模式来解决这个问题，使用户实现强大的歧视性能，并构建算法来处理新的和多模式欺诈类型。首先，我们设置了蜜罐或“虚拟”社交网络帐户，我们征求了假冒的追随者（经IRB批准后）。我们报告了这些行为的迹象，包括本地网络连接中的遗漏，帐户属性以及欺诈提供商之间的相似之处和差异。我们发现几种类型的欺诈行为，有更多的可能性。我们讨论如何在实践中利用这些见解，构建强大的基于熵的功能，并提出OEC（开放式分类），一种“未来打击”现有算法来解决链接欺诈的复杂性的方法。我们的贡献是（a）观察：我们分析我们的蜜罐欺诈者生态系统，并提供有关各种欺诈行为的见解，（b）功能：我们设计了对地面实况数据提供特别强（&amp;gt; 0.95精确/回忆）辨别力的功能， （c）算法：我们激励和讨论OEC，将基准线的错误分类率降低了18％，并将实践者的注意力集中在高错误分类风险的样本上。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;什么让媒体关注和媒体关注如何随着时间的推移-来自196个国家的大规模实证证据&#34;&gt;什么让媒体关注和媒体关注如何随着时间的推移 - 来自196个国家的大规模实证证据&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01425&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01425&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jisun An, Haewoon Kwak&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 众所周知，更频繁和更长时间的新闻话题被认为对公众来说是重要的。因此，在通信研究中已经有几十年的时间研究了媒体的关注和媒体关注如何随时间的变化。然而，以前的研究仅限于少数几个国家或几个主题，主要是由于缺乏纵向全球数据。在这项工作中，我们利用来自196个国家的大规模新闻数据，对媒体关注动态进行实证分析。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;表征社交媒体用户的信息偏好&#34;&gt;表征社交媒体用户的信息偏好&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01442&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01442&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Juhi Kulshrestha, Muhammad Bilal Zafar, Lisette Espin Noboa, Krishna P. Gummadi, Saptarshi Ghosh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 随着社交媒体网站（如Twitter和Facebook）的广泛采用，信息的产生和消费方式发生了转变。此前，唯一的信息生产者是传统的新闻机构，它通过大众媒体渠道向所有消费者播放同样精心编辑的信息。而现在，在在线社交媒体中，任何用户都可以是信息的制作者，每个用户选择她连接的其他用户，从而选择她消费的信息。此外，大多数社交媒体网站提供的个性化建议也有助于个人用户消费的信息。在这项工作中，我们定义了信息偏好的概念 - 这是一组给定的信息项（如Twitter）的主题分布，以表征各种类型的用户在流行的Twitter社交媒体中产生和消费的信息。在高层次上，我们发现（i）受欢迎的用户主要生产非常专门的偏好，仅关注少数主题;事实上，与大众媒体偏好相比，新闻机构（例如NYTimes）在社交媒体上产生更多的焦点偏好，（ii）大多数用户的消费饮食主要集中在一个或两个他们感兴趣的话题上，（iii） Twitter提供的个性化建议有助于减轻用户消费偏好中的一些局部不平衡，通过添加除用户主要兴趣之外的不同主题的信息。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;关于全球能源政策框架对撒哈拉以南非洲可再生能源发电系统发展和可持续性的影响-太阳能光伏发电&#34;&gt;关于全球能源政策框架对撒哈拉以南非洲可再生能源发电系统发展和可持续性的影响：太阳能光伏发电&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01480&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01480&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Benjamin Pillot, Marc Muselli, Philippe Poggi, João Batista Dias&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 从1972年起，“梅多”报告到1997年，世界上大多数国家批准了“京都议定书”，全球能源政策框架已经发生了模式转变，人类社会一直抛开唯一的经济增长来拥抱更广泛的可持续发展观。作为新的电气化载体，现代可再生能源系统，如太阳能光伏，在这一重大突变之后出现，自九十年代中期以来一直呈指数增长。电力及其缺乏确实在人类发展机构中占据中心位置，从发达国家人口达到100％的高度相互联系的集中式电力网络，到多数贫困农村地区接近电力的近5亿人口中，撒哈拉以南非洲地区世界能源背景的变化与每个这些具体的社会能量模式的变化最终都考虑到将可再生资源整合到电力系统中的两种策略：用于满足可持续发展要求的并网架构和农村离网电气化解决人类发展缺乏。通过历史和横断面的概述，我们在这里描述了这种模式的内在原因，并使用太阳能光伏的情况分析了它最终如何影响了撒哈拉以南非洲地区可再生能源系统的发展和可持续性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;twitter上的机器人和人类的深入描述&#34;&gt;Twitter上的机器人和人类的深入描述&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01508&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01508&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zafar Gilani, Reza Farahbakhsh, Gareth Tyson, Liang Wang, Jon Crowcroft&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近的研究表明，在线社交网络（OSN）中有大量的机器人存在。在本文中，我们利用我们过去的研究机器人（Stweeler）的工作来比较分析机器人和人类对世界上最大的OSN之一的Twitter的使用和影响。我们收集大型Twitter数据集，并根据推文元数据定义各种指标。我们根据追随者的数量在四个流行组中划分和过滤数据集。使用人工注释任务，我们为数据集分配“机器人”和“人”地面实体标签，并将注释与在线机器人检测工具进行比较以进行评估。然后，我们提出一系列问题，使用四个流行组内和之内的指标来辨别重要的行为机器人和人类特征。从比较分析我们得出两个实体之间的重大差异以及惊人的相似之处，为自动化政治渗透，广告宣传和一般机器人检测的可靠分类铺平了道路。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;二分网络社区的核心&#34;&gt;二分网络社区的核心&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01524&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01524&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Christian Bongiorno, András London, Salvatore Miccichè, Rosario N. Mantegna&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们使用二分网络中存在的信息来检测每一组二分系统的社区核心。通过调查使用二分网络中存在的信息获得的统计验证的投影网络，发现社区的核心。社区的核心在二分网络中存在错误或缺少条目方面具有高度的信息性和可靠性。我们通过调查人造基准网络，共同作者网络和演员电影网络来评估核心的统计稳健性。按照调整后的兰德指数和经调整的华莱士指数分别测量相对于参考分区获得的分割的准确度和精确度。核心的检测是高度精确的，尽管在某些情况下可以限制方法的准确性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;优化的gillespie算法用于大型和异构网络上马尔可夫流行病毒的仿真&#34;&gt;优化的Gillespie算法用于大型和异构网络上马尔可夫流行病毒的仿真&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01557&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01557&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Wesley Cota, Silvio C. Ferreira&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 连续时间马尔科夫过程的数值模拟是复杂网络流行病传播调查中必不可少和广泛应用的工具。由于传播流行病学的连通性结构的异质性很高，通用流行病学过程的有效和准确的实施并不是微不足道的，与统计学上精确处方的偏差可能导致不受控制的偏倚。基于Gillespie算法（GA），其中仅考虑改变状态的步骤，我们开发数字配方并描述其计算机实现，用于针对高度异构和大型网络的通用马尔科夫流行病学进行统计学上精确和计算上的有效模拟。这里调查的食谱的中心点是包括幻影过程，不会改变状态，而是计算时间增量。我们比较敏感感染敏感的接触过程和敏感感染恢复模型的效率，这是这里考虑的通用模型的特殊情况。我们数值确认，优化算法的模拟结果在统计学上与原始GA无法区分，可以提高几个数量级。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要12篇(2017-04-05)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170405/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170405/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;复杂网络目标最优控制的能量定标;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在多层网络中传播过程的物理学;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;不一致性介入的远程同步;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;婚姻状况对健康的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;来自群众的信心报告有利于群众表现？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;钻石弦是谣言传播的紧界;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;物理学研究中的知识演化：文献耦合网络的分析;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;网络结构解释态度对投票决策的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;结构化人群进化博弈中的空间聚类和异质性：一个统一的框架;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;地理模式中的自然尺度;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;估计中心性度量的敏感度：关于测量误差;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;与随机重新布线和冯·诺依曼熵的网络整合比较;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;复杂网络目标最优控制的能量定标&#34;&gt;复杂网络目标最优控制的能量定标&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1603.07660&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1603.07660&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Isaac S. Klickstein, Afroza Shirin, Francesco Sorrentino&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近已经表明，当只有少量的控制输入时，控制动态复杂网络所需的控制能量是非常大的。大多数减少控制能量的方法都集中在网络中放置附加控制输入的地方。相比之下，相比之下，我们通过控制网络节点的子集的状态而不是每个节点的状态，同时保持控制信号的数量不变，控制网络的一部分所需的能量可以大大减少。能量需求随着目标节点数量呈指数衰减，这表明只要目标集适当地确定大小的网络，可以由相对较少数量的输入来控制。我们验证我们在模型和实际网络中的结论，以获得能量定标法，以更好地设计控制目标，而不管系统大小，能量限制，状态限制，输入节点选择和目标节点选择。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在多层网络中传播过程的物理学&#34;&gt;在多层网络中传播过程的物理学&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1604.02021&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1604.02021&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Manlio De Domenico, Clara Granell, Mason A. Porter, Alex Arenas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络研究在调查无数学科中各种复杂系统的结构，动力学和功能方面起着至关重要的作用。尽管传统网络分析成功，标准网络提供了复杂系统的有限表示，复杂系统通常包括其组成组件和/或多个交互子系统之间的不同类型的关系（即“多路复用”）。这种结构复杂性对动力学和功能都有显着的影响。丢弃或聚合可用的结构信息可能会产生误导性的结果，并成为尝试了解复杂系统的主要障碍。最近用于建模网络系统的“多层”方法明确地允许结合现实系统的多路复用和其他特征。一方面，它可以通过在方便的数学对象中对它们进行编码来耦合不同的结构关系。另一方面，它也允许人们在不同的互连结构之间耦合不同的动态过程。所产生的框架在帮助实现对复杂系统的彻底，准确理解方面起着至关重要的作用。多层网络的研究也揭示了使用普通图形（传统网络表示）时仍然隐藏的新物理现象。在这里，我们调查进一步了解多层网络上的传播过程的进展情况，我们强调与多层结构中出现的传播过程相关的一些物理现象。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;不一致性介入的远程同步&#34;&gt;不一致性介入的远程同步&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10621&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10621&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Liyue Zhang, Adilson E. Motter, Takashi Nishikawa&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在以前识别的两个节点之间的远程同步形式中，连接两个节点的网络的中间部分不与它们同步，但是通常表现出一些相干的动态。这里我们报告一种网络现象，称为不连贯介导的远程同步（IMRS），其中网络的两个非连续部分是相同同步的，而中间部分的动力学在统计学和信息理论上是不相干的。我们将网络结构中的镜像对称识别为允许这种行为的机制，并且表明IMRS对于动态噪声以及参数变化是鲁棒的。 IMRS可能是神经元信息处理的基础，可能导致加密密钥分发和安全通信的网络解决方案。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;婚姻状况对健康的影响&#34;&gt;婚姻状况对健康的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00752&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00752&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Peter Richmond, Bertrand M. Roehner&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 法尔比顿法案规定，单身丧偶和失业人员的死亡率约为同龄已婚人士的三倍。除了年轻的wid夫以外，所有年龄段的死亡率都可以准确测量。原因是，至少现在很少有人成为30岁以下的寡妇，这里我们显示，人口普查记录中的残疾数据也可以作为死亡率的可靠替代品。事实上，过剩残疾和过度死亡率是并存的。此外，由于死亡病例比死亡人数多出十倍，所以在死亡人数很少的情况下，伤残变量能够提供更准确的测量。这样可以更准确地调查年轻的wid夫效应;它证实，如从死亡率数据中已经怀疑的那样，年龄在20到30岁之间存在巨大的飙升。通过使用残疾率，我们还可以研究使用死亡率数据不可访问的其他功能。例如，我们可以检查生活地点变化对健康的影响。观察到的暂时膨胀残疾率证实了通过引用作者在前一篇论文中提出的“瞬态冲击”猜想可以预期的。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;来自群众的信心报告有利于群众表现&#34;&gt;来自群众的信心报告有利于群众表现？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00768&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00768&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Qunwei Li, Pramod K. Varshney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们探索一个有效的众包系统的设计，用于一个$ M $的分类任务。人群工作人员完成简单的二进制微任务，其结果汇总以给出最终的分类决定。我们考虑工作人员有拒绝选项的情况，以便当他们无法或选择不对二进制微任务做出响应时，允许他们跳过微任务。此外，当他们能够提交明确的答案时，工作人员报告了信心水平的量化。我们使用加权多数投票规则提出一种聚合方法，其中每个工作者的响应被赋予优化的权重以最大化人群的分类性能。我们获得一个直观的直觉结果，分类表现不受工作人员报告量化信心的影响。因此，众包系统设计师应该使用拒绝选项，而不需要信任报告。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;钻石弦是谣言传播的紧界&#34;&gt;钻石弦是谣言传播的紧界&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00874&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00874&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Omer Angel, Abbas Mehrabian, Yuval Peres&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 对于传播传播协议，传播时间被定义为每个人首次了解传闻。我们比较了同步推挽式传播协议与其异步变体，并显示对于任何$ n $ -vertex图和任何起始顶点，它们的预期传播时间之间的比例由$ O \ left（{n} { \ log n} \ right）^ {&lt;sup&gt;1&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt;} $。这改善了Giakkoupis，Nazari和Woelfel的$ O（\ sqrt n）$上限（在ACM Symposium on Distributed Computing，2006）。我们的限制是紧密的，因为$ 0（\ log ^ {&lt;sup&gt;2&lt;/sup&gt;&amp;frasl;&lt;sub&gt;3&lt;/sub&gt;} n）$，如钻石图表所示。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;物理学研究中的知识演化-文献耦合网络的分析&#34;&gt;物理学研究中的知识演化：文献耦合网络的分析&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00875&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00875&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Wenyuan Liu, Andrea Nanetti, Siew Ann Cheong&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 即使我们推进了物理知识的前沿，我们对这种知识演变的理解仍然在波普尔和库恩的描述层面上。使用APS出版物数据集，我们在这封信中询问如何以旧知识建立新知识。我们通过构建年度书目耦合网络，并在其中识别代表不同研究领域的验证社区。然后，我们以冲积图的形式可视化他们的进化关系，并展示它们如何通过APS期刊分割保持不变。从数量上看，我们看到大部分地区经历了弱波普里混合，一个领域很少保持隔离/强烈混合。场的大小遵循简单的线性增长与重组。我们也可以可靠地预测两个领域之间的合并，但并不是相当复杂的分裂。最后，我们报告了1995年以来多次合并和分裂的两个领域的案例研究，以及这些Kuhnian事件如何与BEC，量子传送和慢光的突破相关联。这种影响在BEC领域的引用中定量地显示为这些事件之后和之后不久的参考文献的较大比例。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;网络结构解释态度对投票决策的影响&#34;&gt;网络结构解释态度对投票决策的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00910&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00910&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jonas Dalege, Denny Borsboom, Frenk van Harreveld, Lourens J. Waldorp, Han L. J. van der Maas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 态度可以对社会相关行为（如投票）产生深远的影响。然而，这种影响在各种情况或个人之间是不统一的，目前难以预测态度是否会预测任何特定情况下的行为。使用网络模型，我们证明（a）更强联系的态度网络对行为有较强的影响，（b）在任何给定的态度网络中，最中心的态度因素具有最强的影响。我们从1980年至2012年的美国总统选举中，使用有关总统候选人的投票和态度的数据来测试这些假设。这些分析证实，态度网络的预测价值几乎完全取决于他们的连通性，更多的中心态度因素具有更强的影响力。因此，在通过网络分析进行选举之前，态度对投票行为的影响可以被可靠地确定。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;结构化人群进化博弈中的空间聚类和异质性-一个统一的框架&#34;&gt;结构化人群进化博弈中的空间聚类和异质性：一个统一的框架&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00952&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00952&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Kaj-Kolja Kleineberg&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在自私行为导致叛逃的情况下，合作的演变是人类社会形成的根源，因此引起了广泛的关注。在结构化人群中，晶格状拓扑中的合作者的空间聚类以及异质联系网络已被证明有利于社会困境中的合作。在这里，我们提出了一个统一的框架，可以描述和量化在度量空间中合作者的空间集群的形成，并且还表示异构联系网络，特别是在大多数真实网络中观察到的无尺度拓扑。我们发现，该系统能够快速自主组织成长期生存（10 ^ 5代）的集群状态，并显示出这一状态对无大规模网络社会困境合作演变的重要性。我们比较集线器（大多数连接节点）和本地集群的效率来推动系统的合作，并表明在某些情况下，集线器失去控制系统的能力，本地集群在维持合作方面更有效。令人瞩目的是，这意味着异质性并不总是有利于&amp;mdash;但是甚至可能阻碍在社会困境中的合作。我们的模型拓扑的预测通过经验网络来证实。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;地理模式中的自然尺度&#34;&gt;地理模式中的自然尺度&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01036&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01036&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Telmo Menezes (CMB), Camille Roth (IEP Paris, CNRS, CMB)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 已知人的移动性分布在物理距离的几个数量级上，这使得通常难以内生地发现或定义典型和有意义的尺度。从运动到地理分区的相关分析似乎与一些特别规模相关，或根本没有规模。依靠从照片分享社交媒体收集到的地理标记数据，我们将社区检测应用于通过增加距离分布百分位数约束的移动网络。使用简单的无参数的不连续检测算法，我们发现社区分区空间中的明确的相变。这些阶段的检测构成了表征人类运动的内生自然量表的第一个客观方法。我们的研究涵盖九个地区，从不同规模的城市到跨国的国家。对于所有地区，自然量表的数量非常低（2或3）。此外，我们的结果暗示了与规模相关的行为，而不是与规模相关的用户。自然尺度的分割使我们能够绘制离散的多尺度地理边界，有可能在诸如流行病学或文化传染性等领域提供重要见解，其中引入空间边界至关重要。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;估计中心性度量的敏感度-关于测量误差&#34;&gt;估计中心性度量的敏感度：关于测量误差&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01045&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01045&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Christoph Martin, Peter Niemeyer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 大多数网络研究依赖于一些观察到的网络，其不同于由抽样误差模糊化的底层网络。众所周知，这种抽样误差影响网络度量，例如：中心度量。也就是说：观察网络中的更中心的节点可能在底层网络中的中心较少。为了测量这种对采样误差的中心度量度的敏感度，我们研究了概率，给定两个随机选择的节点，观测网络中的中心点在底层网络中也更为中心。由于这个概念依赖于通常不可访问的底层网络，所以我们提出了如何近似这种敏感性的第一个想法，给定（i）观察到的网络和（ii）关于基本错误机制的一些假设（例如：缺少边缘或节点）。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;与随机重新布线和冯-诺依曼熵的网络整合比较&#34;&gt;与随机重新布线和冯·诺依曼熵的网络整合比较&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.01053&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.01053&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zichao Li, Peter J. Mucha, Dane Taylor&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 评估一个给定的网络是否是典型的或非典型的随机网络集合（即网络集合比较）具有广泛的应用范围从零模型选择和假设测试到集群和分类网络。我们通过对网络进行随机重新布线来开发网络整体比较的框架。我们研究两个重新布线过程，均匀和程度保留的重新布线，分别产生收敛于鄂尔多斯仁义和配置模型集合的随机网络集合。我们通过冯诺依曼熵（VNE）来研究收敛性，这是一种基于拉普拉斯矩阵的光谱测量信息内容的网络摘要统计量，并针对VNE重新布线的预期效果进行扰动分析。我们的分析得出了给定网络需要多少条重新布线来估计集合中典型网络的重新布线，为网络集合比较提供了一个计算上有效的数量，不需要对相应的重新布线过程进行仿真。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要17篇(2017-04-04)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170404/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170404/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;在Twitter中总结故事情节生成的基于图的方法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;复杂网络社区检测，以确定在总线系统瓶颈和资源浪费;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;数字痕迹的信息可靠性和来源可信度;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;“物理学杂志空间”：寻找质量期刊;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;政治极端主义的心理与个性概况;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;谁创造了趋势？了解人群建议中的人口偏差;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用低功率移动磁力计在伦敦公共交通工具的共现流行病跟踪;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;数据驱动格林函数法的犯罪预测;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在空间多层网络中传播本地化攻击;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;双重普遍性表征了现实的空间网络模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;用于核心，桁架和核分解的并行局部算法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;识别具有共同组织原则的网络;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;震惊人群：检查冲击对中国维基百科的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;跟踪随机游走;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;程度相关在相互依赖的安全性中的作用：好还是坏？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;随机几何图中的对称模体;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会媒体传播的检测与解决：调查;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;在twitter中总结故事情节生成的基于图的方法&#34;&gt;在Twitter中总结故事情节生成的基于图的方法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1504.07361&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1504.07361&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Nazanin Dehghani, Masoud Asadpour&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： Twitter已经成为世界范围内实时信息的主要来源，是探索新兴事件，突发新闻和一般话题的绝佳媒介，这对大多数观众至关重要。另一方面，Twitter中传入信息的爆炸率导致用户体验信息超载。而关于新闻事件的一小部分推特，总结事件的故事情节可以帮助用户轻松访问Twitter中隐藏的相关信息和关键信息，从而得出高层次的结论。讲故事的任务是提供重要的子事件的时间摘要，并绘制子事件之间的关系。在本文中，我们提出一个新颖的框架，从社会角度产生一个新闻事件的总结故事情节。利用图论中的概念，我们识别子事件，总结子事件的演变，并产生一致的故事情节。我们的方法将故事情节模拟成社会突出的子事件随着时间的推移而发展的有向树。为了克服大量的冗余推文，我们将蒸馏信息保存在超级推文中。在伊朗总统选举（#IranElection）发表的小报中对大规模数据集进行的实验和结果表明了我们框架的效率和有效性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;复杂网络社区检测-以确定在总线系统瓶颈和资源浪费&#34;&gt;复杂网络社区检测，以确定在总线系统瓶颈和资源浪费&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1606.03737&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1606.03737&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Carlos Caminha, Vasco Furtado, Vládia Pinheiro, Caio Ponte&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们在这里提出一种方法，通过挖掘代表公共交通工具供需的复杂网络，帮助了解城市公共交通工具的不足。我们展示如何通过应用估计OD并重建乘客完整行程的算法，在基于公交车智能卡使用的数据上构建这些网络。两个网络的重叠显示出潜在的超载和浪费资源的提供，可以通过平衡供需策略来缓解。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;数字痕迹的信息可靠性和来源可信度&#34;&gt;数字痕迹的信息可靠性和来源可信度&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1610.07472&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1610.07472&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Behzad Tabibian, Isabel Valera, Mehrdad Farajtabar, Le Song, Bernhard Schölkopf, Manuel Gomez-Rodriguez&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在线知识库通常依靠用户或专业编辑来评估其内容的可靠性。这些评估可以被视为信息可靠性和信息源可信度的嘈杂度量。我们可以利用这些嘈杂的评估，往往有偏见，为两种观念提供强有力，无偏见和可解释的措施？在本文中，我们认为这些嘈杂评估留下的时间痕迹提供了信息的可靠性和来源的可信赖性。然后，我们提出一个时间点流程建模框架，将这些时间轨迹与信息可靠性和来源可信赖性的鲁棒，无偏差和可解释的概念联系起来。此外，我们开发了一个有效的凸优化程序，以从历史轨迹中学习模型的参数。从维基百科和Stack Overflow收集的现实世界数据的实验表明，我们的建模框架准确地预测了评估事件，提供了信息可靠性和来源可信度的可解释度量，并为现实世界事件产生了有趣的见解。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;物理学杂志空间-寻找质量期刊&#34;&gt;“物理学杂志空间”：寻找质量期刊&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.10357&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.10357&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Yurij L. Katchanov, Yulia V. Markova&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文旨在有助于更好地解释物理学期刊的整体。主要假设是科学杂志的“期刊影响因子”在引用领域中具有其他期刊“期刊影响因子”的现实意义。我们不是构建新的科学测量指标，而是识别具有相应的引文经验分布函数的物理学杂志。使用Web of Science Core Collection的数据，我们考虑物理学期刊的空间和科学出版社的空间。第一个为物理学期刊的文献计量分组提供拓扑结构。第二部分揭示了区域出版商，跨国出版商和专业体育社团的“竞争对手三角”。这些发现促使我们推进物理学期刊的空间结构由发行商之间的关系系统决定的假设。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;政治极端主义的心理与个性概况&#34;&gt;政治极端主义的心理与个性概况&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00119&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00119&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Meysam Alizadeh, Ingmar Weber, Claudio Cioffi-Revilla, Santo Fortunato, Michael Macy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 激进的伊斯兰运动的全球招募激发了对政治极端主义吸引力的兴趣。上诉是对物质条件的理性反应还是与侵略行为，不容忍，阴谋想象和偏执狂相关的心理和人格障碍的表现？使用调查的实证回答受到缺乏进入极端主义团体的限制，而实地调查则缺乏心理措施，没有将极端主义分子与对比组进行比较。我们重新审视了在美国境内极端主义的呼吁的辩论，比较了由355,000多名政治极端主义追随者撰写的公开提供的Twitter消息与非极端主义美国用户写的消息。基于文本的心理指标分析支持道德基础理论，其将情感识别为确定个人政治取向的关键因素。极端主义追随者在四大五大人格特质中也与别人不同。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;谁创造了趋势-了解人群建议中的人口偏差&#34;&gt;谁创造了趋势？了解人群建议中的人口偏差&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00139&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00139&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Abhijnan Chakraborty, Johnnatan Messias, Fabricio Benevenuto, Saptarshi Ghosh, Niloy Ganguly, Krishna P. Gummadi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社交媒体网站（如Facebook和Twitter）的用户依赖众包内容推荐系统（例如热门话题）来检索重要而有用的信息。选择推荐的内容间接地使初始用户（通过喜好或发布）内容有机会向更广泛的受众传播他们的信息。因此，重要的是要了解一些内容值得推荐的人群的人口统计数据，并探讨他们是否代表媒体网站的整体人口。在这项工作中，使用从Twitter收集的大量数据，我们首先尝试量化和探索众包推荐中的人口偏差。我们的分析，重点是选择热门话题，发现人口数量与Twitter人口总体有显着差异的人群中有很大一部分趋势得到提升。更令人担忧的是，我们发现某些人口群体在热门话题的推动者中系统地不足。为了使Twitter的趋势更加透明化，我们在twitter-app.mpi-sws.org/who-makes-trends开发并部署了一个基于Web的服务“Who-Makes-Trends”。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用低功率移动磁力计在伦敦公共交通工具的共现流行病跟踪&#34;&gt;使用低功率移动磁力计在伦敦公共交通工具的共现流行病跟踪&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00148&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00148&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Khuong An Nguyen, Chris Watkins, Zhiyuan Luo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 公共交通工具是传播传染病的理想手段。本文介绍了一种使用智能手机上普遍存在的地磁场传感器来检测人们在这种环境中的共同定位的新想法。基本上，考虑到所有乘客必须在至少两个连续站之间共享相同的旅程，我们有一个很长的窗口来匹配用户轨迹。我们的想法是通过对超过150公里的旅行距离的精心调查进行了评估，涵盖伦敦的不同地区，使用地下火车，地下管道和公共汽车。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;数据驱动格林函数法的犯罪预测&#34;&gt;数据驱动格林函数法的犯罪预测&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00240&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00240&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mami Kajita, Seiji Kajita&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们提出了一种基于Green函数方案解决的近重复受害模型的犯罪预测算法。绿色的功能是从历史数据集中的犯罪事件密度的时空相关性产生的。我们通过将其应用于芝加哥和纽约市的爆窃数据，来检查我们的方法的准确性。我们发现，这些犯罪的级联具有长期的对数尾部，这与早先对其他盗窃数据的研究一致。所提出的方法是一个强大的工具，不仅可以预测犯罪，还要分析其相关性，因为格林的功能可以描述过去犯罪如何影响未来的事件。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在空间多层网络中传播本地化攻击&#34;&gt;在空间多层网络中传播本地化攻击&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00267&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00267&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Dana Vaknin, Michael M. Danziger, Shlomo Havlin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 许多现实世界的多层系统（如关键基础设施）是相互依赖的，并且嵌入在具有特征长度的链接的空间中。他们也容易受到局限性的攻击或失败，例如恐怖袭击或自然灾害的影响，影响到给定半径内的所有节点。这里我们研究本地化攻击对两层空间复用网络的影响。我们发现一个亚稳态区域，其中大于临界尺寸的局部攻击会引起成核过渡，因为整个系统的故障级联蔓延，导致其崩溃。我们开发了一种预测关键攻击尺寸的理论，发现它具有新的尺度行为。我们进一步发现，这些多路复用系统中的本地化攻击可以引发以前不可观察的随机和空间级联组合。我们的研究结果证明了现实世界相互依赖网络中的重要漏洞，并展示了空间网络的新理论特征。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;双重普遍性表征了现实的空间网络模型&#34;&gt;双重普遍性表征了现实的空间网络模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00268&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00268&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Bnaya Gross, Michael M. Danziger, Sergey V. Buldyrev, Shlomo Havlin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 统计物理学最强大的发现之一是发现可用于分类和预测看似不同系统的行为的普遍性课程。然而，许多真实世界的复杂网络尚未适用于现有的普遍性课程。在这里，我们研究一个具有特征尺度$ \ zeta $的链接长度的现实空间网络模型。我们发现，这种简单的空间网络拓扑虽然不能满足任何单一普遍性类的要求，但在独特的临界阈值下表现出由两组关键指数组成的新的多重普遍性。这种双重普遍性的特征在于用于小于$ \ zeta $的尺度的测量的平均场尺度定律，但是在更大规模上用于测量的空间尺度。我们通过测量渗透关键指数$ \ nu $（相关长度），$ \ beta $（巨型组件），$ \ gamma $（平均质量）以及化学对几何距离和流行动力的尺度关系来验证这种多重普遍性。通过引入多重普遍性的概念，我们能够概括出复杂拓扑的普遍性概念。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;用于核心-桁架和核分解的并行局部算法&#34;&gt;用于核心，桁架和核分解的并行局部算法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00386&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00386&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ahmet Erdem Sariyuce, C. Seshadhri, Ali Pinar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 查找图形的密集区域和它们之间的关系是网络分析中的基本任务。核分解是将k-核和k-桁架分解概括为一个原理的算法框架。它可以利用高阶结构来定位分层关系的密集子图。核分解的计算以多个步骤进行，称为剥离过程，并且它随时需要关于图的全局信息。这样可以防止计算的可扩展并行化。此外，不可能通过剥离过程计算近似和快速的结果，因为它在算法完成之前不产生最密集的区域。在以前的研究中，Lu等提出迭代计算顶点度的h指数以获得核心数，并证明在有限次迭代之后获得收敛。在这项工作中，我们推广了任何核分解的迭代h指数计算，并证明了收敛边界。我们提出一个局部算法的框架来获得精确和近似的核分解。我们的算法是非常平行的，可以提供近似来探索时间和质量的权衡。我们的共享内存实现验证了我们的算法在现实世界网络上的效率，可扩展性和有效性。特别是使用24个线程，我们可以获得高达4.04x和7.98x的k-truss和（3,4）核分解的加速。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;识别具有共同组织原则的网络&#34;&gt;识别具有共同组织原则的网络&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00387&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00387&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Anatol E. Wegner, Luis Ospina-Forero, Robert E. Gaunt, Charlotte M. Deane, Gesine Reinert&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 许多复杂的系统可以被表示为网络，并且网络比较的问题越来越重要。有许多网络比较技术，从简单的比较网络摘要统计到复杂但计算上昂贵的基于对齐的方法。然而，准确地聚类具有不同大小和密度的网络仍然具有挑战性，但假定其结构相似。在本文中，我们通过引入一种新的网络比较方法来解决这个问题，该方法旨在确定网络中的共同组织原则。该方法简单，直观，适用于从蛋白质功能分类到跟踪世界贸易网络发展的各种设置。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;震惊人群-检查冲击对中国维基百科的影响&#34;&gt;震惊人群：检查冲击对中国维基百科的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00412&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00412&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ark Fangzhou Zhang, Danielle Livneh, Ceren Budak, Lionel P. Robert Jr., Daniel M. Romero&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 合作众包已成为全球组织工作的一种流行方式。全球化也意味着容易受到震撼 - 不可预见的事件，扰乱人群 - 起源于任何国家。在这项研究中，我们研究了由于2005年中国大陆政府审查而导致的维基百科编辑的合作行为变化。利用审查制度阻止编辑部分的外生变化，我们研究了三种协作行为措施：活动量，集权和冲突的组大小减少对冲击水平的影响。我们发现，那些面临冲击的文章的活动和冲突下降，而中央集权则增加。冲击对冲击的影响随着冲击程度的增加而增加，而对中度和冲突的影响在中等程度的冲击水平上高于非常小或非常高的冲击水平。这些研究结果为组织理论文献中引入的威胁刚度理论提供了支持 - 在大规模合作人群的背景下。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;跟踪随机游走&#34;&gt;跟踪随机游走&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00480&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00480&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Riccardo Gallotti, Rémi Louf, Jean-Marc Luck, Marc Barthelemy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在随机游走的实证研究中，动物或个体的连续轨迹通常在空间和时间上的有限数量的点上进行采样。然而，不清楚这种部分观察如何影响步行的测量统计特性，我们在这里使用统计物理学的分析和数值方法来研究取样在交替休息和随机持续时间的移动中的作用。我们评估估计的统计属性如何受到轨迹测量的方式的影响，并且我们确定导致最佳可能测量的最佳采样频率。我们解析分析中最简单的一个采样间隔和休息和移动持续时间短尾分布的场景，这使我们可以看出，测量的位移统计量可能与原始位移统计量显着不同，也可以确定最佳采样时间。针对这种短尾情景分析预测的正确采样运动的相应最佳分数是轨迹采样质量的上限。实际上，我们通过数值模拟显示，在我们观察到休息持续时间的长尾分布的任何真实世界的情况下，这个部分都显着减少。我们使用高分辨率GPS人体轨迹测试我们的结果，其中恒定的采样间隔允许最多恢复$ 18 \％$的运动，而平均行程长度超过$ 2 $。如果我们使用从实际通信数据中提取的采样间隔，我们仅恢复$ 11 \％$的移动，这个值不能超过$ 16 \％$甚至理想的算法。这些数字要求在个人轨迹的所有量化研究中更谨慎地使用数据，特别是对基于手机数据的人类流动研究的结果特别严重的怀疑。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;程度相关在相互依赖的安全性中的作用-好还是坏&#34;&gt;程度相关在相互依赖的安全性中的作用：好还是坏？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00571&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00571&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Richard J. La&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们研究程度相关性或网络混合在相互依赖的安全性中的影响。我们使用依赖图来模拟代理商之间的安全性的相互依赖性，并采用人口游戏模型来捕获许多代理商之间的战略交互，并具有可以选择自己保护的各种安全措施。整体网络安全性由我们称之为邻居的平均风险暴露（ARE）来衡量，这与网络中的总（预期）攻击次数成正比。我们首先表明，人口游戏存在独特的纯粹策略纳什均衡。然后，我们证明，随着依赖图中具有较大程度的代理人比具有较小程度的风险更高的风险，整体网络安全性恶化，代理商经历的ARE增加，网络中有更多的攻击。最后，使用这一发现，我们证明网络混合对ARE的影响取决于代理商提供的安全措施的（成本）有效性;如果安全措施无效，依赖图的增加会导致更高的ARE。另一方面，如果安全措施有效抵御攻击造成的损失和损失，增加分拣就可以减少代理商所经历的ARE。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;随机几何图中的对称模体&#34;&gt;随机几何图中的对称模体&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00640&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00640&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Carl P. Dettmann, Georgie Knight&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们在随机几何图中研究对称模体。对称模体是具有相同邻接性的节点的子集。这些子图在随机几何图中特别普遍，并且在拉普拉斯和相邻光谱中出现了清晰，明显的峰值，这是现实世界网络中常见的特征。我们看看它们的外观概率，并将它们与参数空间和尺寸进行比较。然后，我们使用Chen-Stein方法来推导随机几何图形中的最小间隔距离，我们应用于在密集和热力学极限中研究对称图案。在热力学极限中，最接近的节点对称的概率接近一个，而在密集极限中，这个概率取决于维数。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会媒体传播的检测与解决-调查&#34;&gt;社会媒体传播的检测与解决：调查&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1704.00656&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1704.00656&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Arkaitz Zubiaga, Ahmet Aker, Kalina Bontcheva, Maria Liakata, Rob Procter&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 尽管越来越多地使用社交媒体平台进行信息和新闻采集，但其无差别的性质往往导致谣言的出现和传播，即在发布时未经验证的信息。同时，社交媒体平台的开放性提供了研究用户如何分享和讨论谣言的机会，并探索如何使用自然语言处理和数据挖掘技术来找出确定其真实性的方法。在这次调查中，我们介绍并讨论了在社交媒体上流传的两种传闻：长期传播长期传播的传言，新兴传闻在快节奏的事件中产生，例如突发新闻，报道是零碎地发布的，并且在早期阶段经常处于未经验证的状态。我们提供对社交媒体谣言研究的概述，其最终目标是开发谣言分类系统，包括谣言检测，谣言跟踪，谣言姿态分类和谣言真实性分类四个部分。我们深入研究科学文献中提出的这四个组成部分的发展方法。我们总结了迄今为止谣言分类制度发展所做的努力和成就，并提出了未来社会媒体采矿研究途径的探索和解决谣言的建议。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要6篇(2017-04-03)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170403/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170403/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;了解人类低生育现象的进化方法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;寻求视觉隐私顾问：了解和预测图像中的隐私风险;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;中性演变和数百年的英语流行度;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;从物理和数学角度建模竞争语言的生命和死亡;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;了解银行间网络的基本动态;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;将Twitter用户暴露给对手新闻;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;了解人类低生育现象的进化方法&#34;&gt;了解人类低生育现象的进化方法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1610.08956&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1610.08956&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jozef Černák&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 是否有可能扭转发达国家的低总生育率（TFR）？使用假设的人口模型，我们分析了在持续的全球经济变化背景下进行的TFR下降以及冷战结束后的自由化进程。这些现象影响了中欧和波罗的海地区的1.1亿多居民以及德国约8000万居民。该模型具有复杂且不断变化的个体相互作用系统的特征，能够对个体决策的广泛投入因素进行调查，以限制后代。在TFR &lt;1.5的情况下，我们的初步分析表明，需要全球经济发生根本性的变化，这将刺激人口统计过程的一系列自我规制和向安全TFR&gt; 2.1的演变。这些变化应该刺激财富，资本和使用的更均匀的空间分布。增加一批自给自足的领土，减少收入不平等，减少劳动力和社会流动性。社会应事先调查经济法规和行动对TFR趋势的影响，并考虑到更加负责任的妇女的生物性质。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;寻求视觉隐私顾问-了解和预测图像中的隐私风险&#34;&gt;寻求视觉隐私顾问：了解和预测图像中的隐私风险&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10660&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10660&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Tribhuvanesh Orekondy, Bernt Schiele, Mario Fritz&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 随着越来越多的用户在线共享信息，引起这种行为的隐私问题是一个主要的问题。对于诸如用户简档或GPS数据的显式内容，设备（例如移动电话）以及web服务（例如Facebook）提供设置隐私设置以便强制执行用户的隐私偏好。我们提出了第一种将视觉隐私顾问精神扩展到图像内容的方法。首先，我们将图像中的个人信息分为68个图像属性，并收集一个数据集，从而可以直接从图像中训练预测这些信息的模型。其次，我们运行用户研究来了解不同用户的隐私偏好。这样的属性。第三，我们提出模型，以预测用户特定的隐私分数从图像，以执行用户的隐私偏好。我们的模型经过培训，可以预测用户特定的隐私风险，甚至超过用户的判断力，他们往往无法遵循自己对图像数据的隐私偏好。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;中性演变和数百年的英语流行度&#34;&gt;中性演变和数百年的英语流行度&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10698&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10698&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Damian Ruck, R. Alexander Bentley, Alberto Acerbi, Philip Garnett, Daniel J. Hruschka&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在这里，我们测试了中性模型，反映了英语单词频率和词汇量在人口尺度上的演变，记录在三个世纪英语书籍的年度单词频率上。针对这些数据，我们测试了两种中性模型的静态和动态预测，包括语料库大小与词汇大小，频率分布和频率分布内的周转量之间的关系。虽然常用的Neutral模型不能立即复制所有这些紧急属性，但是我们发现修改后的两阶段Neutral模型确实会复制语料库数据的静态和动态属性。这个两阶段模式旨在代表一个相对较小的英文书本语料库（类似于“佳能”），它们在更广泛的作者群体中以指数级增加的书本语料库进行抽样。更广泛地说，这种模式 - 更大的中立模式中的较小的中立模式 - 可以更广泛地表示那些大众关注集中在一小部分文化变体上的情况。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;从物理和数学角度建模竞争语言的生命和死亡&#34;&gt;从物理和数学角度建模竞争语言的生命和死亡&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10706&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10706&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Luís F Seoane, Jorge Mira&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近的贡献解决了语言共存的问题，因为两个种群竞争聚合发言者的问题，从而着重于跨人口语言特征的动态。他们从物理和生物学中获得灵感，并分享一些基本思想。 G。搜索最小的方案来解释复杂的情况或语言是社会背景下现存实体的概念，因此，该目标，数学规律出现，推动了上述动态。不同的提案注意这些系统的不同方面：其中一些重点强调了人口在地理空间中的分布，另外一些研究全面研究了双语者在理想化情境（例如孤立人口）中的作用，而另外一些则极其依赖于从物理或生物学，其参数具有实际的几何意义。尽管这些模式的来源 - 与语言学无关 - 声音的结果开始出现，为演讲者的人群中的语言生存建立条件并作出可测试的预测，并为双语主义保留决定性作用。在这里，我们回顾最近的作品和他们有趣的结果强调他们的物理理论基础，并讨论抽象数学结果在现实生活中的相关性和意义。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;了解银行间网络的基本动态&#34;&gt;了解银行间网络的基本动态&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10832&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10832&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Teruyoshi Kobayashi, Taro Takaguchi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 2007  -  2009年全球金融危机表明，系统性风险可以通过复杂的金融联系网传播到世界各地。特别是，银行间信贷网络塑造了金融体系的核心，其中相互联系的风险源自银行间大量的时间交易。然而，缺乏对银行间网络动态性质的基础知识使得难以评估和控制系统性风险。在这里，我们以日常时间分辨率分析实际银行间网络的动态。虽然日常网络日益灵活地改变了其结构，但却引发了银行的进入和退出，我们发现了明显的动态模式，即使在全球金融危机之后，这些动态模式也出现了惊人的稳定。这些动态模式的出现被一个模型精确地复制，其中银行的交易需求随机走。发现银行间网络日常发展的根本模式将提高我们评估系统性风险的能力，并有助于金融稳定的动态管理。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;将twitter用户暴露给对手新闻&#34;&gt;将Twitter用户暴露给对手新闻&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10934&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10934&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Kiran Garimella, Gianmarco De Francisci Morales, Aristides Gionis, Michael Mathioudakis&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 极端主题经常引发关于社交媒体的讨论和辩论。最近的研究表明，极端辩论在背书网络中具有特定的聚类结构，这表明用户主要将他们的认可指向已经同意的想法。了解这些极端讨论，并将社交媒体用户曝光，扩大观点的内容至关重要。这次演示的贡献是双重的。 （i）在Twitter上展示关于有争议问题的转发网络的工具。通过使用我们的可视化，用户可以了解Twitter上如何极化讨论的形式，并探索各种演员的立场。 （二）减少这种讨论的两极分化的解决办法。我们这样做是通过将用户暴露给反向观点的信息。用户可以直观地检查我们的建议，并了解为什么以及如何在转发网络方面发挥作用。我们的演示主页&lt;a href=&#34;https://users.ics.aalto.fi/kiran/reducingControversy&#34;&gt;https://users.ics.aalto.fi/kiran/reducingControversy&lt;/a&gt; 提供了开发自动化工具的第一步，帮助用户探索并逃避其回声室。演示中的想法还可以帮助内容提供商设计工具，扩大其对不同政治和意识形态背景的人的影响力。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要17篇(2017-03-31)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170331/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170331/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;非线性复杂网络在对称存在下的可观察性：图方法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;随机游走和网络扩散;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;随机游走的第一次打击时间分布在定向的Erdos-Renyi网络上;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;一个可比较的消息来源：uma abordagem baseada em Redes Complexas;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;共享城市主义：澳大利亚城市住宿共享的大数据;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;寻找维基百科的新闻引文;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;自动化新闻建议维基百科实体页面;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;汽车跟随模型模拟交通流量中的交通故障和凹陷增长模式;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;科学家对科学计量学的观点：并不是所有重要的数据都可以算在内;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;城市零售动态：渗透理论和空间相互作用模型的见解;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;复杂网络谱性质的拓扑决定因素：结构和动力学效应;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;复活节彩蛋，神话和笑话在着名的物理学书籍和论文中;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;交通堵塞的反生存重要性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;多模网络对齐;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;FairJudge：评估平台中值得信赖的用户预测;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;用于生成β样生存功能的乘法过程，适用于英国2016年欧盟公民投票结果;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;人群对新闻参与的影响：Reddit案例研究;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;非线性复杂网络在对称存在下的可观察性-图方法&#34;&gt;非线性复杂网络在对称存在下的可观察性：图方法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1308.5261&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1308.5261&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Afroza Shirin, Dionicio F. Rios, Francesco Sorrentino&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 重建动态网络节点的状态是在神经元和遗传网络的研究中具有根本重要性的问题。潜在的相关问题是可观察性，即识别可能进行这种重建的条件。在本文中，我们研究复杂动力网络的可观察性，我们考虑网络对称性对可观测性的影响。我们提出一种有效的算法，返回一组必需的传感器节点，以便在存在对称性的情况下观察。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;随机游走和网络扩散&#34;&gt;随机游走和网络扩散&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1612.03281&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1612.03281&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Naoki Masuda, Mason A. Porter, Renaud Lambiotte&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 随机游走在科学中是普遍存在的，从理论和实践的角度来看，它们都是有趣的。它们是最基本的随机过程类型之一;可用于模拟人类和动物之间的众多现象，包括扩散，相互作用和意见;并且可以用于提取关于网络中的实体的重要实体或密集组的信息。在具有各种结构的网络上，随机游走已经在常规格子上（特别是在最近几十年）中进行了数十年的研究。在本文中，我们对网络随机游走的理论和应用进行了调查，限制了单个和非自适应随机游侠的简单情况。我们区分了三种主要类型的随机游走：离散时间随机游走，以节点为中心的连续时间随机游走，以边缘为中心的连续时间随机游走。我们首先简要地调查随机游走，然后我们考虑在各种类型的网络上的随机游走。我们广泛讨论了随机游走的应用，包括节点排名（例如，PageRank），社区检测，受访者驱动的抽样以及诸如选民模型的意见模型。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;随机游走的第一次打击时间分布在定向的erdos-renyi网络上&#34;&gt;随机游走的第一次打击时间分布在定向的Erdos-Renyi网络上&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10269&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10269&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ido Tishby, Ofer Biham, Eytan Katzav&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们提出了在定向Erd \ H {o} s-R \&amp;lsquo;enyi（ER）网络上随机游侠（RW）的首次打击时间分布的分析结果。从随机初始节点开始，随机游侠随机沿着网络中相邻节点之间的有向边缘跳跃。路径终止于回程方案，当步行者进入已经访问过的节点时，或通过陷阱情景被捕获到无法退出的死端节点时终止。路径长度，即随机步行者从初始节点直到终止的追踪步数$ d $被称为第一个击中时间。使用递归方程，我们获得了第一次打击时间尾部分布的分析结果，$ P（d&amp;gt; \ ell）$。分布$ P（d&amp;gt; \ ell）$可以表示为指数分布和瑞利分布的乘积。根据网络大小和平均度，我们得到这种分布的平均值，中值和标准偏差的表达式。我们还计算最后一次打击时间的分布，即在有针对性的ER网络上自我回避行走的路径长度，这些路径不回溯其路径。最后一次击中时间比第一次打击时间长得多。将结果与针对无向ER网络获得的结果进行比较。发现在有针对性的ER网络中的RW的首次点击时间远远长于相应的无向网络。这是由于在有向网络上的RW不显示回溯场景，这是无向网络上的RW的主要终止机制。这表明我们的方法也适用于更广泛的网络类型，称为半ER网络，其中度数分布是泊松，而外向度可能遵循与学位分布。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;一个可比较的消息来源-uma-abordagem-baseada-em-redes-complexas&#34;&gt;一个可比较的消息来源：uma abordagem baseada em Redes Complexas&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10276&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10276&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Charles Marques, Carlos Caminha, Vasco Furtado&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，对代表起点和目的地调查数据的复杂网络进行了比较研究。巴西城市与外国城市网络的特点之间发现了相似之处。权重法在边际权重分配中被发现，由于城市的经济特征，这种无规模行为可能发生。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;共享城市主义-澳大利亚城市住宿共享的大数据&#34;&gt;共享城市主义：澳大利亚城市住宿共享的大数据&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10279&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10279&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Somwrita Sarkar, Nicole Gurran&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 由于全球城市的负担能力压力和租赁市场紧张，在线共享住宿网点不断扩大。家庭分享安排存在旨在改善健康和安全标准的规划困境，同时支持积极因素，例如使用休眠药物，减轻中低收入者的租金压力。目前，这一国际增长趋势尚未有正式的数据。在这里，我们首先通过收集和分析数以千计的在线列表，对澳大利亚所有主要城市中心的共享住宿实践进行定量分析。我们在全国范围内研究这个市场的空间和短期时间特征，以及对租金，住宅类型等特征的初步分析。调查结果对房屋政策制定者和规划从业人员的影响力，旨在监测和应对正规和非正规住房市场的住房政策和负担能力压力。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;寻找维基百科的新闻引文&#34;&gt;寻找维基百科的新闻引文&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10339&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10339&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Besnik Fetahu, Katja Markert, Wolfgang Nejdl, Avishek Anand&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 维基百科的一个重要的编辑策略是在维基百科页面中为添加的语句提供引用，其中语句可以是任意的文本段落，从句子到段落。在许多情况下，引用已经过时或完全失踪。在这项工作中，我们解决了在实体页面中查找和更新报表的新闻引用问题。我们提出了一个两阶段监督的方法来解决这个问题。在第一步中，我们构建一个分类器来确定语句是否需要新闻引用或其他引用（网络，书籍，期刊等）。在第二步中，我们为维基百科的语句开发了一种新闻引用算法，该算法建议从给定的新闻集合中引用适当的引文。除了使用声明来查询新闻收集的IR技术外，我们还正式确定了适当引用的三个属性，即：（i）引文应该包含维基百科的声明，（ii）声明应该是引用的核心， （iii）引用应来自权威来源。我们对这两个步骤进行了广泛的评估，使用了来自现实世界新闻集的2000万篇文章。我们的成果非常有前途，表明我们可以高精度，大规模地完成这一任务。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;自动化新闻建议维基百科实体页面&#34;&gt;自动化新闻建议维基百科实体页面&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10344&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10344&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Besnik Fetahu, Katja Markert, Avishek Anand&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 维基百科实体页面是直接消费和知识库建设，更新和维护的重要信息来源。这些实体页面中的事实通常由引用支持。最近的研究表明，多达20％的参考文献来自于在线新闻来源。然而，即使现有新闻文章中已经有相关信息，许多实体页面也是不完整的。即使是现在的参考文献，新闻文章发布时间和参考时间之间往往会延迟。因此，在这项工作中，我们通过新闻的视角来看维基百科，并提出一个新闻文章建议任务，以改善维基百科的新闻报道，并减少新闻价值参考的滞后。我们的工作直接应用于维基百科页面生成和基于相关和高质量输入源的知识库加速任务。我们提出了一个两阶段的监督方法，用于向维基百科的特定状态建议新闻文章到实体页面。首先，我们建议维基百科实体（文章实体放置）的新闻文章，依赖于一组丰富的功能，这些功能考虑到实体的\ emph {salience}和\ emph {relative authority}，而\ emph {novelty}新闻文章到实体页面。其次，我们根据基于类的部分模板指导输入文章（文章部分放置）确定实体页面中的确切部分。我们基于从维基百科的外部参考文献中提取的地面真相数据对我们的方法进行了广泛的评估。在\ emph {article-entity}建议阶段，我们实现了高达93％的高精度值，对于\ emph {article-section placement}，我们达到了最高达84％的精度值。最后，我们比较我们的方法与竞争性基线，并显示出显着的改进。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;汽车跟随模型模拟交通流量中的交通故障和凹陷增长模式&#34;&gt;汽车跟随模型模拟交通流量中的交通故障和凹陷增长模式&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10378&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10378&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zuojun Wang, Junfang Tian, Rui Jiang, Xiaopeng Li, Shou Feng Ma&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 交通故障是最令人费解的交通流现象之一，其特征是速度急剧下降，密度突然增加，尤其突然下降。为了阐明其根本机制并对其观测属性进行建模，本文提出了一种基于以下假设的汽车追踪模型：（i）汽车希望保持的首选时变和速度依赖空间间隙; （ii）在速度 - 空间间隙图中存在受到两个关键空间间隙和两个临界速度限制的区域R，其中轿厢的运动由空间确定的加速度的加权平均值确定和速度差确定的加速度;和（iii）在区域R之外，汽车加速到自由流速或减速以保持安全。模拟结果表明，该模型能够同时再现流量故障以及从同步流量到广泛移动卡纸的转换。据我们所知，这是第一个能够完全描绘交通故障，自发形成堵塞以及振荡的凹陷增长的车辆追踪模型。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;科学家对科学计量学的观点-并不是所有重要的数据都可以算在内&#34;&gt;科学家对科学计量学的观点：并不是所有重要的数据都可以算在内&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10407&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10407&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： R. Kenna, O. Mryglod, B. Berche&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 不管喜欢与否，评估和监督学术研究质量的尝试在全球越来越普遍。绩效评估范围从个人层面，研究组和部门到整个大学。其中许多是由简单的科学测量指标所知或者功能的，这些练习的结果影响到职业，资金和声望。然而，有时候还不了解，科学计量学最多只是非常钝器，而且错误的使用可能会产生误导。在这种不精确的措施的基础上，不接受个人和机构的崛起，而是呼吁定期审查指标，并改进这一领域的证据基础。因此，科学界尤其是物理学，复杂性科学和科学计量学界有义务审查衡量指标。在这里，我们回顾最近的尝试，并表明广泛使用的一些指标不能用作研究质量的可靠指标。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;城市零售动态-渗透理论和空间相互作用模型的见解&#34;&gt;城市零售动态：渗透理论和空间相互作用模型的见解&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10419&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10419&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Duccio Piovani, Carlos Molinero, Alan Wilson&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 一个城市道路网络的物业和结构的研究多年来一直是工作的重点，零售活动位置的数学建模和零售中心的聚类出现也是如此。尽管这两个现象在很大程度上依赖于彼此，并且在理解城市方面具有根本的重要性，但是为了比较它们的演变与其本地和全球的属性，已经做了很少的工作。本文的贡献旨在突出零售动态与底层道路网层次结构的强关系。我们通过将熵最大化零售模型的结果与伦敦市道路网的渗透分析进行比较来实现。我们将这两种方法概述的层级空间组织的伟大协议解释为城市生活这两个关键方面相互依赖的新证据。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;复杂网络谱性质的拓扑决定因素-结构和动力学效应&#34;&gt;复杂网络谱性质的拓扑决定因素：结构和动力学效应&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10438&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10438&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Claudio Castellano, Romualdo Pastor-Satorras&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络邻接矩阵及其相关联的主要特征向量的最大特征值是确定其介导的动态过程的拓扑结构和属性的关键要素。我们提出一个物理上的表达，将任何网络的最大特征值的值与两个网络子图的最大特征值相关联，被认为是孤立的：具有其直接邻居的集线器和密集连接的节点集合，最大$ K $ -core索引。我们验证了这个公式，表明它以良好的精度预测了大量合成和现实世界拓扑的最大特征值，也不例外。我们还提供这些发现对网络上发生的广泛动力学的后果的证据。作为副产品，我们揭示了根据线性优先依赖模型构建的异构网络的光谱特性在质量上与其静态对应物的不同。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;复活节彩蛋-神话和笑话在着名的物理学书籍和论文中&#34;&gt;复活节彩蛋，神话和笑话在着名的物理学书籍和论文中&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10490&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10490&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Lorenzo Fortunato&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我将在下面举出几个例子，说明一些可以在着名的和其他令人羡慕的物理学书籍中发现的狂妄和疯狂的（或者完全是蛮话的）句子，因为我真的相信这是有趣的。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;交通堵塞的反生存重要性&#34;&gt;交通堵塞的反生存重要性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10497&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10497&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sebastian M. Krause, Lars Habel, Thomas Guhr, Michael Schreckenberg&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 道路网络和交通模式的普遍特征有助于预测和控制交通拥堵。对于许多数据集，已经发现了交通流时间序列的反持续性，但是其拥塞的相关性已被监督。根据德国高速公路的经验数据，我们研究了交通流量时间序列的逆向性如何影响到交通拥堵时间范围的广泛时间尺度。我们发现大量持久的交通堵塞，这意味着后端碰撞的风险很大。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;多模网络对齐&#34;&gt;多模网络对齐&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10511&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10511&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Huda Nassar, David F. Gleich&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 多模式网络编码多个设置中同一组节点之间的关系，网络对齐是在一对网络之间传输信息和洞察力的有力工具。我们提出了一种多模式网络对齐的方法，该方法计算一个表示对齐方式的矩阵，但是将结果直接作为低等级分解产生。然后，我们提出新的方法来计算低阶矩阵的近似最大权重匹配以产生对齐。我们通过将其应用于合成网络来评估我们的方法，并将其用于对多式联运网络进行匿名化。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;fairjudge-评估平台中值得信赖的用户预测&#34;&gt;FairJudge：评估平台中值得信赖的用户预测&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10545&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10545&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Srijan Kumar, Bryan Hooi, Disha Makhija, Mohit Kumar, Christos Faloutsos, V.S. Subrahamanian&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 评级平台可以大量收集用户对产品（产品，其他用户等）的意见。然而，许多不负责任的用户对过度的货币收益提供欺诈性评级。在本文中，我们展示了FairJudge，一个识别这种欺诈用户的系统。我们提出三个指标：（i）用户量化用户对产品评级的可信度的公平性，（ii）衡量评级的可靠程度的评级的可靠性，以及（iii）产品的良好性测量产品的质量。直观地说，如果用户提供的接近于产品好处的可靠评级，用户是公平的。我们制定了这些指标的相互递归定义，并进一步解决了冷启动问题，并将用户和产品的行为属性纳入了配方。我们提出了一种迭代算法FairJudge来预测三个指标的值。我们证明FairJudge保证在线性时间复杂度的有限数量的迭代中收敛。通过在五个评级平台上进行五次不同的实验，我们显示，FairJudge在预测公平和不公平的用户方面显着优于九种现有算法。我们在Flipkart网络上报告了100位最不公平的用户给他们的审查欺诈调查员，并且正确识别了80位用户（准确率为80％）。 FairJudge算法已经在Flipkart部署。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;用于生成β样生存功能的乘法过程-适用于英国2016年欧盟公民投票结果&#34;&gt;用于生成β样生存功能的乘法过程，适用于英国2016年欧盟公民投票结果&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10548&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10548&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Trevor Fenner, Eric Kaufmann, Mark Levene, George Loizou&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 人类动力学和社会物理学提出的统计模型，可以解释和提供我们更好的洞察社会现象。语境和选择效应往往会在人口普查数据和地区级选举结果的排序分布的尾部产生极端的价值。考虑到这种非线性的模型通常优于线性模型。根据排序普查和选举数据拟合非线性函数，从而提高了总体投票模型的适应性。这可能有助于改善生态推断以及多数民主制度中的选举预测。我们提出一个生成乘法减少模型，产生一个秩序分布，并有助于分析最近的英国欧盟公民投票结果。我们提供经验证据表明，可以直接从我们的模型生成的β样生存函数与公民投票结果密切相关，并且当协变量数据可用时也可能具有预测价值。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;人群对新闻参与的影响-reddit案例研究&#34;&gt;人群对新闻参与的影响：Reddit案例研究&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10570&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10570&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Benjamin D. Horne, Sibel Adali&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 今天，用户正在通过社交平台阅读新闻。这些平台的建立是为了促进人群参与，但不一定传播有用的消息来通知群众。因此，高度关注的消息可能不是最好的消息。在预测新闻流行度方面已经得到很好的研究，但在人群操纵的背景下尚未得到研究。在本文中，我们提供了一个关于新闻和新闻流行人群和平台操纵的更长期项目的初步结果。特别是，我们选择研究用于预测新闻流行度的已知功能，以及这些功能如何在reddit.com上进行改变，Reddit.com是通常用于新闻聚合的社交平台。与此同时，我们探索用户通过更改文章标题来改变新闻感知的方式。我们发现，使用以前研究的情绪和内容功能，可以预测reddit的消息，并且由reddit用户更改的标题的帖子往往比原始文章标题的帖子更受欢迎。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要9篇(2017-03-30)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170330/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170330/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;西蒙的富者越富模式需要占主导地位的先发优势;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;衡量大量书面表达的幸福：歌曲，博客和总统;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;可靠性或可持续性：智能水网络中的最佳数据流估计和调度;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;评估疫情预测的框架;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;基于ArduSiPM的教育分布式宇宙射线探测器网络;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;将工资透明度带入世界：通过LinkedIn计算强大的薪酬洞察力薪资;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;气候变化有争议吗？利用人群中的争议建立争议模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;宣传如何影响人口的意见动态？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社区检测和随机块模型：近期发展;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;西蒙的富者越富模式需要占主导地位的先发优势&#34;&gt;西蒙的富者越富模式需要占主导地位的先发优势&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1608.06313&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1608.06313&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Peter Sheridan Dodds, David Rushing Dewhurst, Fletcher F. Hazlehurst, Colin M. Van Oort, Lewis Mitchell, Andrew J. Reagan, Jake Ryland Williams, Christopher M. Danforth&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 赫伯特·西蒙（Herbert Simon）经典的富者越富模型是能够为复杂系统产生重尾尺寸分布的最简单的经验支持机制之一。西蒙分析地认为，通过添加新元素或随机复制现有元素而增长的风味元素群体将通过幂律尾部分配群体大小。在这里，我们表明，事实上，西蒙的模型不会产生简单的幂律规模分布，因为初始元素具有主导先发优势，并且将被与创新概率的倒数成正比的因子超表示。第一组的尺寸差异不能被解释为模型的瞬态，因此可能比预期的要大很多数量级。我们展示了Simon的分析是否正确但不完整，并扩展了我们的备选分析，以量化所有群体的长期排名的变异性。我们发现，第一次复制的预期时间是无限的，并且显示了初级组织如何破坏机制以提高其成功的几率。我们提供一个特定领域的引用数量的例子，展示了一个先发优势，符合我们对丰富机制的修订观点。我们的研究结果要求重新审视以前的工作，引用西蒙的模式，并提供更广泛的理解。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;衡量大量书面表达的幸福-歌曲-博客和总统&#34;&gt;衡量大量书面表达的幸福：歌曲，博客和总统&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09774&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09774&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Peter Sheridan Dodds, Christopher M. Danforth&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在人口水平上量化情感状态的性质和强度的重要性是显而易见的：我们想知道如何，何时以及为什么如果我们希望更好地建立公共政策，建立更多的公共政策成功的组织，从科学的角度，更全面地了解经济和社会现象。在这里，通过引入人们对单词的直接评估，我们对不同大小的文本进行了不断扩大的量词：歌曲名称和歌词，网络日志以及国情咨文。我们的方法是透明，可改进的，能够快速处理Web规模的文本，并超越基于粗略分类的方法。在一些观察中，我们发现歌词的幸福从20世纪60年代到90年代中期趋于下降，而在类型之间保持稳定，博客的幸福从2005年到2009年稳步增长，呈现惊人的上升和下降博客年龄和赤道的距离。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;可靠性或可持续性-智能水网络中的最佳数据流估计和调度&#34;&gt;可靠性或可持续性：智能水网络中的最佳数据流估计和调度&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09781&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09781&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sokratis Kartakis, Shusen Yang, Julie A. McCann&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 作为典型的网络物理系统（CPS），智能配水网络要求对采样率高的地下水管进行监测，以进行精确的数据分析和水网控制。由于地下无线信道质量差和远距离通信要求，通常采用高传输功率来传送高速传感器数据流;对长期可持续监测构成挑战。在本文中，我们开发了第一个可持续水资源传感系统，利用水流的能量收集机会。我们的系统通过调度数据流的子集的传输来实现，而基于水网内的压力信号的声速传播，使用自回归模型来估计其他相关流。为了计算最优调度策略，我们形成随机优化问题，以最大化估计可靠性，同时确保系统在动态条件下的可持续运行。我们开发数据传输调度（DTS），一种渐近最优方案;和FAST-DTS，一种可以适应任意能量和相关动力学的轻量级在线算法。使用我们智能水系统部署170天的实际数据，并对我们的小型测试台进行体外实验;我们的评估表明，考虑到数据可靠性，能源利用和可持续运营，Fast-DTS显着优于三种替代方案。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;评估疫情预测的框架&#34;&gt;评估疫情预测的框架&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09828&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09828&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Farzaneh Sadat Tabataba, Prithwish Chakraborty, Naren Ramakrishnan, Srinivasan Venkatramanan, Jiangzhuo Chen, Bryan Lewis, Madhav Marathe&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 背景：近几十年来，在流行病预报领域提出了许多预测方法。这种方法可以分为不同的类别，如确定性与概率，比较方法与生成方法等。在一些比较流行的比较方法中，研究人员比较了疫情早期发现的流行病学数据与拟议模型的产出，以预测未来大流行趋势和流行率。在这一领域的一个重大问题是缺乏标准的明确的评估措施来选择不同的最佳算法，以及为特定算法选择最佳配置。结果：在本文中，我们提出了一个评估框架，允许结合不同的特征，误差度量和排名模式来评估预测。我们描述了包含的各种流行特征（Epi特征），以表征预测方法的输出，并提供可用于评估方法相对于这些Epi特征的准确性的适当的误差度量。我们专注于长期预测而不是短期预测，并通过评估在美国预测流行性感冒的六种预测方法来证明该框架的效用。我们的研究结果表明，即使对于单个Epi功能，不同的误差措施也会导致不同的排名。此外，我们的实验分析显示，当通过误差测量进行评估时，没有一种方法可以预测所有Epi特征。作为替代方案，我们提供各种共同排名模式，总结个人排名，从而考虑不同的错误措施。我们认为，本文提出的综合评估框架将为计算流行病学界增添价值。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;基于ardusipm的教育分布式宇宙射线探测器网络&#34;&gt;基于ArduSiPM的教育分布式宇宙射线探测器网络&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09843&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09843&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： V Bocci, G Chiodi, P Fresch, F Iacoangeli, L Recchia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 具有足够CPU功率的微控制器以及模拟和数字外围设备的出现使得可以在一个微控制器芯片周围设计具有相对采集系统的完整的粒子检测器。随着互联网的存在，世界各地的数据基础设施允许设计能够精心制作和发送数据或响应设置命令的廉价检测器的分布式网络。互联网基础设施能够将绝对时间（精确度为几毫秒）分配到距离几米到几千公里的几毫秒精确的简单设备。因此，可以创建一个公民科学的众包实验，使用小型基于闪烁的粒子检测器来监测高能宇宙射线和辐射环境。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;将工资透明度带入世界-通过linkedin计算强大的薪酬洞察力薪资&#34;&gt;将工资透明度带入世界：通过LinkedIn计算强大的薪酬洞察力薪资&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09845&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09845&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Krishnaram Kenthapadi, Stuart Ambler, Liang Zhang, Deepak Agarwal&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近推出的LinkedIn薪资产品旨在实现通过薪酬透明度帮助世界专业人士优化盈利潜力的愿景。我们描述了本产品底层薪资建模系统的整体设计和架构。我们专注于设计和实施系统中的独特数据挖掘挑战，并描述了异常值检测和贝叶斯分层平滑等建模组件，有助于计算并向用户提供强大的补偿见解。我们报告了广泛的评估，近一年来从超过一百万的LinkedIn用户收集的匿名补偿数据，从而证明了统计模型的有效性。我们还通过在LinkedIn部署我们的系统，突出了经验教训。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;气候变化有争议吗-利用人群中的争议建立争议模型&#34;&gt;气候变化有争议吗？利用人群中的争议建立争议模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10111&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10111&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Shiri Dori-Hacohen, Myungha Jang, James Allan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 越来越多的研究集中在计算上检测有争议的话题，并了解人们对此的看法。然而，我们对如何界定争议，如何表现和如何衡量它们的理论和实际理解仍然存在差距。在本文中，我们引入了一个我们称之为“争用”的新颖的措施，就一个话题和一个人而言。我们从数学角度来论证争议。我们通过检查多种来源来验证我们的模型：真实世界的投票数据集，实际的选民数据和Twitter覆盖的几个主题。在我们公开发布的Twitter数据集近100万个推文中，我们研究了诸如Brexit，2016年美国选举和“The Dress”等几个主题，并与其他来源进行了交叉引用。我们表明，争议措施对各种观察现象具有解释力，如对气候变化的争议和科学共识的其他议题。最后，我们重新审视争议的概念，提出一个在人口方面定义的理论框架。我们提出初步证据，表明争议是与其他诸如“重要性”的争议的一个方面。我们的新争议措施，以及假设的争议模式，提出了在这个新兴的跨学科研究领域未来工作的几个途径。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;宣传如何影响人口的意见动态&#34;&gt;宣传如何影响人口的意见动态？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10138&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10138&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jithender J. Timothy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们分析使用计算机模拟，在一个人群中不断地与用户生成的内容（即互联网）的共同来源进行交互的人群中的观点的演变，并且也受到宣传。该模型基于有限置信度方法。在没有宣传的情况下，电脑模拟显示，在某些问题或意识形态上，整体在线人口是分散的，两极分化的或完全和谐的，这取决于个人接受不接近的意见的不确定性。将模型应用于模拟激进化，我们观察到，一部分在线人口，受到极端主义宣传激进化，取决于其预先设想的意见和意见不确定性。我们观察到，防止激进化的最佳反宣传不一定是中间派。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社区检测和随机块模型-近期发展&#34;&gt;社区检测和随机块模型：近期发展&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.10146&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.10146&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Emmanuel Abbe&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 随机块模型（SBM）是具有种群的随机图模型。它被广泛用作研究聚类和社区检测的典型模型，并且通常提供了研究网络和数据科学中出现的统计和计算权衡的沃土。本说明调查了关于信息理论和计算门槛以及各种恢复要求（如准确，部分和弱恢复（a.k.a，检测））在SBM中确定社区检测的基本限制的最新进展。讨论的主要结果是Chernoff-Hellinger阈值精确恢复的相变，Kesten-Stigum阈值的弱恢复的相变，部分恢复的最佳失真SNR折衷，SBM参数的学习和间隙信息理论和计算阈值之间。本说明还介绍了通过图形分割，半定义编程，线性化信念传播，经典和非追溯光谱方法来实现极限的一些算法，特别是两轮算法。还讨论了一些开放性问题。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要9篇(2017-03-29)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170329/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170329/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;共识，凝聚力和连通性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;威尔士英格兰城市系统的超线性尺度。与美国城市比较;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;宇宙的可导航性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;流体社区：社区检测算法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;通过协作网络追踪实践;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;最新消息：假新闻标题包装多，内文内容简单重复，比起真新闻更像讽刺作品;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;深挖标题党：谁使用他们？什么程度？哪些主题？有什么影响？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;人口增长中的SEIRS流行;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用谱嵌入的大型网络快速链路预测;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;共识-凝聚力和连通性&#34;&gt;共识，凝聚力和连通性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1602.00614&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1602.00614&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jeroen Bruggeman&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社会生活聚集在一起，也是传播信息的领带。当集体问题发生时，集体成员利用其关系来讨论做什么和建立协议，达到足够的速度，以防止贴现集团决策的价值。群体达成共识的速度可以通过网络的代数连通性来预测，这也给团队凝聚力带来了下限。通过重新使用实验数据，对连通性的这种具体措施进行了测试，确认了预测。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;威尔士英格兰城市系统的超线性尺度-与美国城市比较&#34;&gt;威尔士英格兰城市系统的超线性尺度。与美国城市比较&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.06623&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.06623&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Erez Hatna&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 根据城市规模的理论，城市指标以城市规模呈现可预测的方式。特别是社会和经济生产力的指标预计会有一个超级线性关系。对于许多城市系统，这种行为得到了验证，但最近的研究结果表明，这种模式可能对英格兰和威尔士（E＆W）无效，收入与城市规模呈线性关系。这个发现提出了E＆W城市在教育水平和职业群体数量方面是否具有超线性关系的问题。在本文中，我们对E＆W教育和职业类别的规模进行了评估，看看我们是否可以发现受过良好教育和收入较高的人的超级线性关系。由于E＆W在收入的线性规模上可能是独一无二的，因此我们将其分析与美国城市系统（美国）进行了比较，美国（US）是一个已经证明了收入超线性扩张的国家。为了使两个城市系统相当，我们使用相同的方法来确定两国的城市体系，并测试我们的结果对城市边界变化的敏感性。我们发现E＆W城市在教育和某些类型的更好的职业类别上展示了超线性缩放的模式。然而，这些群体在超线性缩放中的趋势似乎在美国更为一致。我们显示，虽然美国城市的教育和职业分布可以部分解释收入的超线性规模，但分布导致E＆W收入线性缩放。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;宇宙的可导航性&#34;&gt;宇宙的可导航性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09057&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09057&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： William Cunningham, Konstantin Zuev, Dmitri Krioukov&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 双曲空间中的随机几何图解释了真实网络的许多常见的结构和动力特性，但是它们无法预测在真实网络中观察到的幂律度分布指数的正确值。在这方面，渐近的Sitter空间中的随机几何图形，如加速宇宙的洛伦兹时空，更具吸引力，因为它们的预测与实际网络中的观测结果更一致。双曲线图的另一个重要特性是它们的导航性，而且仍然不清楚de Sitter图是否可以作为双曲线图。在这里，我们研究了三个洛伦兹歧管中的随机几何图形的导航性，对应于只有暗能量（de Sitter时空）的宇宙，只有物质，以及我们宇宙中的黑暗能量和物质的混合物。我们发现这些图只能在具有暗能量的歧管中通航。这个结果意味着，在导航性方面，渐近的Sitter空间中的随机几何图与随机双曲线图一样好。它还建立了黑暗能量的存在与离散的时空因果结构的导航性之间的联系，为宇宙学中的黑暗能量问题提供了不同的方法。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;流体社区-社区检测算法&#34;&gt;流体社区：社区检测算法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09307&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09307&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ferran Parés, Dario Garcia-Gasulla, Armand Vilalta, Jonatan Moreno, Eduard Ayguadé, Jesús Labarta, Ulises Cortés, Toyotaro Suzumura&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社区检测算法是一组无监督图挖掘算法，将顶点分组为群集（即社区）。这些算法提供了对网络结构和组成实体的洞察。在本文中，我们提出了一种基于流体在环境中相互作用的简单概念，扩展和收缩的新型社区检测算法。流体社区算法基于有效的传播方法，使其在计算成本和可扩展性方面具有很强的竞争力。同时，其结果的质量也接近当前最先进的社区检测算法。流体社区算法的一个有趣的新奇之处在于，它是第一个基于传播的方法，能够识别图中可变数量的社区。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;通过协作网络追踪实践&#34;&gt;通过协作网络追踪实践&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09315&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09315&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Rahmtin Rotabi, Cristian Danescu-Niculescu-Mizil, Jon Kleinberg&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 一系列研究使用在线数据来研究离散的信息单元（包括信息，照片，产品建议，群组邀请）通过社交网络传播的方式。然而，对于在线数据可能有助于研究更复杂的{\ em实践}的扩散（通常通过协作通常从一个人传递给另一个人的工作的样式或工作方式）相对较少的理解或指导。在这项工作中，我们提出了一个框架，以及一种新型的数据分析，旨在通过跟踪大型文档集合中的句法签名来研究这种做法的传播。这个框架的核心是“继承图”的概念，它代表人们如何通过合作将这种做法传递给他人。我们对这些继承图的分析表明，我们可以在很长一段时间内跟踪大量的实践，并且我们表明，这些图表的结构可以帮助预测一个领域内的合作的长寿，以及自我实践&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;最新消息-假新闻标题包装多-内文内容简单重复-比起真新闻更像讽刺作品&#34;&gt;最新消息：假新闻标题包装多，内文内容简单重复，比起真新闻更像讽刺作品&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09398&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09398&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Benjamin D. Horne, Sibel Adali&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 据称这是对2016年美国总统选举产生重大影响的假消息问题。假消息不是一个新问题，在社交网络中的传播得到了很好的研究。通常，假冒新闻讨论中的一个基本假设是，它被写成看起来像真实的消息，愚弄不检查源的可靠性或其内容的参数的读者。通过对捕获文章风格和语言的三个数据集和特征的独特研究，我们表明这一假设是不正确的。在大多数情况下，虚假消息与讽刺相比更像是真实的消息，导致我们得出结论，通过启发式而不是争论的力量来实现假消息的说服。我们显示整体标题结构，并且在标题中使用专有名词在区分假与真实方面非常重要。这导致我们得出结论，假消息针对不太可能读取头衔的观众，旨在创造实体和索赔之间的精神联系。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;深挖标题党-谁使用他们-什么程度-哪些主题-有什么影响&#34;&gt;深挖标题党：谁使用他们？什么程度？哪些主题？有什么影响？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09400&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09400&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Md Main Uddin Rony, Naeemul Hassan, Mohammad Yousuf&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 引用读者的诱人头条（clickbait）的使用已经成为日益增长的实践。为了在竞争激烈的媒体行业中存在，大多数在线媒体（包括主流媒体）都开始遵循这种做法。尽管clickbait广泛传播的做法使读者对媒体的可靠性变得脆弱，但仍然缺乏大规模的分析来揭示这一事实。在本文中，我们分析了153个媒体组织创建的167万个Facebook帖子，通过使用我们自己开发的clickbait检测模型来了解clickbait实践的程度，影响和用户参与度。该模型使用从大语料库学习的分布式子词嵌入。该模型的准确度为98.3％。借助这个模型，我们进一步研究了clickbait和非clickbait内容中的主题分布。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;人口增长中的seirs流行&#34;&gt;人口增长中的SEIRS流行&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09581&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09581&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Tom Britton, Désiré Ouédraogo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 引起疾病死亡的SEIRS流行病在不断增长的人群中（被模拟为超临界线性出生和死亡过程）。对疫情初始阶段的研究是随机的，而主要疫情的分析是确定性的。根据参数的值，以下情况是可能的。 i）这种疾病很快死亡，只感染少数; ii）疫情起飞，感染个体的\ textit {number}呈指数增长，但感染个体的\ textit {fraction}仍然可以忽略不计; iii）疫情起飞，感染者的文字数量最初比人口增长更快，疾病死亡率降低了人口的增长率，但仍然是非常关键的，感染者的“感染”部分地方性平衡; iv）疫情起飞，感染个体的\ textit {number}起初比人口增长最快，疾病死亡人数呈指数级增长。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用谱嵌入的大型网络快速链路预测&#34;&gt;使用谱嵌入的大型网络快速链路预测&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09693&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09693&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Benjamin Pachev, Benjamin Webb&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 许多链路预测算法需要计算每个顶点对上的相似性度量，其在顶点数量上是二次的，对于大型网络是不可行的。我们开发了一类基于频谱嵌入的链路预测算法和可扩展到非常大的网络的k个最近对的算法。我们将这些方法的预测精度和运行时间与现有的几种大型链路预测任务的算法进行比较。我们的方法实现了与标准算法相当的准确性，但是明显更快。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要22篇(2017-03-28)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170328/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170328/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;具有给定度期望的随机图的基于矩的谱分析;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;了解集体行为心理学原理中的社会力量模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;揭示复杂网络的多分形结构;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;随机平面图中央循环;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;图产品多层网络：谱特性和应用;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;级联：观众的观点;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用网络主题检测强关系;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;不平等，密度和异质住宅偏好对城市流离失所和城市结构的影响：基于代理的模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;有效聚类非常大的属性图;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;GraphZip：基于字典的挖掘图流压缩;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;枚举大图中的k-顶点连接的组件;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会网络博弈中的混合均衡;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;世界股市网络的涌现;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;关于行为改变的推荐：使用社交媒体传播公共卫生信息;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用延迟容忍社交网络的安全机会方案中间件的体内评估;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;假分形无尺度网络和Sierpinski图中的统治数量和最小主导集;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社区网络与社区的匿名化：量化符合算法时;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;随机时域网络的可及性和延迟;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在无量纲网络中具有相同度分布的最大匹配;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;集体决策的显微建模与分析：平等偏见导致次优解;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;互惠对加权网络中随机游走的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会媒体纳什均衡;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;具有给定度期望的随机图的基于矩的谱分析&#34;&gt;具有给定度期望的随机图的基于矩的谱分析&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1512.03489&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1512.03489&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Victor M. Preciado, M. Amin Rahimian&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们分析了由Chung和Lu提出的随机图形集合的邻接矩阵的限制光谱分布，其中给定的预期度数序列$ \ overline {w} _n ^ {^ {T}} =（w ^ {（n）} _ 1，\ ldots，w ^ {（n）} _ n）$在整体上规定。如果节点$ \ {i，j } $之间存在边缘，否则为$ \ mathbf {a} _ {i，j} = 1 $，否则考虑图集合的归一化随机邻接矩阵：$ \ mathbf {A} _n $ $ = $ $ [\ mathbf {a} _ {i，j} / \ sqrt {n}] _ {i，j = 1} ^ {n} $。 $ \ mathbf {F} _n（\ mathord {\ cdot}）$表示的$ \ mathbf {A} _n $的经验谱分布是在$ n $ real中的每一个处的质量为$ 1 / n $的经验性度量对称矩阵的特征值$ \ mathbf {A} _n $。在预期程度序列的某些技术条件下，我们以概率1表示，$ \ mathbf {F} _n（\ mathord {\ cdot}）$弱收敛到确定性分布$ F（\ mathord {\ cdot}）$ 。此外，我们通过为$ F（\ mathord {\ cdot}）$的时刻提供明确的表达来完全表征这种分布。我们将结果应用于知名度分布，如幂律和指数。在每种情况下，光谱矩的渐近表达提供了关于特征值光谱的体积行为的重要见解。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;了解集体行为心理学原理中的社会力量模型&#34;&gt;了解集体行为心理学原理中的社会力量模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1605.05146&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1605.05146&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Peng Wang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 为了很好地理解人群行为，近几十年来开发了微观模型，可以对个人的行为/心理状态进行建模和模拟。一个着名的模式是物理科学家创新的社会力量模式。该模型已被广泛接受，主要用于过去十年人群疏散的模拟。然而，一个问题是，模型的测试结果没有被解释为与社会心理学发现一致，导致社会心理学家对模型的误解。本文将弥合心理学研究与物理解释之间的差距。我们从心理学的角度来解释这个基于物理学的模型，说明该模型与压力的心理学研究一致，包括与时间有关的压力和人际关系压力。模型的模拟结果实际上反映了耶尔克 - 多德森定律，阐明了压力如何在集体意义上改善或削弱人类表演。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;揭示复杂网络的多分形结构&#34;&gt;揭示复杂网络的多分形结构&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1610.06662&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1610.06662&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sarika Jalan, Alok Yadav, Camellia Sarkar, Stefano Boccaletti&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 传统上通过使用网络节点作为基本单位来研究图形的分形特征。在这里，我们建议集中在图形边缘，并引入一种实用的，计算上不要求的方法来揭示网络分形行为的变化，特别是允许区分单分形，准单分形和多分形，分形结构。我们显示，程度同质性在确定底层网络的分形性质方面起着至关重要的作用，并报告六种不同的蛋白质 - 蛋白质相互作用网络及其相应的随机网络。我们的分析可以确定物种中不同程度的复杂性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;随机平面图中央循环&#34;&gt;随机平面图中央循环&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.03232&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.03232&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Benjamin Lion, Marc Barthelemy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 随机平面图呈现在各种各样的上下文中，对于许多不同的应用来说，能够表征其结构是重要的。当地数量不能给出有趣的信息，似乎路径相关措施能够传达关于这些结构的组织的相关信息。特别地，具有较大中间性（BC）的节点显示非平凡的图案，例如中央循环。我们首先讨论不同随机平面图的经验结果，然后我们提出一个玩具模型，让我们讨论出现诸如中央循环等非平凡模式的条件。这个玩具模型由一个星形网络组成，这个网络的大小为$ n $ $ N $ $和$ 1 $的$ N $ $的链接，叠加到一个循环，距离中心的$ \ ell $，重量$ w $的链接。我们估计这个模型在BC中心和循环中，并且我们显示，如果$ w &amp;lt;w_c $其中阈值为$ w_c \ sim n / N&lt;em&gt;b $，则循环可以比起始点更中心。在这个政权中，循环的最优位置可以缩放为$ \ ell&lt;/em&gt; {opt} \ sim N_b w / 4 $。这个简单的模型揭示了这些随机结构的组织，并且让我们讨论随机性对环路中心性的影响。特别地，它表明径向分支的数量和空间延伸是控制中心环的存在的关键成分。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;图产品多层网络-谱特性和应用&#34;&gt;图产品多层网络：谱特性和应用&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1701.01110&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1701.01110&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Hiroki Sayama&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文旨在建立图形产品多层网络（GPMNs）的理论基础，该网络是可以作为两个或多个因素网络的图形产品获得的多层网络系列。笛卡尔，直接（张量）和强大的产品运算符被考虑，然后被推广。我们首先描述GPMNs及其因子网络之间关于其度数/强度，邻接度和拉普拉斯光谱的数学关系，然后表明这些关系仍然可以适用于非简单和广义的GPMN。 GPMN的应用在三个方面进行讨论：预测流行病阈值，在平凡空间和时间内建模传播，分析自相似网络的高阶属性。还讨论了未来研究的方向。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;级联-观众的观点&#34;&gt;级联：观众的观点&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.06673&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.06673&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Rahmtin Rotabi, Krishna Kamath, Jon Kleinberg, Aneesh Sharma&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在线网络级联在过去十年中一直是受欢迎的学科，对于扩散机制，病毒性，级联预测和对等网络效应等现象的研究较多。然而，一个基本的问题却受到很少的关注：从用户的角度来说，社交媒体平台上的级联是多么可取的？虽然这个问题的版本是从级联生产者的角度考虑的，但是这个问题的任何答案也必须考虑到级联对观众的影响。在这项工作中，我们通过提供消费者的级联观点来弥补这一空白。在线网络用户扮演着生产者和消费者的双重角色。首先，我们对Twitter用户与转发级联的交互进行实证研究。我们测量用户在家庭时间线上观察转推的频率，并观察到我们称之为“印象悖论”的现象：尺寸k级联的展示份额衰减比尺寸k的级联频率慢得多。因此，即使对于罕见的大级联，级联的观众也可能相当大。与未转载的内容相比，我们还衡量与转发级联的观众参与度。我们的研究结果表明，根据每次印象，级联往往与竞争对手相比甚至超过有机含量。这个结果也许令人吃惊，因为消费者没有选择看到这些作者的推文。此外，虽然级联内容是广泛流行的，但人们期望它能够最终达到对内容可能不感兴趣的部分听众。在我们的研究结果的驱动下，我们假设一个关注级联对观众的影响的理论模型。我们对这一模式的研究结果突显了转载作为高质量内容选择机制与网络用户在过滤不相关内容中的作用之间的平衡。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用网络主题检测强关系&#34;&gt;使用网络主题检测强关系&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.07390&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.07390&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Rahmtin Rotabi, Krishna Kamath, Jon Kleinberg, Aneesh Sharma&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 检测社会和信息网络用户之间的紧密联系是一个基本操作，可以提高大量个性化和排名任务的性能。当用户经常通过诸如以下和消息传递的特征参与多重重叠的网络时，通常很容易从社交网络获得强边缘。这些网络的大小，密度和所携带的信息可能会有很大差异。这个设置导致了一个自然的强大的领带检测任务：给定一小组标签的强关系边缘，在网络的其余部分中可以检测到无标签的强关系？由于成对关系属性数据的可用性不足，以及诸如电话联系的强联系网络的稀疏，这一任务对于Twitter网络来说尤其令人生畏。考虑到这些挑战，一种自然的方法是将结构网络特征用于通过{\ em组合}强弱和“弱”边来产生的任务。在这项工作中，我们通过对Twitter数据的实验展示，仅使用这种结构性网络特征就足以以高精度检测强关系。这些结构网络特征从小网络图案的存在和频率获得，结合强弱关系。我们观察到，使用大于三元组的图案可以减轻较小图案产生的稀疏性问题，这两者都是由于增加的组合可能性以及从超越自我网络的搜索中获益。经验上，我们观察到并非所有的图案都是同样有用的，并且需要从组合的边缘仔细构造，以便有效地进行强力的领带检测。最后，我们强化了我们的实验结果，提供了理论上的理由，这表明为什么将这些较大尺寸的图案作为特征可以导致种植图模型的性能提高。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;不平等-密度和异质住宅偏好对城市流离失所和城市结构的影响-基于代理的模型&#34;&gt;不平等，密度和异质住宅偏好对城市流离失所和城市结构的影响：基于代理的模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08539&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08539&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Geoff Boeing&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 城市流离失所 - 当一个家庭因受到家庭或环境的影响而被迫搬迁时，常常是因为住房成本上涨，特别是富裕，繁荣的城市造成的。然而，其动态是复杂的，往往难以理解。本文提出了城市沉降，集聚，流离失所和扩张的基于代理的模型（ABM）。新的人类住区形成了一种自然的设施，吸引了初期的贫困定居者来维持资源。随着和解的增长，随后的不同收入，技能和兴趣的定居者不均匀地被吸引到1）自然设施或2）新出现的人类聚集。随着集聚增长和密集，土地价值增加，最初的贫困定居者可能会偏离自己依赖的自然设施。通过路径依赖，高收入居民围绕这种自然设施而没有直接的利用或兴趣。这里介绍的基于代理的模型探讨了这一过程的动态。特别是，它揭示了城市流离失所和高档化对收入不平等，密度和不同类型的空间设施的不同偏好敏感。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;有效聚类非常大的属性图&#34;&gt;有效聚类非常大的属性图&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08590&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08590&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Alessandro Baroni, Alessio Conte, Maurizio Patrignani, Salvatore Ruggieri&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 归因图通过丰富其属性的属性来丰富其节点来模拟实际网络。已经提出了几种技术来将这些图分成对于语义属性和图形的结构是均匀的。然而，最先进的算法的时间和空间复杂性将其可扩展性限制为中等尺寸的图形。我们提出SToC（用于语义拓扑聚类），一种用于分区大型归因图的快速可扩展的算法。该方法是强大的，与分类和定量属性兼容，并且它是可定制的，允许用户权衡语义和拓扑组件。此外，该方法不需要用户预先猜测群集的数量。 SToC依赖于众所周知的近似技术，例如bottom-k草图，传统图形理论概念，以及关于异质距离测量的组成的新视角。实验结果证明了其有效计算大规模归属图的高质量分区的能力。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;graphzip-基于字典的挖掘图流压缩&#34;&gt;GraphZip：基于字典的挖掘图流压缩&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08614&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08614&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Charles A. Packer, Lawrence B. Holder&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 今天在社交网络，电信网络和互联网等平台上生成的大量数据可以表示为图形流。网络底层图中的活动以流的形式产生一系列边缘;例如，社交网络可以基于不同用户（节点）之间的交互（边缘）随时间生成图形流。虽然已经开发了许多图挖掘算法来分析相对较小的图，但开始接近真实世界网络大小的图表由于其动态性质和相当多的节点和连接而强调这些方法的局限性。在本文中，我们提出了GraphZip，一种用于挖掘图形流中有趣模式的可扩展方法。 GraphZip灵感来自Lempel-Ziv（LZ）类的压缩算法，并且使用一种新颖的基于字典的压缩方法与最小描述长度原理相结合，以发现图形流中的最大压缩模式。我们实验表明，GraphZip能够从大型真实世界图形和人为生成的图形中获取复杂而有洞察力的模式，并具有地面真实模式。此外，我们的研究结果表明，与现有最先进的挖掘图形流方法相比，GraphZip既高效又高效。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;枚举大图中的k-顶点连接的组件&#34;&gt;枚举大图中的k-顶点连接的组件&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08668&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08668&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Dong Wen, Lu Qin, Xuemin Lin, Ying Zhang, Lijun Chang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 粘性子图检测是一个重要的图形问题，广泛应用于许多应用领域，如社区社区检测，网络可视化和网络拓扑分析。大多数现有的粘性子图度量值可以保证良好的结构性能，但可能导致自由骑士的作用。在这里，通过自由骑士的效果，我们的意思是，如果一个不相关的子图仅共享少量的顶点和边缘，则将它们组合为一个子图。在本文中，我们研究了k-顶点连接分量（k-VCC），其可以有效地消除自由骑士效应，但在文献中较少研究。 k-VCC是连接的子图，其中删除任何k-1顶点将不会断开子图。除了消除自由骑手效应外，k-VCC还具有其他优点，如有界直径，高内聚性，有界图重叠和有界子图数。我们提出一种多项式时间算法，通过将图形递归分割成重叠的子图来枚举图形的所有k-VCC。我们发现改进算法的关键是减少本地连接测试的次数。因此，我们提出了两种有效的优化策略，即邻近扫描和组扫描，大大减少了局部连通性测试的数量。我们使用七个大的实际数据集进行广泛的性能研究，以证明该模型的有效性以及我们提出的算法的效率。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会网络博弈中的混合均衡&#34;&gt;社会网络博弈中的混合均衡&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08776&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08776&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Chen Avin, Hadassa Daltrophe, Zvi Lotker, David Peleg&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 众所周知，社交网络中的个人倾向于在社交关系中表现出同情（即分类混合），这意味着他们更喜欢与自己的其他人联系。但这种现象的原因是什么？这样的关系是否更方便，更容易维护？还是从集体行为中获得更多的实际利益？目前的工作对这一现象进行了游戏理论的观点，并研究了不同分类混合策略在不断变化的社会网络中导致均衡的条件。我们专注于一个偏倚的优惠依恋模式，其中每个群体的策略（例如，政治或社会少数群体）决定其成员对其他群体成员和非成员的偏见水平。我们的第一个结果是，如果组试图最大化的效用函数是组的程度中心性，被解释为网络中组成员的度数之和，那么实现纳什均衡的唯一策略是完美的同质化意味着与其他团体的合作对此效用函数有害。第二个也许更令人惊讶的结果是，如果对效用函数（例如，由管理机构作为一个规则外部执行）将群体间合作的奖励加入，那么只有两个可能的均衡，即完美的同性恋或完美的异性，可以表征他们的可行性空间。有趣的是，无论人口中的少数民族多数比例如何，这些结果都是成立的。我们相信，这些结果以及本文介绍的游戏理论观点可能有助于更好地了解形成我们社会群体和社区的力量。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;世界股市网络的涌现&#34;&gt;世界股市网络的涌现&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08781&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08781&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： M. Saeedian, T. Jamali, M. Z. Kamali, H. Bayani, T. Yasseri, G.R. Jafari&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在全球化时代，每个国家的股票市场自然不是其他市场的独立形式。在这种情况下，集体行为可能会从依赖关系一起出现。本文研究了世界经济中四十个有影响力的市场的集体行为，目的是探索可能被称为世界股市网络的全球金融结构。为此，我们使用随机矩阵理论（RMT）分析了这四十个市场的指数的互相关矩阵。我们发现市场之间的集体行为程度和每个市场在其结构形成中的份额。这一结果与四个股票市场的相同计算结果一起强化了世界金融市场的观念。最后，我们绘制互相关矩阵的树形图，使社区在这个抽象的全球市场中可见。由至少百分之三十相关的树状图表明，世界金融市场包括三个社区，每个社区包括地理位置相近的股票市场。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;关于行为改变的推荐-使用社交媒体传播公共卫生信息&#34;&gt;关于行为改变的推荐：使用社交媒体传播公共卫生信息&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08813&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08813&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Aisling Gough, Ruth F Hunter, Oluwaseun Ajao, Anna Jurek, Gary McKeown, Jun Hong, Eimear Barrett, Marbeth Ferguson, Gerry McElwee, Miriam McCarthy, Frank Kee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 背景：社交媒体公共卫生运动具有低成本和大范围定制信息的优势，但很少知道什么将决定其作为诱导态度和行为变化的工具的可行性。目的：本研究的目的是测试设计，实施和评估社会媒体对皮肤癌预防的干预措施的可行性。结论：社会媒体传播的公共卫生信息达到北爱尔兰人口的23％以上。一项基于网络的调查显示，这一运动可能有助于提高目标人群对皮肤癌的知识和态度。结果表明，令人震惊和幽默的消息产生了最大的印象和参与度，但基于信息的消息可能最为共享。由于运动的结果，行为改变的程度还有待探讨，但态度和知识的转变是有希望的。社交媒体是提供公共卫生信息的廉价，有效的方法。然而，现有和传统的过程评估方法可能不适合社交媒体。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用延迟容忍社交网络的安全机会方案中间件的体内评估&#34;&gt;使用延迟容忍社交网络的安全机会方案中间件的体内评估&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08947&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08947&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Corey E. Baker, Allen Starke, Tanisha G. Hill-Jarrett, Janise McNair&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在过去十年中，Twitter和Facebook等在线社交网络（OSN）已经蓬勃发展，并且已经超过10亿用户快速增长。一个主要的演变将是利用OSN的特征来评估研究团体在现实世界情景中开发的许多路由选择方案的有效性。在本文中，我们展示了安全机会方案（SOS）中间件，允许不同的路由方案轻松实现，减轻了安全性和连接建立的负担。通过使用SOS为AlleyOop Social（一种安全的延迟容忍网络研究平台）提供创建延迟宽容的社交网络的可行性，该平台作为iOS设备的现实移动社交网络应用程序。 SOS和AlleyOop Social允许用户使用蓝牙，对等WiFi和基础设施WiFi来互动，发布消息并发现在间歇性网络中共享共同兴趣的其他用户。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;假分形无尺度网络和sierpinski图中的统治数量和最小主导集&#34;&gt;假分形无尺度网络和Sierpinski图中的统治数量和最小主导集&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09023&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09023&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Liren Shan, Huan Li, Zhongzhi Zhang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最小主导集（MDS）问题是理论计算机科学的基础课题，已经在传感器网络，蛋白质相互作用网络和结构可控性等不同领域得到广泛应用。然而，一般网络中MDS的大小和所有MDS的数量的确定是NP-hard，因此寻找可以通过分析解决MDS问题的特定图形是有意义的。在本文中，我们研究了伪分形无尺度网络和具有相同数量的顶点和边缘的Sierpi \ nkiki图中的MDS问题。对于这两个网络，我们明确地确定统治数量以及不同MDS的数量。我们显示假分形无尺度网络具有唯一的MDS，其统治数量仅为Sierpi \ nski图的一半，其具有许多MDS。我们认为，无尺度拓扑结构是两个研究图之间MDS尺寸和数量差异的原因，反过来又表明幂律度分布在MDS问题及其在规模上的应用中起着重要的作用，免费网络。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社区网络与社区的匿名化-量化符合算法时&#34;&gt;社区网络与社区的匿名化：量化符合算法时&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09028&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09028&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Xinzhe Fu, Zhongzhao Hu, Zhiying Xu, Luoyi Fu, Xinbing Wang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 现在关键的隐私驱动的问题是通过将匿名社交网络映射到相关的跨域辅助网络来重新识别匿名社交网络。先前的工作通常基于将社交网络建模为表示用户及其关系的随机图，并且随后通过没有充分理由提出的成本函数量化映射的质量。而且，如何算术地满足这种量化的需求，即找到成本函数的最小值，仍然是未知数。我们通过社区结构参数化的更现实的社交网络建模来解决这些问题，可以作为解除匿名化的辅助信息。通过最大后验（MAP）估计，我们的第一个贡献是新的和合理的成本函数，当最小化时，它们以最高概率找到正确的映射，享有先前的优势。成本函数的可行性是第一次算法表征。虽然证明了一般的乘法近似性，但是我们能够提出两种算法，分别在进行成功的用户重新识别时享受一个ε加性近似和条件最优性。我们的理论研究结果经过实证验证，从罕见的真正的跨域网络中提取出一个重要的真实社交网络去匿名的显着数据集。理论和实证观察也表明了社区信息在加强隐私推理中的重要性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;随机时域网络的可及性和延迟&#34;&gt;随机时域网络的可及性和延迟&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09036&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09036&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Shahriar Etemadi Tajbakhsh, Justin P. Coon, David E. Simmons&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在广泛的复杂网络中，节点之间的链接是时间性的，可能偶尔出现并消失。这种时间性是分析这种网络中的路径的形成的基础。此外，节点之间的链接的存在是在许多现实世界网络中由自然引起的随机过程。在本文中，我们研究了微观级别的随机时间网络，并且在一定数量的离散时间单位$ T $之后，从节点\ emph {i}到节点\ emph {j}形成\ emph {可访问概率} 。虽然解决原始问题在计算上是棘手的，但是对于具有链接存在的任意时变概率的非常普遍的情况，我们在该概率上提供上下两个下限。此外，对于链路在每个时隙在网络上具有相同概率的特殊情况，我们获得任何两个节点之间的准确可访问概率。最后，我们讨论了有关链接存在和不存在的信息最初以连续概率分布的持续时间（存在或不存在间隔）的形式可用的情况，而不是随着时隙的离散概率。我们提供一种将这种分布转换为离散概率的方法，使我们能够将本文中的给定范围应用于更广泛的问题设置。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在无量纲网络中具有相同度分布的最大匹配&#34;&gt;在无量纲网络中具有相同度分布的最大匹配&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09041&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09041&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Huan Li, Zhongzhi Zhang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络中最大匹配的大小和数量已经在许多领域中发现了大量应用。作为不同实体系统的无所不在的财产，幂律度分布被显示对无尺度网络中最大匹配的大小具有深远的影响，其中最大匹配的大小很小，并且完全匹配通常不存在。在本文中，我们分析研究了两个具有相同程度序列的无尺度网络中的最大匹配，并表明第一个网络没有完美匹配，而第二个网络具有很多。对于第一个网络，我们明确地确定最大匹配的大小，并为最大匹配次数提供一个确切的递归解决方案。对于第二个，我们设计一个方向，并证明它是Pfaffian，基于此，我们为完美匹配的数量得到一个闭合表达式。此外，我们证明完美匹配的熵等于与所研究的无尺度网络相同的平均程度的扩展Sierpi \ nski图相对应的熵。我们的研究结果表明，幂律度分布单独不足以表征无大规模网络中最大匹配的规模和数量。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;集体决策的显微建模与分析-平等偏见导致次优解&#34;&gt;集体决策的显微建模与分析：平等偏见导致次优解&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09098&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09098&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Pierluigi Vellucci, Mattia Zanella&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们讨论了集体决策相互作用的多代理系统的新型微观模型。特别是我们有兴趣在称为平等偏见的实验文献中建立一个众所周知的现象，其中代理人倾向于以与他们的伴侣一样好或坏的方式表现。我们分析引入的问题，我们证明了在存在平等偏见的情况下集体决策的次优性。数值实验在上一节中讨论。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;互惠对加权网络中随机游走的影响&#34;&gt;互惠对加权网络中随机游走的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09117&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09117&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zhongzhi Zhang, Huan Li, Yibin Sheng&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近有报道说，现实加权网络的互惠性非常明显，但对动态过程的影响了解甚少。在本文中，我们研究了在无中心集线器节点的陷阱的无尺度有向加权网络中的随机游走，其中每个有向边的权重由控制网络互惠范围的参数控制。我们通过使用两种不同的技术来获得两个平均第一次通过时间（MFPT）的表达式，其结果彼此一致。我们还通过分析来确定动力学过程的基本矩阵的所有特征值以及它们的多重性，并且表明最大特征值具有与MFPT相同的主要尺度。我们发现权重参数对MFPT作为系统大小的幂律函数，功率指数取决于参数，表明在加权网络中发生的随机游走中的互惠关键作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会媒体纳什均衡&#34;&gt;社会媒体纳什均衡&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.09177&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.09177&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Farzad Salehisadaghiani&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在这项工作中，我们调查纳什均衡寻求算法在社交网络中的应用。在网络游戏中，每个玩家（用户）响应于其他玩家的动作采取行动，以减少（增加）他的网络中的成本（利润）。我们假设玩家的成本函数不一定取决于所有玩家的行为。这是因为更好地模仿了标准的社交媒体规则。为游戏定义了一个通信图，玩家可以通过它们与其邻居分享信息。我们假设通信邻居必然影响玩家的成本函数，而相反并不总是如此。在这个游戏中，玩家只知道自己的成本函数和动作。因此，他们每个人都对其他人的行为进行估计，并与邻居分享更新他的行动和估计。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要10篇(2017-03-27)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170327/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170327/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;表征Google图书语料库：对社会文化和语言演变推论的极限;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;语言演变是否停止？英文小说中词汇动荡的缩放表明不是;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会媒体形象分析公共卫生;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;旅程与笔记：为非商业用途设计社交计算;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;中继链接模型在演进网络中的涌现和消退;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;图形与自循环和给定度数序列的连接;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;通过具有跳跃的多维步行表征定向和无向网络;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;交叉依赖关系真的很稀缺吗？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;行人疏散动态社会群体实证研究;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pokemon Go玩家中众包的出现;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;表征google图书语料库-对社会文化和语言演变推论的极限&#34;&gt;表征Google图书语料库：对社会文化和语言演变推论的极限&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1501.00960&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1501.00960&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Eitan Adam Pechenick, Christopher M. Danforth, Peter Sheridan Dodds&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 将Google图书数据集中的频率趋势视为各种单词和短语的“真实”受欢迎程度的指标是诱人的。这样做可以使我们得出关于给定主题的文化感知演变的定量强烈的结论，例如时间或性别。然而，Google Books语料库受到一些限制，使其成为文化流行的晦涩面具。一个主要问题是语料库实际上是一本图书馆，其中包含每本书之一。因此，无论作者是否被广泛阅读，单一的多产作者因此能够将新的短语插入Google图书词典中。有了这个理解，Google图书语料库仍然是一个重要的数据集，被认为比文字更像词典。在这里，我们显示出一个明显的问题特征是由于纳入了科学文本，这些科学文本已经成为整个二十年代语料库日益重要的一部分。结果是学术文章典型的词汇激增，但一般情况较少见，例如以引用形式引用时间。我们通过审查和比较1800  -  2000年间几十年间英语数据集统计分歧的主要贡献来强调这些动态。我们发现，与第一版的小说数据集和两个未经过滤的英文数据集都有明显的区别，只有英文小说数据集不受专业文本的严重影响。我们的研究结果强调，在使用这些数据集来绘制关于文化和语言演变的广泛结论之前，需要充分表征Google图书语料库的动态。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;语言演变是否停止-英文小说中词汇动荡的缩放表明不是&#34;&gt;语言演变是否停止？英文小说中词汇动荡的缩放表明不是&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1503.03512&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1503.03512&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Eitan Adam Pechenick, Christopher M. Danforth, Peter Sheridan Dodds&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最基本的兴趣在于量化一个语言词汇的长期增长，因为它发展到更完全地覆盖了文化的沟通需求和知识空间。在这里，我们将探讨Google图书2012英文小说语料库所反映的英文单词的使用动态。我们批评了二十世纪下半叶发现出生率降低和死亡率上升的早期方法，显示死亡率受到强加于任意现场的时间限制的强烈影响，并没有大幅增加。我们通过跟踪各种相对频率阈值中字通量的量来提供强大的原则性方法来检查词汇演化。我们表明，虽然英语的整体统计结构在其原始Zipf分布方面保持稳定，但我们发现有持久的“词汇动荡”的证据：跨越频率阈值的词从十年到十年的词汇与词的超线性比较排名并展示我们连接到Zipf定律的缩放休息。为了更好地了解变化的词汇，我们研究了Jensen-Shannon对跨越频率阈值的单词的分歧的贡献。我们也发现，有关小说的学术着作在2012年英文小说语料库中有很强的代表性，并且表明将来修改语料库应该试图将关键作品与小说本身分开。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会媒体形象分析公共卫生&#34;&gt;社会媒体形象分析公共卫生&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1512.04476&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1512.04476&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Kiran Garimella, Abdulrahman Alfayad, Ingmar Weber&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 几个项目显示了使用文字社交媒体数据跟踪公共卫生问题的可行性，例如时间性流感病毒模式或地理肥胖模式。在本文中，我们来看看Instagram的地理标记图像是否也提供了可行的数据源。特别是对于诸如肥胖，饮酒或吸烟等“生活方式”疾病而言，社交聚会的图像可以提供不一定在Twitter上分享的信息。在本研究中，我们探讨（i）用户提供的标签和（ii）通过自动图像标记获得的注释对于研究公共卫生确实是有价值的。我们发现用户提供的和机器生成的标签都提供了可用于推断县卫生统计数据的信息。而对于大多数统计数据，用户提供的标签是更好的功能，为了预测过度饮酒机生成的标签，如“液体”和“玻璃”，产生更好的模型。这暗示了使用机器生成的标签研究药物滥用的潜力。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;旅程与笔记-为非商业用途设计社交计算&#34;&gt;旅程与笔记：为非商业用途设计社交计算&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1605.08548&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1605.08548&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Justin Cranshaw, Andrés Monroy-Hernández, S.A. Needham&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在这项工作中，我们提出了一个移动应用程序，我们设计和设计，使人们可以远程登录他们的旅行，留下笔记，并在两个目的地之间的空间建立一个社区。我们的设计探索了基于位置的社交计算系统的新基础，确定了这些系统可以促进植根于非地方的在线社区发展的机会。在我们的工作中，我们开发，探索和评估围绕四种使用场景设计的几种创新功能：每日通勤，长途旅行，量化旅行和日记。我们介绍两个小型用户研究的结果，以及一个大规模的全球部署，将结果综合为在非地方设计社交计算方面的潜在机会和经验教训。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;中继链接模型在演进网络中的涌现和消退&#34;&gt;中继链接模型在演进网络中的涌现和消退&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1609.08371&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1609.08371&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mayank Singh, Rajdeep Sarkar, Pawan Goyal, Animesh Mukherjee, Soumen Chakrabarti&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 演进社交网络中的节点获得链接（朋友，引文）的速率显示出复杂的时间动态。优雅的附件和链接复制模式，虽然优雅简单，只能捕捉到更丰富的效果，不会老化和衰落。最近的老龄化模式是复杂和参数化的;大多数涉及估计每个节点1-3个参数。这些参数是内在的：它们解释了同一个节点过去的事件的衰落，并且不解释使用网络，链接注意力可能在哪里。我们认为，链接动力学的传统表征不足以判断模型的忠实性。我们提出了一个演进图的新时态草图，并介绍了网络时态动态的几个新特征。然后，我们提出一个新的节俭老化模型，没有每个节点参数，只有两个全局参数。我们的模型是基于三角形完成的令人惊讶的颠倒或撤消，其中一个旧节点将引用转移给其附近的年轻追随者。尽管参数非常少，但新系列的车型显示出与实际数据相比更好的适应性。在结束时，我们分析各种研究团体的时间签名，进一步深入了解其比较动态。为了便于重现性研究，我们将尽快将所有代码和已处理的数据集在公共领域提供。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;图形与自循环和给定度数序列的连接&#34;&gt;图形与自循环和给定度数序列的连接&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1701.04888&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1701.04888&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Joel Nishimura&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： “双边交换”将一个图形转换为另一个图形，同时保留图形的度数序列，因此已被用于许多流行的马尔科夫链蒙特卡洛（MCMC）采样技术。然而，尽管双边缘交换可以对任何固定程度序列进行变换，简单图形，多图形和伪图类中的任何两个图形，这对于允许自循环而不是多重图形（循环图）的图形来说是不正确的。实际上，我们恰好描述了双边缘交换无法达到每个有效环路图的程度序列，并开发了一种有效的算法来确定这种程度序列。用于表征度序列的相同分类方案可用于证明，对于所有程度序列，环形图通过双重和三重边缘交换的组合连接。因此，我们贡献第一个MCMC采样器，以任何给定的顺序均匀采样环路图。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;通过具有跳跃的多维步行表征定向和无向网络&#34;&gt;通过具有跳跃的多维步行表征定向和无向网络&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08252&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08252&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Fabricio Murai, Bruno Ribeiro, Don Towsley, Pinghui Wang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 通过抽样在大图中估计与节点相关联的标签分布（例如，社交网络中的用户数量或公民身份）是复杂网络研究的重要组成部分。由于成本低廉，已经提出通过随机游走（RW）的抽样作为这个任务的有吸引​​力的解决方案。大多数RW方法假设网络是无向的，或者步行者可以横过边缘，而不考虑它们的方向。已经针对定向网络设计了一些RW方法，其中边缘进入节点是不可直接观察到的。在这项工作中，我们提出了Directed Unbiased Frontier Sampling（DUFS），一种基于大量协调步行者的抽样方法，每个起点都是随机选择的一个节点。它适用于具有不可见进入边缘的定向网络，因为它实时构建与步行者轨迹一致的无向图，并且由于使用阻止步行者被捕获的随机跳跃。 DUFS概括了以前的RW方法，适用于无向网络和定向网络，无论边缘可见性如何。我们还提出了一种改进的顶点标签分布估计器，它将来自初始步行者位置的信息与随后的RW观察结合起来。我们评估DUFS，与其他RW方法进行比较，调查其参数对估计精度的影响，并为选择它们提供实用指导。在估计出度分布时，与其他方法相比，DUFS产生的头部显着更好的估计，同时匹配或超过尾部的估计精度。最后，我们显示，当估计前10％最大度数节点的节点标签的分布时，DUFS胜过VS，即使均匀顶点采样与RW步骤的成本相同&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;交叉依赖关系真的很稀缺吗&#34;&gt;交叉依赖关系真的很稀缺吗？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08324&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08324&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ramon Ferrer-i-Cancho, Carlos Gomez-Rodriguez, J.L. Esteban&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 句子的句法结构可以被建模为一个树，其中顶点对应于单词和边缘表示句法依赖性。有人声称，实际句子中边缘交叉的数量很少。然而，缺乏基线或零假设。这里我们量化实际句子的交叉量，并将其与一系列基线的预测进行比较。我们得出结论，过境点在真正的句子中真的很少。他们的稀缺是意想不到的树的中枢。事实上，真正的句子接近线性树，其中潜在的交叉数量最大化。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;行人疏散动态社会群体实证研究&#34;&gt;行人疏散动态社会群体实证研究&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08340&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08340&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Cornelia von Krüchten, Andreas Schadschneider&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 行人人群经常包括社会团体，即由于社会关系而一起走的行人。他们显示特征配置并影响整个人群的动态。为了调查社会团体对撤离的影响，我们对学生进行了实证研究。进行了几组具有不同大小和不同相互作用的抽空运行。引入了新的组参数，可以定量地描述组的动态和组成员的配置。分析显示，由于自我排序效应，大群人撤离时间可能减少。社会群体可以近似为沿其运动方向定向的椭圆。此外，群体成员之间的明确合作行为导致团体成员的更强的聚合和间歇的撤离方式。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;pokemon-go玩家中众包的出现&#34;&gt;Pokemon Go玩家中众包的出现&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08365&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08365&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Priscila Martins, Manoel Miranda, Fabrício Benevenuto, Jussara Almeida&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 自从推出以来，Pok {\&amp;lsquo;e} mon Go被指出是智能手机时代最大的游戏现象。由于游戏需要用户走在现实世界中，以便查看和捕获Pok {\ e} mons，新一波众包应用已经出现，允许用户相互协作，共享何时何地}发现。在本文中，我们描述了一种称为PokeCrew的举措之一。我们的分析揭示了这种新兴的众包任务中用户行为和系统使用的一系列方面，有助于揭示一些问题和好处。我们希望我们的努力可以启发新的众包系统的设计。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要6篇(2017-03-24)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170324/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170324/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;生成逼真的尺度复杂网络;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;名誉与淘汰：专利引用的解除增长和衰老动力学;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;通过点过程干预进行假新闻减免;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;复杂传染的消息传递方法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;量化和抑制大型引文网络中的排名偏差;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;SEANO：半监督嵌入带有异常值的属性网络;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;生成逼真的尺度复杂网络&#34;&gt;生成逼真的尺度复杂网络&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1609.02121&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1609.02121&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Christian L. Staudt, Michael Hamann, Alexander Gutfraind, Ilya Safro, Henning Meyerhenke&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 生成模型研究是网络科学新兴领域的核心项目，研究如何通过正式规则产生真实网络中的统计模式。这些生成模型的输出是设计和评估网络计算方法以及验证和模拟研究的基础。在过去二十年中，已经提出了各种模型，其最终目标是实现生成网络的全面现实化。在本研究中，我们（a）引入了一种称为ReCoN的新发电机; （b）探索如何将ReCoN和一些现有模型适用于原始网络以产生结构上类似的复制品，（c）使用ReCoN生产比原始样本更大的网络，最后（d）讨论开放问题和有希望的研究方向。在比较实验研究中，我们发现ReCoN通常优于许多其他最先进的网络生成方法。我们认为，ReCoN是一种可扩展和有效的工具，用于对给定网络进行建模，同时在微观和宏观尺度上保留重要属性，并将示例数据缩放到大小数量级。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;名誉与淘汰-专利引用的解除增长和衰老动力学&#34;&gt;名誉与淘汰：专利引用的解除增长和衰老动力学&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.05076&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.05076&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： K.W. Higham, M. Governale, A.B. Jaffe, U. Zülicke&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们提供了1998年美国专利商标局授予的专利随着时间的推移的分析。与以前的研究相反，进行了技术类别的分类，外部引起引文数量增长受到控制。我们的方法揭示了内在的引用率，明确地分为：从长远来看，指数时间依赖的老化功能和完全时间无关的优先依附型生长核。对于这种可分离引用率的一般情况，我们以对其老化和成长部分的任何功能形式有效的形式分析地获得时间依赖性引文分布。专利引用数据的理论和长期特征之间的良好协议确定了我们的工作，作为解决关于知识传播动态的仍然开放的问题的有用框架，例如在短时间内观察到的引用过量。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;通过点过程干预进行假新闻减免&#34;&gt;通过点过程干预进行假新闻减免&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07823&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07823&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mehrdad Farajtabar, Jiachen Yang, Xiaojing Ye, Huan Xu, Rakshit Trivedi, Elias Khalil, Shuang Li, Le Song, Hongyuan Zha&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们提出了通过将强化学习与点过程网络活动模型结合起来，在社交网络中处理假新闻的第一个多阶段干预框架。网络内的假消息和缓解事件的传播是由多变量的霍克斯过程与额外的外生控制术语建立的。通过选择状态的特征表征，定义缓解行动和建立奖励功能来衡量缓解活动的有效性，我们将假消息缓解的问题映射到强化学习框架中。我们开发了一个独特的多元网络点过程的策略迭代方法，目的是优化预算限制下最大总收益的动作。我们的方法显示了在Twitter网络上的实时干预实验中有希望的表现，以减轻替代假冒新闻活动，并优于合成数据集的替代方案。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;复杂传染的消息传递方法&#34;&gt;复杂传染的消息传递方法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08046&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08046&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： James P. Gleeson, Mason A. Porter&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 消息传递方法提供了一种强大的方法来计算随机网络上的级联的预期大小（例如，从配置模型集合或其概括中绘制），随着节点数量$ N $变得无限大或具体有限大小网络。我们检查消息传递方法，并显示如何使用（Dhar等人，1997）和（Gleeson，2008）的方法为配置模型网络导出它。使用这种方法，我们为这样的网络解释如何确定“级联条件”的解析表达式，这决定了是否会发生全局级联。我们将这种方法扩展到特定有限尺寸网络的消息传递方法（Shrestha和Moore，2014; Lokhov等，2015），我们得出了一般的级联条件。在本章中，我们用Watts阈值模型来说明这些想法。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;量化和抑制大型引文网络中的排名偏差&#34;&gt;量化和抑制大型引文网络中的排名偏差&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08071&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08071&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Giacomo Vaccario, Matus Medo, Nicolas Wider, Manuel Sebastian Mariani&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 众所周知，由于不同的科学领域采用不同的引文实践，不能直接比较来自不同领域的论文的引文数量。引用数量也受到纸张年龄的强烈偏见，因为较早的论文有更多的时间来吸引引文。各种程序旨在抑制这些偏差，并产生新的归一化指标，如相对引用次数。我们使用Microsoft Academic Graph的大型引文数据集和基于马哈拉诺比斯距离的新统计框架，显示了众所周知的指标（包括相对引用次数和Google的PageRank评分）的排名受到纸张领域和年龄的显着偏差。我们提出一个由$ z $ -score驱动的一般归一化程序，当应用于引文计数和PageRank分数时，这种程序的排名偏低。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;seano-半监督嵌入带有异常值的属性网络&#34;&gt;SEANO：半监督嵌入带有异常值的属性网络&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.08100&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.08100&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jiongqian Liang, Peter Jacobs, Srinivasan Parthasarathy&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络嵌入近年来受到越来越多的关注，这是由于其在诸如顶点分类，社区检测和网络可视化等图形挖掘任务中的广泛应用。嵌入同构网络在广泛研究的过程中，很少有方法检查了在半监督环境中出现的部分标记属性网络（PLAN）的嵌入。在本文中，我们提出了一种新的框架，称为半静态嵌入在具有异常值的属性网络（SEANO）中，以学习一种鲁棒的低维向量表示，捕获PLAN中顶点的拓扑接近度，属性亲和度和标签相似度，涉及异常值。我们设计了一个树状的深层神经网络，既有监督的和无监督的组件。这些组件共享网络的前几层。我们在两个组件之间进行交替训练，将有关网络结构，属性和标签的信息迭代地推入嵌入。各种数据集的实验结果证明了在转换和归纳设置下的半监督分类中，SEANO优于现有技术的优点。我们也显示为副产品，当应用于异常值检测任务时，SEANO可以显着优于其他方法。最后，我们介绍了SEANO在具有挑战性的现实环境中的应用 - 卫星图像的洪水映射。在本质上，我们发现SEANO能够在这项任务上胜过最先进的遥感算法。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要17篇(2017-03-23)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170323/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170323/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;资助搜索具有彩票债券的外星情报;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;新手与老牌企业：企业如何选择他们的合作伙伴进行R＆D合作;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;一种用于中间性排序的有效启发式;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;希望成为HIP：社会媒体流行的霍克斯强度过程;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;情绪分析的演变 - 研究课题，场地和主要论文综述;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;城市社会经济模式通过旅游路线的形态发现;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;我的军队：袜子在线讨论社区;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在紧急情况和异常事件中传播信息;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;网络数据中的测量误差;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在连续的意见模型中通过加热破坏对称性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;早期发现社会媒体推广运动;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会离散选择模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;边界线网络：东欧欧洲的权力，宗教与经济多元化关系，公元1250-1453年;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会网络中心心理测度的通用公理化表征;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;一个时间依赖的零模型来探索不断增长的网络结构;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;美国Twitter Twitter每日节奏预测就业和失业率;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;今天还是明天？答案是在你的Facebook喜欢;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;资助搜索具有彩票债券的外星情报&#34;&gt;资助搜索具有彩票债券的外星情报&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1311.2467&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1311.2467&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jacob Haqq-Misra&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我建议成立一个SETI彩票债券，为搜寻地外智能（SETI）提供持续的资金来源。 SETI彩票债券是一种固定利率的永久债券，在到期时有彩票，只有在发现和确认外星智能生活时才发生成熟。 SETI彩票债券的投资者购买股票，产生固定利率，持续无限期，直到SETI成功 - 此时随机子集的股份将从彩票池中获得奖励。 SETI彩票债券股也是可转让的，所以投资者可以在二级市场上为自己的股份或亲属交易。以这种方式筹集的总资本将提供一个由金融机构管理的基金，每年从该基金支付，以支持SETI研究，支付投资者利益，并为彩票基金捐款。这样的计划每年可以产生数千万美元的SETI研究，这将有助于振兴和扩大艾伦望远镜阵列等设施。 SETI彩票债券是一种储蓄产品，只能由具有从事银行和博彩活动授权的金融机构提供。因此，我建议一家或多家银行提供彩票相关的储蓄产品，以支持SETI研究，另外还有利于促进个人储蓄和个人之间的代际财富建设。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;新手与老牌企业-企业如何选择他们的合作伙伴进行r-d合作&#34;&gt;新手与老牌企业：企业如何选择他们的合作伙伴进行R＆D合作&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1403.3298&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1403.3298&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Antonios Garas, Mario V. Tomasello, Frank Schweitzer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文通过分析25年来研发联盟的大型数据集，从理论上讲，通过利用基于代理的联盟形成模式，研究了公司研发合作伙伴的经验选择。我们通过加权的k-core分解来量化公司在研发网络中的拓扑位置，为每家公司分配一个核心价值。随着时间的推移，这些核心价值观的演变重构了个别公司的职业发展路径，其中较低的核心性表明企业在不断发展的研发网络中更好地整合。使用大型专利数据集，我们证明核心价值与企业专利数量密切相关。分析公司及其合作伙伴之间的核心差异，我们确定选择合作伙伴的变化：较少的综合性企业选择具有相似核心的合作伙伴，直到达到最佳网络位置。之后，集成度较低的企业（核心度较低）优先选择具有较高核心性的合作伙伴，即新兴企业或外围企业。我们使用基于代理的模型来测试这种行为变化是否需要通过战略考虑来解释，即企业根据其网络位置选择合作伙伴来切换策略。我们发现观察到的行为可以很好地复制，没有这样的战略考虑，这种方式挑战策略在解释宏观合作模式中的作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;一种用于中间性排序的有效启发式&#34;&gt;一种用于中间性排序的有效启发式&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1409.6470&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1409.6470&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Rishi Ranjan Singh, Shubham Chaudhary, Manas Agarwal&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在社会学家和心理学家以前流行的心理测量方法已经在较晚的几个学科中得到广泛的应用。在文献中可用的许多应用特定定义中，对顶点进行排序，关系中心性，中间性和特征向量中心性（页面级别）已经是最重要和广泛应用的。信息，信号或商品在边缘流动的网络围绕着我们。中间性中心作为分析这种系统的便利工具，但是在大型网络之间，中间性计算是一项艰巨的任务。在本文中，我们提出了一种有效的启发式来确定k顶点（其中k非常小于顶点总数）的间隔顺序，而不计算其确切的指标。该算法基于基于Erdos-Renyi图的分析开发的非均匀节点采样模型。我们应用我们的方法来找到几个合成和现实图中顶点的间隔顺序。所提出的启发式结果非常有效的排序，即使在边缘数量的条件下运行线性时间。我们将我们的方法与文献中的可用技术进行比较，并且表明我们的方法比目前已知的方法产生更有效的排序。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;希望成为hip-社会媒体流行的霍克斯强度过程&#34;&gt;希望成为HIP：社会媒体流行的霍克斯强度过程&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1602.06033&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1602.06033&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Marian-Andrei Rizoiu, Lexing Xie, Scott Sanner, Manuel Cebrian, Honglin Yu, Pascal Van Hentenryck&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 建模和预测在线内容的普及是信息传播，广告和消费实践的重大问题。最近分析大量数据集的工作提高了我们对流行度的了解，但仍然存在一个重大差距：精确量化在线项目的普及程度与其接收的外部促销之间的关系。这项工作提供了诸如Twitter之类的公共社交媒体平台的外部投入之间的缺失链接，以及内容平台（如YouTube）中的内生回应。我们开发了一个新颖的数学模型，霍克斯强度过程，可以根据其内容类型，扩散网络和促销敏感性来解释每个视频的复杂人气历史。我们的模型提供了视频的原型描述，称为内向外映射。这个地图解释了受欢迎程度是外部因素的结果 - 视频接收来自外部世界的促销活动的数量，作用于两个内在因素 - 对促销的敏感性和固有的病毒性。我们使用这种模式来预测未来的受欢迎程度，通过推送最多推荐视频的大型5个月的促销活动，发现将平均错误从基于人气历史的方法降低了28.6％。最后，我们可以确定有潜力成为病毒的视频，以及促销几乎没有任何影响的视频。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;情绪分析的演变-研究课题-场地和主要论文综述&#34;&gt;情绪分析的演变 - 研究课题，场地和主要论文综述&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1612.01556&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1612.01556&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mika Viking Mäntylä, Daniel Graziotin, Miikka Kuutila&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 情绪分析是计算机科学领域增长最快的研究领域之一，使其跟踪该领域的所有活动变得具有挑战性。我们提出了一个计算机辅助文献综述，我们利用文本挖掘和定性编码，并分析了6,996篇来自Scopus的论文。我们发现情绪分析的根源在于20世纪初的舆论分析研究和1990年代计算语言学界进行的文本主观性分析。然而，基于计算机的情绪分析的爆发仅在网络上提供主观文本的情况下才发生。因此，99％的论文已经在2004年以后出版。情绪分析论文分散在多个出版场所，15个场馆中的论文总数仅为约。共有30％的论文。我们提供来自Google Scholar和Scopus的前20名引用的论文和研究课题的分类。近年来，情绪分析已从分析在线产品评论转移到Twitter和Facebook的社交媒体文章。产品评论之外的许多话题，如股票市场，选举，灾难，医药，软件开发和网络欺凌，扩大了情绪分析的利用&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;城市社会经济模式通过旅游路线的形态发现&#34;&gt;城市社会经济模式通过旅游路线的形态发现&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1701.02973&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1701.02973&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Minjin Lee, Hugo Barbosa, Hyejin Youn, Gourab Ghoshal, Petter Holme&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 城市是一个复杂的系统，通过其固有的经济和社会互动演变。城市街道网络作为促进人与资源交互的重要媒介，为这些模式提供了重要的信息来源。虽然已经对城市基础设施网络进行了大量研究，但街道结构与功能使用之间的具体相互作用，换句话说，人力和资源的运动模式尚未完全了解（特别是根据新的数据来源）。在这项研究中，我们通过探索由建议的旅行路线表现的街道网络的远程连接（或中尺度属性）来解决这个问题。我们研究了全球92个人口最多的城市中472,040个时空优化的旅行路线（最短路线和最快路线）的形状。特别是，我们提出了一种新的度量标准，它捕捉了相对于市中心的旅行路线的几何和抽样特性，本身就是社会经济活动的中心。路线的集体形态表现出一种方向性的偏见，受到这些社会经济活动产生的有吸引力（或排斥力）的影响。对各个城市形态模式的分析揭示了具有相似形式的城市之间的结构和社会经济共性。特别是，城市与城市发展的规模和推定阶段相关联，这些群体是由自身的模式定义的。我们的结果体现了城市社会经济发展水平与物质连接性和道路等级体系多样性本质上的联系。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;我的军队-袜子在线讨论社区&#34;&gt;我的军队：袜子在线讨论社区&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07355&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07355&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Srijan Kumar, Justin Cheng, Jure Leskovec, V.S. Subrahmanian&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在线讨论社区，用户可以在各种主题上进行交互和分享信息和意见。然而，一些用户可能会创建多个身份，或者是sockpuppets，并通过欺骗他人或操纵讨论来进行不良行为。在这项工作中，我们研究了九个讨论社区的笨拙，并表明sockpuppets与普通用户在发布行为，语言特征以及社交网络结构方面有所不同。 Sockpuppets往往开始较少的讨论，写较短的帖子，使用更多的人称代词，如“I”，并有更多的群集自我网络。此外，由同一个人控制的成对的袜子在与同一对普通用户同时的同一讨论中更有可能进行交互。我们的分析表明，在讨论社区中有欺骗行为的分类法。一堆袜子的欺骗性可能会有所不同，即他们假装是不同的用户，还是他们的支持，即如果他们支持由同一用户控制的其他袜子的参数。我们将这些发现应用于一系列预测任务，特别是识别一对帐户是否属于相同的底层用户。总而言之，这项工作提供了数据驱动的在线讨论社区的欺骗观点，并为自动检测sockpuppets铺平了道路。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在紧急情况和异常事件中传播信息&#34;&gt;在紧急情况和异常事件中传播信息&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07362&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07362&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： James P. Bagrow&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 信息传播最关键的时刻是严重的紧急情况，危机或灾难的后果。受这种情况影响的个人现在可以转到一系列沟通渠道，从手机通话和短信到社交媒体职位，同时提醒社会关系。这些频道大大提高了时间敏感事件中的信息速度，并在事件发生期间和之后提供人类动态的现有记录。对这种异常事件的回顾性分析为研究人员提供了一系列“发现实验”，可用于更好地了解社会传播。在这一章中，我们研究了由于一些紧急事件的信息传播，包括波士顿马拉松爆炸事件和西欧机场的飞机失事。我们还将社交媒体数据与手机数据相比较的不同信息进行对比，并使用提出的异常检测方法估计手机数据集中的异常事件发生率。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;网络数据中的测量误差&#34;&gt;网络数据中的测量误差&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07376&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07376&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： M. E. J. Newman&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 最近网络物理和数学兴趣的增长在很大程度上是由于数据的可用性越来越多，这些数据描述了从互联网和网络到社会和生物网络的网络结构。然而，许多实证研究的令人惊讶的特征是，即使很清楚，大多数确实遭受各种测量误差，所报告的数据没有对其预期精度的任何估计。在本文中，我们开发了网络数据的测量误差理论，并给出了一种期望最大化算法，用于估计观测网络边缘的假阳性和假阴性率。我们将我们的方法应用于从邻近数据确定的社交网络。我们描述的方法是一般性的，可以直接扩展以涵盖不同类型的网络或错误。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在连续的意见模型中通过加热破坏对称性&#34;&gt;在连续的意见模型中通过加热破坏对称性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07451&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07451&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Celia Anteneodo, Nuno Crokidakis&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们研究连续观点模型的关键行为，由完全连接的人口中的动力交换驱动。意见范围在[ -1,1]的实际间隔内，代表了针对和正在讨论的问题的不同意见。个人的意见通过成对互动进行演变，耦合通常是正的，但是允许分数为p的负数。此外，社会温度参数T控制个体对中立性的反应倾向。根据p和T，出现不同的集体状态：对称性破坏（一方胜利），对称（相对方）和吸收中立（犹豫不决胜利）。我们找到表征它们之间的相变的关键点和指数。对称断裂转变属于通常的伊辛平均场通用性类别，但β=0.5的吸收相位转变不在范式定向渗透类中。此外，有序阶段可以通过增加社会温度而出现。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;早期发现社会媒体推广运动&#34;&gt;早期发现社会媒体推广运动&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07518&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07518&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Onur Varol, Emilio Ferrara, Filippo Menczer, Alessandro Flammini&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社交媒体每天向数百万用户传播信息宣传活动 - 一些从基层活动中有机的出现，其他的则是通过广告或其他协调的努力。这些运动有助于形成集体意见。虽然大多数信息宣传活动是良性的，但有些可能会部署为恶意用途。因此，重要的是能够检测到在被疯狂流行的那一刻，是否人为地提到了一个记忆。这个问题具有重要的社会影响，并带来了许多技术挑战。作为第一步，在这里我们将重点放在通过广告来区分有机或通过宣传推广的趋势模因之间。分类不是微不足道的：广告引起了可以容易地被误认为是有机趋势的注意力。我们设计了一个机器学习框架来分类在Twitter上被标注为趋势的模因。在趋势之后，我们可以依靠大量的活动数据。由于在趋势之前可用的活动数据量最少，我们的监督学习框架利用了数百个时变特征来捕获不断变化的网络和扩散模式，内容和情绪信息，定时信号和用户元数据。我们探索编码特征时间序列的不同方法。使用数百万包含趋势标签的推文，我们实现了早期检测的75％的AUC分数，在趋势趋势之后增加到95％以上。我们通过在趋势时间序列上引入随机时间偏移来评估算法的鲁棒性。特征选择分析揭示内容提示始终如一的有用信号;用户功能对于早期检测具有更多的信息，而网络和时序功能在更多数据可用时更有用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会离散选择模型&#34;&gt;社会离散选择模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07520&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07520&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Danqing Zhang, Kimon Fountoulakis, Junyu Cao, Mogeng Yin, Michael Mahoney, Alexei Pozdnoukhov&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 人力决策是多个应用领域的数据生成过程的基础，解释和预测个人选择的模型需求量很大。离散选择模型在经济学和计算社会科学中被广泛研究。随着数字社交网络促进信息流动和个人之间的影响力的传播，除了影响个人选择的特征之外，还需要新的建模进展将社会信息纳入这些模型。在本文中，我们提出了第一个潜在类离散选择模型，其中包含了给定图表示的个体之间的社会关系。我们添加社会正则化来表示朋友之间的相似性，我们引入潜在的类来解释不同社会群体之间可能的偏好差异。使用专门的蒙特卡洛期望最大化算法进行社会离散选择模型的训练。通过在期望和最大化步骤中并行计算来实现对大图的可扩展性。在单个离散选择模型中将功能和图形合并在一起并不能保证在预测方面取得成功。数据生成过程需要满足某些特性。我们介绍并解释大量的实验，我们展示了我们的模型预期哪种类型的数据集优于最先进的模型。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;边界线网络-东欧欧洲的权力-宗教与经济多元化关系-公元1250-1453年&#34;&gt;边界线网络：东欧欧洲的权力，宗教与经济多元化关系，公元1250-1453年&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07526&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07526&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Johannes Preiser-Kapeller&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们展示了多路网络方法的应用，用于分析在边界地区内部和跨边界地区政治上高度分散的中世纪巴尔干半岛（1204-1453 AD）中的个人和社区的各种网络。我们介绍如何从我们的来源获取关系数据，并将这些数据整合到各种拓扑的三个不同网络（道路，州行政和教会管理）中;那么我们计算出连接同一组节点（定居点）的这些不同网络之间的影响和重叠的几个指标。我们分析了三个时间步骤（1210,1324和1380 CE）各种网络拓扑结构的变化和连续性，并展示了这些网络作为社会互动框架的作用。最后，我们将所有三个网络组合成一个网络，显示小世界模型观察到的属性。因此，我们展示了通过多路复用网络方法捕获历史复杂性的可能性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会网络中心心理测度的通用公理化表征&#34;&gt;社会网络中心心理测度的通用公理化表征&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07580&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07580&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sambaran Bandyopadhyay, M. Narasimha Murty, Ramasuri Narayanam&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 中心是复杂网络中的一个重要概念;它可以用于表征网络中节点或边缘的影响力。它在其他几个网络分析工具中起着重要作用，包括社区检测。即使有少量与这个概念相关的公理框架，现有的形式化也不是通用的。在本文中，我们提出了一个通用的公理框架，以捕获中心度量（a.k.a.中心指数）的所有内在属性。我们使用这个框架分析流行的中心性措施以及其他新的中心性措施。我们观察到，所考虑的中心性措施都不符合所有公理。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;一个时间依赖的零模型来探索不断增长的网络结构&#34;&gt;一个时间依赖的零模型来探索不断增长的网络结构&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07656&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07656&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zhuo-Ming Ren, Manuel Sebastian Mariani, Yi-Cheng Zhang, Matus Medo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 网络科学的一个主要挑战是确定观察到的网络属性是否显示网络节点的一些不平凡的行为，或者是否是网络的基本属性的结果。统计零模型通过产生随机网络同时保持所选网络的属性固定而实现此目的。虽然对网络的兴趣日益增长，但是我们仍然缺乏一个强大的时间感知框架来评估观察到的网络结构特性的统计学意义。我们通过引入一个零模型来填补这个空白，这个空模型与静态模型不同，它保留了网络的度数序列和个体节点度数时间序列。通过保留所应用的真实系统的时间链接模式，所提出的模型从时间模式中分离结构。因此，它允许我们在时间模式严重影响结构测量结果的环境中适当地评估结构特性的重要性，这是广泛的真实网络的情况。我们将该模型应用于实际引文网络，以探索广泛研究的网络属性的重要性，如度数相关性和流行节点中心度量度之间的关系。所提出的模型可用于评估任何生长网络的结构性质的意义。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;美国twitter-twitter每日节奏预测就业和失业率&#34;&gt;美国Twitter Twitter每日节奏预测就业和失业率&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07708&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07708&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Eszter Bokányi, Zoltán Lábszki, Gábor Vattay&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 通过在移动或社交网络上使用人类活动的数字痕迹建模宏观经济指标，我们可以通过基于纸张的调查或民意调查，为以前评估的过程提供重要见解。我们从在线社交网络Twitter上的每小时发送的邮件的标准化数量收集了美国县的工作日活动时间。在本文中，我们通过将活动时间表分解为两种主要模式的线性组合，显示了县人口和失业统计数据如何编码在人们的日常节奏中。这些模式的混合比率定义了每个县的措施，与就业（0.46 \ pm0.02）和失业率（-0.34 \ pm0.02）相关联。因此，两个主要活动模式可以与节律信号存在或个人的正常工作时间缺乏相关联。分析可以为决策者提供更好的洞察就业的过程，不仅可以根据正式登记的失业人员的数量，还可以根据人们在不同平台上离开的数字足迹来确定问题。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;今天还是明天-答案是在你的facebook喜欢&#34;&gt;今天还是明天？答案是在你的Facebook喜欢&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07726&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07726&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Tao Ding, Shimei Pan, Warren K. Bickel&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在经济学和心理学中，经常使用延迟贴现来表征个人如何选择较小的立即奖励和更大的延迟奖励。延迟贴现率更高的人通常选择较小但更直接的奖励（“今天”）。相比之下，折扣率较低的人往往会选择较大的未来奖励（“明天”）。由于调整立即满足渴望长期回报的能力在我们的决策中起着重要作用，所以较低的贴现率通常预示着更好的社会，学术和健康成果。相比之下，较高的贴现率通常与酒精/药物滥用，病理赌博和信用卡违约等有问题的行为相关。因此，对理解和调节延迟贴现的研究有可能产生巨大的社会效益。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要6篇(2017-03-22)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170322/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170322/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;CSI：假冒新闻的混合深度模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;假新闻传播“瘟疫”：是否可预防？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在VKontakte社交网络中测量，预测和可视化词表示和使用中的短期变化;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;拓扑加权质心（TWC）：流行病学和类流行病学时空结构的拓扑学方法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;关于传染病爆发的可预测性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;有向2K图的构建;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;csi-假冒新闻的混合深度模型&#34;&gt;CSI：假冒新闻的混合深度模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06959&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06959&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Natali Ruchansky, Sungyong Seo, Yan Liu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在最近的政治气候中，假新闻的主题引起了公众和学术界的关注。这种错误信息被引用对公众舆论产生强烈影响，从而带来恶意操纵的机会。检测假新闻是一个重要但具有挑战性的问题，因为人类通常很难区分错误信息。然而，已经有三个一般商定的假新闻的特点：文本，收到的答复和源用户宣传它。现有的工作主要集中于针对特定特征定制解决方案，但是假新闻流行的复杂性限制了它们的成功和通用性。在这项工作中，我们提出一个模型，结合所有三个特点，以更准确和自动化的预测。具体来说，我们包括双方，用户和文章的行为，以及传播假新闻的用户的群体行为。受三个特征的驱动，我们提出了一个名为CSI的模型，它由三个模块组成：捕获，评分和积分。第一模块使用递归神经网络（RNN）来捕获与给定文章一起发生的用户活动的时间模式，并且第二模块捕获用户随时间的行为。然后，两者与第三模块集成以将物品分类为假的或非假的。通过对现实世界数据的实验分析，我们证明CSI实现比现有模型更高的精度。此外，我们显示每个模块捕获关于用户和文章的相关行为信息关于假新闻的传播。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;假新闻传播-瘟疫-是否可预防&#34;&gt;假新闻传播“瘟疫”：是否可预防？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06988&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06988&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Eni Mustafaraj, Panagiotis Takis Metaxas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 2010年，一篇题为“从分钟到突出：政治言论和实时搜索”的论文获得了Web Science 2010会议的最佳论文奖。其中的发现是发现和记录什么被称为“Twitter炸弹”，有组织的努力传播关于民主候选人玛莎·科克利通过匿名Twitter帐户的错误信息。在本文中，总结了该事件的细节之后，我们将概述社交网络如何传播错误信息的方法。这样的配方中最重要的步骤之一是“渗透”已经参与关于主题的对话的用户团体，以使用它们作为在其扩展子网络中的错误信息的有机传播者。然后，我们采取这种错误信息传播食谱，并指出它是如何成功地用来传播假的新闻，在2016年美国总统选举。这些情景之间的主要区别是使用Facebook而不是Twitter，以及各自的动机（在2010年：政治影响;在2016年：通过在线广告的经济利益）。在将这些事件放在更广泛的利用网络的背景下，我们抓住这个机会来解决研究结果的影响的局限性，并开始谈论研究人员社区如何增加对现实世界社会问题的影响。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在vkontakte社交网络中测量-预测和可视化词表示和使用中的短期变化&#34;&gt;在VKontakte社交网络中测量，预测和可视化词表示和使用中的短期变化&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07012&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ian Stewart, Dustin Arendt, Eric Bell, Svitlana Volkova&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社交媒体中的语言是非常动态的：新词出现，趋势和消失，而现有词的意义可随时间波动。这种动态在危机期间尤其显着。这项工作解决了测量，可视化和预测短期文本表示移位，即单词的上下文语义的变化，并将这种移位与在社交媒体流中观察到的表面级词动力学或概念漂移进行对比的几个重要任务。与以前的文本学习词表示的方法不同，我们研究短期概念漂移和大型社交媒体语料库的表示移动之间的关系 - 在俄罗斯 - 乌克兰危机期间收集的俄罗斯VKontakte帖子在2014-2015年。我们的新颖贡献包括定量和定性方法（1）测量短期表示移位和与表面水平概念漂移的对比; （2）构建预测模型以预测来自先前含义和概念漂移的意义的短期变化;和（3）可视化短期表示移动的示例关键词，以证明我们的方法发现和跟踪新兴词在社交媒体的意义的实际使用。我们显示短期表示移位可以提前几个星期准确预测。我们在社交媒体中建模和可视化单词表示移动的独特方法可用于在危机事件期间探索和表征流语料库的特定方面，并可能改进其他下游分类任务，包括实时事件检测。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;拓扑加权质心-twc-流行病学和类流行病学时空结构的拓扑学方法&#34;&gt;拓扑加权质心（TWC）：流行病学和类流行病学时空结构的拓扑学方法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07175&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07175&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Massimo Buscema, Giulia Massini, Pier Luigi Sacco&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文首先系统地介绍了流行病学和类流行病学空间过程分析的拓扑方法。我们介绍基本概念和证据，在历史记录的流行和假流行过程的案例研究的多样收集测试的方法。该方法被发现一致地提供流行过程的结构特征的可靠估计，并且提供对片段伪流行过程的有用的分析洞察和解释。虽然这种分析必须被视为初步的，但我们发现，该方法的基本原则得到了第一次测试的强烈支持，并保证了本研究的未来研究。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;关于传染病爆发的可预测性&#34;&gt;关于传染病爆发的可预测性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07317&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07317&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Samuel V. Scarpino, Giovanni Petri&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 传染病爆发重现生物学：它们来自宿主，病原体及其共享环境的多层次相互作用。因此，预测疾病何时，在何地以及在多大程度上将传播需要复杂的系统方法来建模。最近的研究表明，预测爆发的不同组成部分 - 例如，预期的病例数量，需要治疗的病例的速度和速度，输入概率等是可行的。因此，推进疾病预测的科学和实践现在需要测试暴发预测的基本限制的存在。为了研究爆发预测的问题，我们使用置换熵作为模型独立的可预测性度量，研究信息理论限制以预测广泛的传染病。研究多种历史暴发的可预测性 - 包括淋病，流感，寨卡，麻疹，脊髓灰质炎，百日咳和腮腺炎 - 我们确定了时间序列预测的基本熵屏障。然而，我们发现，对于大多数疾病，这种预测的障碍通常远远超出单次爆发的时间尺度，这意味着预测可能成功。我们还发现，预测水平随着疾病的变化而变化，并且表明移动模型结构和社交网络异质性是观察到的传染病可预测性差异的最可能的机制。我们的结果突出了超越时间序列预测的重要性，通过采用动态建模方法进行预测，并提出在长期疾病时间序列中进行模型选择的挑战。我们进一步预测，我们的研究结果将有助于快速增长的流行病学预测领域，并且可以更广泛地涉及复杂的适应性系统的可预测性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;有向2k图的构建&#34;&gt;有向2K图的构建&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.07340&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.07340&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Bálint Tillman, Athina Markopoulou, Carter T. Butts, Minas Gjoka&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们研究构建与真实世界有向图在其度相关性方面类似的合成图的问题。我们定义定向2K构造（D2K）的问题，其将有向度序列（DDS）和联合程度和属性矩阵（JDAM）作为输入，以便在有向图中特别捕获程度相关性。我们提供必要和充分的条件来决定目标D2K是否可实现，我们设计一个有效的算法，创建与目标D2K的实现。我们评估我们的算法创建目标现实世界有向图（例如Twitter）的合成图，我们显示它相比于最先进的方法带来显着的好处。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要18篇(2017-03-21)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170321/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170321/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;协作传染过程的基本性质;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在线交流中的语义同源性：来自Twitter的证据;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在昂贵的网络交互中的同步和协作的演化;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;复杂网络中的凸度;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;群体的自我推进粒子在相互作用的领导之后的集体运动;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在PER共同作者网络中的链接行为;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;基于距离的网络指数和小世界资产;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;网络比较：嵌入和内部;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;扩大视角：天文生物学的智力和社会效益（无论是否发现地外生命）;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;性别问题！使用社会感知分析全球文化性别偏好的场地;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;结构性歧视的社会演变;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;如何预测选举;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;哪些朋友比你更受欢迎？接触力和社交网络中的友谊悖论;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;通过使用接触存储器促进信息传播;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;蜘蛛丝的热力学分析和复杂性的重要性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Extroverts Tweet不同于微博的Introverts;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;时间连通性的一般理论;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;网络分析在工业和应用数学中的作用;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;协作传染过程的基本性质&#34;&gt;协作传染过程的基本性质&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1603.09082&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1603.09082&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Li Chen, Fakhteh Ghanbarnejad, Dirk Brockmann&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们调查蔓延和持久在宿主群体中的传染过程之间的协同作用的影响。我们提出并分析了一个动态模型，其中受一个传播媒介$ A $影响的个体表现出高于被第二个媒介$ B $影响的基线倾向，反之亦然。该模型是用于建模单一传染过程的传统SIS（易感 - 感染敏感）模型的自然延伸。我们显示当协同性强时，协同性显着改变系统的动力学。该系统表现出不在单一剂传染中观察到的不连续相变，多稳定性，将传统流行阈值分离成用于起始和消灭以及滞后的不同阈值。这些属性是稳健的，并且通过在网格和通用网络拓扑上的随机模拟来证实。最后，我们研究在空间扩展版本的模型中的波传播和瞬变，并且显示，特别是对于基线再现率的中间值，系统的特征在于各种类型的波前速度。对于一些参数和负前端速度（后退波前），系统可以呈现空间非均匀的固定状态。这两种代理模型可以用作更复杂的传染过程的起点，涉及几种相互作用因子，特别适合于模拟宿主种群中微生物生态系统的传播和动力学的模型框架。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在线交流中的语义同源性-来自twitter的证据&#34;&gt;在线交流中的语义同源性：来自Twitter的证据&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1606.08207&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1606.08207&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sanja Šćepanović, Igor Mishkovski, Bruno Gonçalves, Nguyen Trung Hieu, Pan Hui&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 人们观察到在一组性状上分类连接。这种称为分类混合或有时均匀的现象可以通过社交网络中的分类系数来量化。揭示在社交网络中发现的强烈的分类混合的确切原因一直是研究的挑战。社会学的主要建议原因之一是类似的个人倾向于连接（通常本身称为同情）和已经相连的个人的社会影响。对研究人员和实践中的一个重要问题可以解决，我们在这里提出：了解这些倾向和基础社会网络结构之间的相互作用的确切机制。也就是说，除了上述的分类系数，还有几个其他静态和时间网络属性和子结构可以链接到社会网络中的同性和社会影响的趋势，我们在这里调查这些。具体地，我们处理计算机介导的\ textit {通信网络}（基于Twitter提及）和特定类型的分类混合，其可以从通信内容的语义特征推断，我们称为\ textit {语义同源}。据我们所知，我们的工作是首先对通信网络中的语义均匀性及其之间的相互作用提供深入分析。我们量化不同级别的语义同心，识别作为观察同源的驱动力的语义方面，在其时间演化中显示见解，最后，我们呈现其与Twitter上的通信网络的复杂的相互作用。通过分析这些机制，我们增加对什么是形状的语义方面的理解，以及它们如何塑造人类计算机介导的通信。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在昂贵的网络交互中的同步和协作的演化&#34;&gt;在昂贵的网络交互中的同步和协作的演化&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1607.03186&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1607.03186&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Alberto Antonioni, Alessio Cardillo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 尽管有大量关于同步的研究，但是认为相互作用对所涉及的个体具有成本的假设很少。相反，昂贵的互动的引入导致形成一种二分方案，其中个人可以决定合作并支付成本，以便与其他人口同步。或者，同一个人可以决定免费乘车，而不招致任何成本，等待其他人同步到她的状态。因此，同步的出现可以被看作是进化游戏的副产品，其中个人根据他们在过去积累的利益/成本比率来决定他们的行为。我们研究冢本振荡器的网络群体中的合作/同步的开始，并且报告拓扑是如何是必要的，以便合作蓬勃发展。我们还展示不同类别的拓扑如何在微观和宏观层面上促进不同的同步。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;复杂网络中的凸度&#34;&gt;复杂网络中的凸度&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1608.03402&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1608.03402&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Tilen Marc, Lovro Šubelj&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 度量图属性位于复杂网络分析的核心，而在本文中，我们通过凸子图的数学定义来研究它们的凸度。如果子图的节点之间的每个测地路径完全位于子图内，则子图是凸的。根据我们对凸度的看法，凸网络是这样的，其中每个连接的节点子集诱导凸子图。我们显示凸度是许多网络的固有属性，不存在于随机图中。大多数凸起是空间基础设施网络和社会协作图，由于它们的树状或类团结构，而食物网是研究的唯一真正非凸的网络。核 - 外围网络是局部凸起的，因为它们可以被分成由凸周围包围的非凸核。然而，随机图仅仅是局部凸的，意味着尺寸小于节点之间的平均测地距离的任何连接的子图几乎肯定是凸的。我们提出不同的网络凸度测量和讨论其在网络研究中的应用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;群体的自我推进粒子在相互作用的领导之后的集体运动&#34;&gt;群体的自我推进粒子在相互作用的领导之后的集体运动&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1609.03212&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1609.03212&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Bence Ferdinandy, Katalin Ozogány, Tamás Vicsek&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 为了在运动期间保持其凝聚力，群居动物必须作出集体决定。许多物种拥有多个社区的复杂社会。一个普遍的情况是，当存在两个主导水平时，一个对应于领导者，另一个对应于追随者。在本文中，我们研究这种两级自组装粒子的集体运动。我们提出一个模型，改编自一个最初提出来描述细胞的运动，导致平滑变化的相干运动。我们将使用与一些哺乳动物的大群体相对应的术语，其中领导者和追随者形成称为后宫的组。我们研究在运动期间通过计算机模拟在群体内子群的出现（自组织）。将所得到的过程与我们之前对Przewalski马群（Hortob \ agy，Hungary）的观察进行比较，我们使用来自公开的病例研究的结果。我们发现，该模型重现了由在开放地面上移动的后宫组成的群体的关键特征，包括领导者和学士团体（没有追随者的领导者群体）之间的追随者的战斗。然而，我们的一个发现不同意观察。在我们的模型中，新兴群体大小分布是正常的，基于历史数据的观察群体的群体大小分布被发现遵循对数正态分布。我们认为这表明，胸腔的形成（和大小）必须涉及更复杂的社会拓扑比简单的基于空间距离的相互作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在per共同作者网络中的链接行为&#34;&gt;在PER共同作者网络中的链接行为&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1609.09339&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1609.09339&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Katharine A Anderson, Matthew Crespi, Eleanor C Sayre&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在理解协作网络的动态性以及这些网络随着时间的推移如何形成和发展方面具有相当长期的兴趣。大多数关于社交网络动态的工作都集中在成熟的社区。工作检查新兴的社交网络是罕见的，只是因为数据很难实时获得。在本文中，我们使用来自一个新兴科学界的三十年的数据来看待社会网络发展的关键早期阶段。我们显示，当领域非常年轻时，个别研究人员的岛屿相对孤立地劳动，并且合作网络被断开。三十年后，我们发现了一个真正的协作社区，而不是一群个人，由一个强大的协作网络绑定在一起。然而，这种变化并没有逐渐发生\ textemdash网络仍然是孤立的个人，直到2000年代中期，当那些较小的部分突然编织成一个整体的松散分类。在本文的其余部分，我们考虑在这些观察到的结构变化中的三个因素的作用：增长，社会规范的变化，以及诸如现场特定会议和期刊等机构的引入。我们有来自该领域最早几年的数据，这一时期包括引入两个不同的机构：第一个专题会议和第一个专题期刊。我们还确定了两个相关的行为转变：与第一次会议同时发生的合着作者的离散增加，以及成立作者之间的转变，远离与外人合作，朝向彼此合作。这些因素的相互作用使我们更深入地了解协作网络的形成。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;基于距离的网络指数和小世界资产&#34;&gt;基于距离的网络指数和小世界资产&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06227&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06227&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mostafa Haghir Chehreghani, Albert Bifet, Talel Abdessalem&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 基于距离的指标，包括接近中心性，平均路径长度，偏心率和平均偏心率，是网络分析的重要工具。在这些指数中，两个顶点之间的距离通过它们之间的最短路径的大小来测量。然而，这种措施有缺点。一个充分研究的缺点是，将其扩展到断开的图（以及有向图）是有争议的。第二个缺点是，当在真实世界网络中使用此度量时，巨大数量的顶点可能具有完全相同的接近度/偏心率分数。第三个缺点是在许多应用中，两个顶点之间的距离不仅取决于最短路径的大小，还取决于它们之间的最短路径的数量。在本文中，我们开发了一个新的距离测量图形的顶点之间产生有区别的基于距离的中心性指数。该度量与最短路径的大小成比例，并与最短路径的数量成反比。我们提出的算法精确计算的建议歧视指数。然后我们开发了精确估计平均鉴别路径长度和平均鉴别偏心率的随机算法，并且显示它们给出这些指数的$（\ epsilon，\ delta）$近似。最后，我们对来自不同领域的几个真实世界网络预测了广泛的实验，并且表明与传统指数相比，区别性指数通常具有更多的可辨别性。我们的实验揭示，现实世界网络通常具有微小的平均鉴别路径长度，由常数（例如，2）界定。我们将这个属性称为微世界属性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;网络比较-嵌入和内部&#34;&gt;网络比较：嵌入和内部&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06231&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06231&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Weiyu Huang, Alejandro Ribeiro&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文提出了比较网络的方法，其中定义了给定网络中的节点对之间的关​​系。我们通过搜索最佳方法来定义这样的网络距离，以将一个网络嵌入到另一个网络中，证明这种距离是网络模空间中的有效度量，模置置换同构，并检查其与其他网络度量的关系。所定义的网络距离可以通过多维缩放来近似，然而，网络中缺乏结构导致差的近似。为了缓解这种问题，我们考虑定义网络内部的方法。我们显示，比较从一对网络诱导的内部产生与原始网络之间的实际网络距离相同的结果。通过显示区分由不同模型产生的网络的能力来探究实际的含义。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;扩大视角-天文生物学的智力和社会效益-无论是否发现地外生命&#34;&gt;扩大视角：天文生物学的智力和社会效益（无论是否发现地外生命）&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06239&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06239&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ian A. Crawford&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 天体生物学通常被定义为对宇宙中的起源，进化，分布和未来生命的研究。因此，它本质上是跨学科的，不能产生一个被宇宙和进化观点注入的世界观。天文生物学研究的这些属性，无论是否发现外星生物，都将越来越多地证明对社会有益。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;性别问题-使用社会感知分析全球文化性别偏好的场地&#34;&gt;性别问题！使用社会感知分析全球文化性别偏好的场地&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06288&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06288&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Willi Mueller, Thiago H Silva, Jussara M Almeida, Antonio A F Loureiro&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 性别差异是世界各地社会科学家积极研究的一种现象。传统上，用于支持这样的研究的数据是手动获得的，通常通过志愿者的调查。然而，由于它们由于手工步骤而具有固有的高成本，所以这种传统方法不能快速地扩展到大规模研究。我们在这里调查性别差异的一个特定方面：场地的偏好。为此，我们探索使用从Foursquare收集的登记数据来估计现实世界中的场所的文化性别偏好。为此，我们首先证明，通过分析世界各地区的签到数据，我们可以发现性别组之间特定场所的偏好的显着差异。这些重大差异中的一些反映了众所周知的文化模式。此外，我们还收集证据表明，我们的方法提供了关于在现实世界中给定地区的场所的性别偏好的有用信息。这表明观察到的性别和场所偏好可能不是独立的。我们的研究结果表明，我们提出的方法可能是一个有前途的工具，支持研究性别偏好的场所在不同的空间粒度在世界各地，比传统方法更快，更便宜，除了快速捕捉现实世界的变化。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;结构性歧视的社会演变&#34;&gt;结构性歧视的社会演变&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06311&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06311&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Gorm Gruner Jensen, Stefan Bornholdt&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 结构性歧视似乎是社会制度中的一个持久现象。我们在这里概述了它可以从社会系统本身的进化动力学产生的假设。我们在简单的社交游戏中研究代理人与中性徽章的进化动态，发现徽章很容易被系统区分，虽然不绑定到游戏的收益矩阵。可区分的唯一财产导致随后的歧视，因此为社会偏见的出现和冻结提供了一个模式。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;如何预测选举&#34;&gt;如何预测选举&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06351&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06351&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Nassim Nicholas Taleb&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们认为二元选择结果的估计作为mart，并且当连续更新估计时提出套利定价。我们认为，估计量需要作为二元期权定价，因为套利估值最小化常规使用的Brier分数来跟踪概率评估者的准确性。我们在标准算术布朗运动中在$ [L，H] $中创建一个双重mart ale过程$ Y $，在$（ -  \ infty，\ infty）$中创建$ X $和价格选择。双重过程$ Y $可以表示成功所需的数值投票。我们显示估计量的波动率与基础变量的波动率之间的关系。当对于最终结果存在高度不确定性时，1）二元的套利值接近50％，2）即使投票或其他基础显示出显着变化，估计也不应该经历大的变化。存在1）二元值，2）$ Y $的估计，3）$ Y $的估计在到期的剩余时间的波动性之间的套利关系。我们注意到，这些套利关系经常被2016年美国总统选举中的各种预测团体所侵犯，以及所有对候选人成功的中间评估都需要考虑的概念，而不仅仅是最后一个。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;哪些朋友比你更受欢迎-接触力和社交网络中的友谊悖论&#34;&gt;哪些朋友比你更受欢迎？接触力和社交网络中的友谊悖论&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06361&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06361&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： James P. Bagrow, Christopher M. Danforth, Lewis Mitchell&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 友谊矛盾表明，在社交网络中，自我倾向于比他们的改变更低的程度，或者“你的朋友比你更多的朋友”。大多数研究集中在友谊悖论及其对信息传输的影响，但将网络视为静态和未加权的。然而，人们只能将其注意预算的有限分数投入到每个社会交往中：高度个人可能有更少的时间专注于个人社交联系，迫使他们调整对他们不同社会关系的联系数量。在这里我们研究友谊矛盾的背景下不同的接触量之间自我和改变，发现接触量和友谊悖论的力量之间的联系。与自我相比，最频繁接触的改变表现出较不明显的友谊悖论，而较不频繁接触的改变更可能是高度的并引起悖论。因此，我们认为一个更微妙的版本的友谊悖论：“你最亲密的朋友比你做的朋友稍多”，在某些网络甚至：“你最好的朋友没有更多的朋友比你做”。我们证明这种关系是强大的，在社交媒体和移动电话数据集。这些结果对信息传递和社会网络中的影响有影响，我们使用简单的动力学模型进行探索。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;通过使用接触存储器促进信息传播&#34;&gt;通过使用接触存储器促进信息传播&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06422&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06422&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Lei Gao, Wei Wang, Panpan Shu, Hui Gao, Lidia A. Braunstein&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 促进信息传播是网络科学界蓬勃发展的研究课题。然而，关于促进信息传播的现有研究很少考虑人类记忆，其在传播动力学中起重要作用。在本文中，我们提出了一个非马尔可夫信息传播模型在复杂的网络，其中每个知情的节点通过使用邻居的过去的累积联系人的记忆联系邻居。我们系统地研究了不相关的配置网络和一组$ 22 $的真实世界网络的信息传播动态，并找到促进信息传播的有效联系策略，即知情的节点优先联系具有少量累积联系的邻居。根据有效接触策略，高度节点更可能在扩展的早期阶段被选择为接触的邻居，而在动态的后期阶段，具有小度的节点被优先接触。我们还提出了一个平均场理论来描述我们的模型，其质量上与人工和现实世界网络上的随机模拟很好。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;蜘蛛丝的热力学分析和复杂性的重要性&#34;&gt;蜘蛛丝的热力学分析和复杂性的重要性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06497&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06497&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： S.Ripandelli, D.Pugliese, U.Lucia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 蜘蛛丝是最近几年研究的最有趣的生物材料之一。使科学家研究这种有组织的系统的主要原因之一是其高水平的抵抗，如果与其他人工材料特点是更高的密度。随后，研究人员发现蜘蛛丝是由不同种类的蛋白质形成的复杂系统，组织（或无组织）以保证所需的抗性，其是最终应用和环境条件的函数。一些蜘蛛物种能够制备不同的丝，多达十二个，具有似乎是最终用途（即牵引丝网，捕获网等）的功能的组合物。本文的目的是通过热力学方法分析蜘蛛丝的性能，利用应用于聚合物的着名理论，并试图强调和发展一些有趣的考虑。此外，这项研究可以作为一个例子来介绍和讨论由N. N. Thaleb在他的书“Antifragile：Things that gain from disorder”中提出的可选性概念和反脆弱系统的重要性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;extroverts-tweet不同于微博的introverts&#34;&gt;Extroverts Tweet不同于微博的Introverts&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06637&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06637&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zhenkun Zhou, Ke Xu, Jichang Zhao&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 作为驱动人类行为的主要因素，个性可以是预测不同个体的离线和在线行为的优秀指标。然而，由于调查问卷和调查中的巨大费用和不可避免的主观性，传统研究探索人格与行为之间的联系以及在大量个人的背景下获得见解是具有挑战性的。考虑到在线社交媒体在日常沟通中的越来越重要的作用，我们认为大规模个人的足迹，如微博的微博，可以是鼓舞人心的代理推断人格，进一步了解其功能，塑造在线人类行为。在这项研究中，建立了从个人的自我报告到293个在微博的活跃用户的在线简介的地图，以训练一个有竞争力的机器学习模型，然后成功地识别超过7,000个用户作为外向型或内向型。从速度 - 空间模式，在线活动，情感表达和态度到虚拟荣誉的系统比较，令人惊讶地公开了外向的行为与微博的内向行为不同。我们的研究结果提供了坚实的证据，证明了使用机器学习客观地研究大量个人的个性的方法，并通过在线简介，揭示探测个性的应用和相应的行为。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;时间连通性的一般理论&#34;&gt;时间连通性的一般理论&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06687&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06687&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Keith Smith, Loukianos Spyrou, Javier Escudero&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 分析时域中的数据的成对连通性的方法可以提供用于提取瞬态，动态信息的丰富框架。本文提出了一个新的和高度灵活的方法为此目的的理论框架。通过构建编码连接拓扑的图，我们阐述了图函数的一般理论，其允许对连接信息的新颖的时间探测，定义为“时间连通性”。这包括在信号的时间分辨率下计算特殊形式的经典网络测量的方法。我们提出适当的解决方案的功能的三个相关的连通性度量相关性，相干性和相位滞后指数，并显示这种方法在Kuramoto模型的模拟和检测球体在嘈杂的3D网格的有用性。我们将我们的方法应用于国际贸易和脑电图脑功能连接的例子。在前者中，我们揭示了在全球经济学中整合的有效性的重要见解。在后者中，我们显示我们的方法以强大的方式结合信号动力学和功能连通性，在检测眼睛睁开和眼睛闭合休息状态之间的功能差异的检测中优于任何方法。这开辟了一种全新的方式来分析网络的时间信息，这有利于精确回答研究假设和收集基于数据的连接性和瞬态时间动态的新颖见解。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;网络分析在工业和应用数学中的作用&#34;&gt;网络分析在工业和应用数学中的作用&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06843&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06843&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Mason A. Porter, Sam D. Howison&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在工业中 - 以及在社会，自然，信息和医学科学中的许多问题 - 涉及离散数据并且受益于诸如网络科学，信息理论，优化，概率和统计学的主题的方法。因为网络的研究明确地涉及不同实体之间的连通性，所以在工业环境中变得非常突出，并且这种重要性在现代数据洪流中进一步加强。在本文中，我们讨论网络分析在工业和应用数学中的作用，我们给出了工业中网络科学的几个例子。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要18篇(2017-03-20)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170320/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170320/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;使用博弈论研究文化规范的演变;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;快速创新的意外和战略;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;定向网络中的排序层级的可检测性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;新闻媒体中的自我审查可以算法地检测吗？拉丁美洲的案例研究;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;提取社会推荐技术在用户评级预测中的隐性社会关系;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;HellRank：基于Hellinger的中心度量为双向社交网络;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;平均鸟：在Twitter上检测侵略和欺凌;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在政治危机期间在新闻文章和Twitter中识别党派倾向;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;节点的核心和层在大复用网络中的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;搜索引擎驱动社会网络的演进;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;受内部和外部因素影响的局部电网的创新扩散模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;人口控制政策对社会分裂的影响;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;有争议的社会媒体的讨论的潮流和流动;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;信息在社交媒体中的复杂传播的证据：使用Twitter Bots的实验;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;老化和多层结构的联合效应阻止了选民模型中的排序;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;基于频率的大脑网络：从复用框架到完整的多层描述;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;跨多种语言的全球实体排名;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;竞争和共生对共生生态系统生物多样性的共同影响;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用博弈论研究文化规范的演变&#34;&gt;使用博弈论研究文化规范的演变&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1606.02570&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1606.02570&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Soham De, Dana S. Nau, Michele J. Gelfand&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们讨论如何使用进化博弈理论（EGT）作为研究如何文化动力学和结构性质可以影响社会中的规范和行为的演变的框架。我们提供了一个关于EGT如何工作的简短教程，并讨论它可以提供什么样的见解。然后我们描述三个已发表的研究，其中我们已经开发EGT模型，有助于解释社会的结构和外部条件如何影响社会规范的出现。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;快速创新的意外和战略&#34;&gt;快速创新的意外和战略&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1608.01900&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1608.01900&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： T. M. A. Fink, M. Reeves, R. Palma, R. S. Farr&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 创新是组织对生物体的进化：它是组织如何适应环境变化和改进。创新的政府，机构和公司更有可能繁荣和经受时间的考验;那些没有这样做的人落后于他们的竞争对手，屈服于市场和环境变化。然而，尽管我们对进化的理解有了稳步的进展，但是什么推动创新仍然难以捉摸。一方面，组织大量投资于系统战略以推动创新。另一方面，历史分析和个人经验表明，偶然性在发现过程中发挥重要作用。为了统一这两个观点，我们分析了创新的数学作为一个搜索过程的可行设计在整个宇宙的构建基块。然后，我们使用来自语言，美食和技术的历史数据测试我们的见解。通过在获得更多组件时测量可制造设计的数量，我们观察到不同组件的相对有用性不是固定的，而是随时间交叉。当这些交叉是意想不到的，他们似乎是偶然的结果。但是，当我们可以提前预测交叉，他们提供了一个机会，以战略性地增加我们的产品空间的增长。因此，我们发现创新的偶然和战略愿景可以被视为同一事物的不同表现：组件构建块随时间变化的重要性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;定向网络中的排序层级的可检测性&#34;&gt;定向网络中的排序层级的可检测性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1608.06135&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1608.06135&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Elisa Letizia, Paolo Barucca, Fabrizio Lillo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在有向图中识别节点的层次和排名是许多应用的基础，例如社交网络分析，生物学，经济学和金融。最近提出的方法通过找到节点的有序分区来识别层次结构，其使得称为痛苦的得分函数最小化。该功能以取决于违反的强度的方式惩罚违反层次结构的链接。为了调查排名等级的可检测性，我们引入了随机图的集合，即分层随机块模型。我们发现，当结构不够强并且类的大小相对于整个网络小时，痛苦可能无法识别层次。我们分析表征可检测性阈值，我们显示一个迭代版本的痛苦可以部分克服这个分辨率极限。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;新闻媒体中的自我审查可以算法地检测吗-拉丁美洲的案例研究&#34;&gt;新闻媒体中的自我审查可以算法地检测吗？拉丁美洲的案例研究&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.06947&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.06947&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Rongrong Tao, Baojian Zhou, Feng Chen, Naifeng Liu, David Mares, Patrick Butler, Naren Ramakrishnan&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社交媒体的审查已经被深入研究，并提供了政府如何扼杀在线言论自由的见解。在传统媒体（例如新闻）中使用社交媒体作为响铃检测（自我）审查的比较少（或没有）注意。我们提出一种新颖的无监督方法，其将社交媒体视为传感器以检测新闻媒体中的审查，其中在新闻媒体中发布的信息与在社交媒体中发布的相关信息之间的统计上显着的差异被自动识别为候选检查事件。我们开发了一个假设测试框架，以确定和评估被审查的关键字集群，和一个新的近线性时间算法（称为GraphDPD），以确定最高评分群集作为审查指标。我们概述了来自墨西哥和委内瑞拉的半合成数据以及实际数据集（使用Twitter和本地新闻媒体）的大量实验，强调了准确检测真实世界自我审查事件的能力。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;提取社会推荐技术在用户评级预测中的隐性社会关系&#34;&gt;提取社会推荐技术在用户评级预测中的隐性社会关系&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1612.01428&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1612.01428&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Seyed Mohammad Taheri, Hamidreza Mahyar, Mohammad Firouzi, Elahe Ghalebi K., Radu Grosu, Ali Movaghar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 推荐在我们的日常生活中起着越来越重要的作用。推荐系统自动向用户推荐可能对他们感兴趣的项目。最近的研究表明，将社会信任纳入矩阵因子分解方法明显提高了评级预测的准确性。这种方法主要使用由用户明确表达的信任分数。然而，使用户提供彼此的显式信任分数通常是具有挑战性的。有相当多的研究提取信任度量，以基于用户之间的交互来计算和预测用户之间的信任分数。在本文中，我们首先介绍如何通过描述推荐系统中用户之间的Hellinger距离，从用户对项目的评分中提取社交关系。然后，我们建议将预测的信任得分纳入社会矩阵分解模型。通过分析来自三个众所周知的真实世界数据集的社会关系提取，其中：信任和推荐数据可用，我们得出结论：使用社交推荐技术中的隐式社交关系具有与实际信任分数几乎相同的性能，用户。因此，我们建立我们的方法，称为Hell-TrustSVD，在先进的社会推荐技术之上，结合提取的隐含的社会关系和用户给出的评级对活动用户的项目的预测。就我们所知，这是扩展TrustSVD与提取的社会信任信息的第一个工作。实验结果支持每当明确的信任不可用时将隐式信任用于矩阵分解的想法可以比用户等级预测中的最先进的方法更好地执行。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;hellrank-基于hellinger的中心度量为双向社交网络&#34;&gt;HellRank：基于Hellinger的中心度量为双向社交网络&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1612.01511&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1612.01511&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Seyed Mohammad Taheri, Hamidreza Mahyar, Mohammad Firouzi, Elahe Ghalebi K., Radu Grosu, Ali Movaghar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 测量社交网络中的中心性，特别是在二分节模式中，提出了几个挑战，例如需要完全知道网络拓扑和缺乏正确地检测top-k行为代表性用户。在本文中，为了克服上述挑战性问题，我们提出了一个准确的中心度量，称为HellRank，以识别中心节点在二分社会网络。 HellRank基于在二分网络的同一侧上的两个节点之间的Hellinger距离。我们理论上分析Hellinger距离对二分网络的影响，并找到这个距离的上限和下限。 HellRank中心度测量的计算可以通过让每个节点仅使用其直接邻居上的本地信息来分布，因此不需要中央实体来充分了解网络拓扑结构。我们实验地评估与真实世界网络上的其他中心度度量相关的HellRank度量的性能。结果显示，根据Kendall和Spearman秩相关系数，HellRank和其他常规度量之间的部分等级相似性。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;平均鸟-在twitter上检测侵略和欺凌&#34;&gt;平均鸟：在Twitter上检测侵略和欺凌&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.06877&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.06877&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Despoina Chatzakou, Nicolas Kourtellis, Jeremy Blackburn, Emiliano De Cristofaro, Gianluca Stringhini, Athena Vakali&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 近年来，对社交媒体上的用户的欺凌和侵犯显着增长，对所有人口统计的受害者造成严重后果。特别是，网络欺凌影响了全世界一半以上的年轻社交媒体用户，并且由于长期和/或协调的数字骚扰，也导致了青少年自杀。然而，用于理解和减轻它的工具和技术是稀缺的，并且大多是无效的。在本文中，我们提出一个原则和可扩展的方法来检测欺凌和攻击性行为在Twitter上。我们提出一个鲁棒的方法，用于提取文本，用户和基于网络的属性，研究网络霸凌和攻击者的属性，以及什么功能将它们与普通用户区分开来。我们发现，欺凌用户发布更少，参与更少的在线社区，并且不如普通用户受欢迎，而侵略者是相当受欢迎，往往包括更多的消极性在他们的职位。我们评估我们的方法使用一个语句的1.6M发布超过3个月，并表明机器学习分类算法可以精确检测用户展示欺凌和侵略行为，实现超过90％的AUC。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;在政治危机期间在新闻文章和twitter中识别党派倾向&#34;&gt;在政治危机期间在新闻文章和Twitter中识别党派倾向&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05819&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05819&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Dmytro Karamshuk, Tetyana Lokot, Oleksandr Pryymak, Nishanth Sastry&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在本文中，我们有兴趣了解主流和社交媒体之间在大规模危机期间形成舆论的相互关系，特别是关于如何在主流新闻和社交网络中构架事件以及这些框架中使用的语言如何允许推断政治倾向和党派。我们研究主流和社交媒体的政治议程设置的语言选择，通过分析超过40M的tweets的数据集和超过400万的来自乌克兰2013  -  2014年期间的大规模抗议的新闻文章 - 被称为“Euromaidan”在俄罗斯，亲俄罗斯和乌克兰部队在乌克兰东部和克里米亚的Euromaidan冲突。我们设计了一个自然语言处理算法，以大规模分析语言标记，指向在线媒体的特定政治倾向，并表明新闻文章和Twitter帖子的政治倾向可以高水平的准确性推断。这些发现使我们能够更好地理解大规模危机期间党派意见形成的动态以及主流和社交媒体在这种情况下的相互作用。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;节点的核心和层在多元网络中的影响&#34;&gt;节点的核心和层在多元网络中的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05833&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05833&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Christoph Rahmede, Jacopo Iacovacci, Alex Arenas, Ginestra Bianconi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们制定和提出一个算法（MultiRank）用于大型多元网络中节点和层的排序。 MultiRank考虑了数据的完全多元网络结构，并利用节点和层方面的网络的双重性质。所提出的层的中心性（影响）和节点的中心性由一组耦合的方程确定。基本思想在于向从高度影响的层和从已经中心的节点接收链路的节点分配更多的中心性。如果高度中心节点在其中是活跃的，层是更有影响力的。该算法适用于定向/非定向以及加权/未加权多路复用网络。我们讨论MultiRank在多元网络数据集的三个主要例子的应用：欧洲空中交通复用网络，Pierre Auger多元协作网络和粮农组织多元贸易网络。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;搜索引擎驱动社会网络的演进&#34;&gt;搜索引擎驱动社会网络的演进&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05922&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05922&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Cai Fu, Chenchen Peng, Xiao-Yang Liu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 搜索引擎与社交网络紧密耦合，主要是为用户获取感兴趣的信息而设计的。具体地，搜索引擎辅助社交网络的信息传播，即，使得用户能够利用关键词访问感兴趣的内容 - 搜索和促进从源用户直接到潜在感兴趣用户的内容传送的过程。伴随这样的过程，社交网络随着在具有共同兴趣的用户之间出现新的链接而演变。然而，对这种“鸡鸡蛋”问题没有明确的理解，即新的联系促进更多的社会互动，反之亦然。在本文中，我们的目标是定量表征由搜索引擎驱动的社会网络演化现象。首先，我们提出一个社会网络演化的搜索网络模型。其次，我们采用两个性能度量，即度数分布和网络直径。理论上，我们证明度数分布遵循加强的幂律，并且网络直径缩小。第三，我们定量地显示，搜索引擎加速了社交网络中的谣言传播。最后，基于四个真实世界的数据集（即CDBLP，Facebook，微博推文，P2P），我们验证我们的理论发现。此外，我们发现搜索引擎大大增加了谣言传播的速度。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;受内部和外部因素影响的局部电网的创新扩散模型&#34;&gt;受内部和外部因素影响的局部电网的创新扩散模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05964&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05964&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Laura Hattam, Danica Vukadinovic Greetham&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： Haynes等人（1977）推导出一个非线性微分方程，以确定创新在社会网络中跨越空间和时间的传播。这种模式取决于模仿者和社会系统中的创新者，其中模仿者对内部影响作出反应，而创新者对外部因素作出反应。这里，这个微分方程被应用于模拟在位于英国的本地电力网络内的低碳技术（LCT）的摄取。该网络包括分配给某些馈线的许多家庭。首先，Haynes模型的行波解决方案用于预测采用时间作为模仿和创新影响的函数。然后，创建表示电网的网格，使得可以实现有限元方法（FEM）。接下来，创新扩散用Haynes方程和FEM建模，其中施加不同的内部和外部压力的大小。因此，检查这些模型参数的影响。此外，计算在固定馈线位置的LCT采用轨迹，这给出宏观理解在特定网络站点的吸收行为。最后，讨论在家庭层面采用LCT。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;人口控制政策对社会分裂的影响&#34;&gt;人口控制政策对社会分裂的影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05974&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05974&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Zvi Lotker, David Peleg&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 提出了人口控制政策，并在某些地方作为遏制人口增长的手段。本文涉及这种政策的令人不安的副作用，即由于家庭规模分布变化而导致的社会分裂的潜在风险。这种效应在一些简单的设置中示出并且通过模拟示出。此外，分析了社会分割对家庭大小分布的依赖性。特别地，显示在所研究的模型下，任何禁止3个或更多儿童的家庭的人口控制政策都会带来社会分裂的可能风险。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;有争议的社会媒体的讨论的潮流和流动&#34;&gt;有争议的社会媒体的讨论的潮流和流动&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05994&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05994&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Kiran Garimella, Gianmarco De Francisci Morales, Aristides Gionis, Michael Mathioudakis&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们探讨了有争议的话题的极化在Twitter上是如何演变的 - 长时间（2011到2016年），以及作为对导致相关活动增加的主要外部事件的反应。我们发现增加的活性通常与增加的极化相关;然而，我们发现在我们研究的主题中，极化在时间上没有一致的长期趋势。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;信息在社交媒体中的复杂传播的证据-使用twitter-bots的实验&#34;&gt;信息在社交媒体中的复杂传播的证据：使用Twitter Bots的实验&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06027&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06027&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Bjarke Mønsted, Piotr Sapieżyński, Emilio Ferrara, Sune Lehmann&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 由于诸如Twitter等在线平台的出现，数百万用户已经可以在大规模地研究技术社会系统中的信息传播的动态。系统地重复出现的一个问题是信息是根据简单的还是复杂的动力学传播：每一次暴露于一条信息是否具有用户采用它的独立概率（简单传染），或者该概率取决于来源的数量暴露，增加高于某一阈值（复合传染）？迄今为止的大多数研究是观察性的，因此，不能解开混杂因素的影响，例如社会强化，均等，有限注意或网络社区结构。这里我们描述一个新的控制实验，我们在Twitter上使用“社交机器人”部署执行协调尝试在传播信息。我们建议描述简单和复杂传染动力学的两个贝叶斯统计模型，并测试竞争假设。我们提供实验证据，复杂传染模型描述观察到的信息扩散行为比简单的传染更准确。我们的结果的未来应用包括对社交媒体上的恶意宣传运动，改进的营销和广告策略以及有效的网络干预技术的设计的更有效的防御。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;老化和多层结构的联合效应阻止了选民模型中的排序&#34;&gt;老化和多层结构的联合效应阻止了选民模型中的排序&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06073&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06073&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Oriol Artime, Juan Fernandez-Gracia, Jose J. Ramasco, Maxi San Miguel&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 多层结构可以在网络上运行的系统的动态中引起深刻的变化。作为链接重叠或层之间的度相关性的特征例如有助于增强某些相互作用并且在动态过程中起重要作用。在这项工作，我们调查如何多层结构影响老化选民模型的动态。经典投票者是最简单的观点动态模型之一，代理人复制随机选择的最近邻居的意见。除了观点动态，它在其他领域的应用，如建模催化剂和物种竞争。复制机制模仿无条件模仿的效果，重要的是知道在哪些条件下它能够带来全局共识，这是系统动力学的吸收状态。受到在人类交互的经验数据集中发现的强时间不均匀性的启发，人们还可以在节点中引入衰老：代理更新观点的概率随着从上次改变以来经过的时间而减少。该系统被研究作为跨层共享状态的节点的分数的函数，所谓的多重性参数q。我们发现系统的动力学在中间值q 处遭受显着的变化。在上面，选民模型总是通过粗化过程达到吸收配置。在其下，一部分实现落入动态陷阱，无限延迟到达吸收状态。这些陷阱与自发对称破裂相关联，其中不同层中的主导意见具有相反的符号。因此，我们的结果证实了老化和多层拓扑结合的相关性以产生新的现象学。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;基于频率的大脑网络-从复用框架到完整的多层描述&#34;&gt;基于频率的大脑网络：从复用框架到完整的多层描述&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06091&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06091&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Javier M. Buldú, Mason A. Porter&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们探讨如何使用功能多层网络来研究大脑区域之间的动态相互作用，这些多层网络的层表示大脑操作的不同频带。具体来说，我们调查考虑脑作为多层网络的后果，其中所有脑区域可以在不同的频带彼此相互作用，而不是作为多路网络，其中不同频带之间的相互作用只允许在每个脑区域内而不是在他们之间。我们详细研究了多层网络的组合超拉普拉斯矩阵的第二小特征值，因此我们表明层间边缘的异质性，特别是缺失边缘的分数，严重地改变了多层网络的光谱性质。我们用合成网络模型和从静止状态脑磁图得到的真实数据集来说明我们的结果。我们的工作表明在频率多层脑网络的建设中的一个重要问题。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;跨多种语言的全球实体排名&#34;&gt;跨多种语言的全球实体排名&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06108&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06108&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Prantik Bhattacharyya, Nemanja Spasojevic&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们提出使用维基百科和Freebase知识库建立跨越多种语言的实体的全球长尾排名的工作。我们识别多个功能，并构建一个模型，使用超过10000个标签的地面实况数据集对实体进行排名。最终系统排名2700万个实体，精度为75％，F1得分为48％。我们提供跨语言排名质量的绩效评估和实证证据，并打开未来研究的最终排名列表。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;竞争和共生对共生生态系统生物多样性的共同影响&#34;&gt;竞争和共生对共生生态系统生物多样性的共同影响&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.06122&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.06122&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Carlos Gracia-Lázaro, Laura Hernández, Javier Borge-Holthoefer, Yamir Moreno&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 生态系统中物种之间的关系可以通过复杂网络来表示，其中负面（竞争）和积极（共同）互动同时存在。最近，已经表明，许多生态系统可以投入到互惠网络中，嵌套减少有效的物种间竞争，从而促进互惠互动，增加共存物种或生物多样性的数量。然而，目前的方法通过采用不适当处理竞争性相互作用的平均场观点来忽略物种间竞争的结构。在这里，我们介绍一个基于多层网络的概念的框架，这自然地考虑了共性和竞争。因此，我们放弃平均场假说，并通过动态人口模型和数值模拟显示竞争和共生之间存在复杂的关系。具体来说，我们表明，当考虑到所有相互作用时，共生主义不会对专家和通用物种的进化产生相同的后果。这导致在竞争和共生的参数空间中生物多样性的一个不平凡的轮廓。我们的研究结果强调如何同时考虑正和负相互作用可以有助于我们理解生态系统中的拓扑和生物多样性之间微妙的权衡，并要求重新考虑以前的发现在理论生态学，因为它们可能会影响结构和动态稳定性的互惠制度。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要13篇(2017-03-17)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170317/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170317/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;改进的重力贸易模型：调和宏观经济和网络模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;复用网络上的动态模型的新框架;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;具有非马尔可夫传输和恢复的网络中的扩展过程的稳定性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;共享车辆系统中的定价和优化：排队模型和近似算法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;社会网络中的风格化事实：基于社区的静态建模;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;为什么我们读维基百科;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;soc2seq：社交嵌入满足对话模型;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;多重网络的光谱聚类方法;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;检测社交媒体上的仇恨代码;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;稀疏复杂网络的渗滤波动;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;转录活动中重尾的性质和起源;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;排名有影响的传播者是一个不明确的问题;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;量子概率作为行为概率;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;改进的重力贸易模型-调和宏观经济和网络模型&#34;&gt;改进的重力贸易模型：调和宏观经济和网络模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1506.00348&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1506.00348&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Assaf Almog, Rhys Bird, Diego Garlaschelli&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 国际贸易网络（ITN）的节点和链接分别代表世界国家及其贸易关系，ITN的结构影响全球的关键经济进程，包括全球化，经济一体化，工业生产，以及冲击和不稳定的蔓延。通过简单而准确的模型来表征ITN是一个开放的问题。传统的重力模型使用诸如GDP，地理距离和可能的其他因素等宏观经济特性成功地重现了相关国家之间的贸易量。然而，它预测具有完全或同构拓扑的网络，因此不能再现ITN的高度异质结构。另一方面，最近的最大熵网络模型成功地再现了ITN的复杂拓扑，但不提供关于贸易量的信息。在这里，我们通过引入贸易的增强重力模型（EGM）来整合这两种当前不兼容的方法。 EGM是在最大熵框架内将重力模型与网络方法组合的最简单的模型。通过一个透明度足以普遍适用于任何经济网络的统一原则性机制，EGM提供了一个新的计量经济学框架，其中贸易可能性和贸易量可以通过任何二元和国家宏观经济变量的任何组合来单独控制。该模型成功地再现了ITN的全局拓扑和本地链路权重，节省了协调冲突方法。它还表明任何两个国家交易一定量的概率应遵循几何或指数分布，附加点质量为零量。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;复用网络上的动态模型的新框架&#34;&gt;复用网络上的动态模型的新框架&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1507.00695&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1507.00695&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Daryl R. DeFord, Scott D. Pauls&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 许多复杂系统具有作为多层网络的自然表示。虽然这些公式保留比标准单层网络模型更多的信息，但是还没有完全开发的用于计算网络度量和关于这些对象的统计的理论。我们介绍一系列由动态应用激发的多重过程的模型，并研究其光谱的理论和计算的属性。我们研究多重扩散和马尔可夫动力学的特殊情况，使用光谱结果来计算它们的收敛速率。我们使用我们的框架来定义一个版本的多重特征向量中心性，它概括了文献中一些现有的概念。最后，我们将我们的运算符与合成和现实世界网络上的结构导出模型进行比较，以帮助描述不同框架所适用的上下文。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;具有非马尔可夫传输和恢复的网络中的扩展过程的稳定性&#34;&gt;具有非马尔可夫传输和恢复的网络中的扩展过程的稳定性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1606.08518&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1606.08518&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Masaki Ogura, Victor M. Preciado&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 虽然在网络中发生的病毒扩散过程通常使用马尔可夫模型进行分析，其中传输和恢复时间遵循指数分布，但是经验研究表明，在大多数真实情形中，这些时间的分布远不是指数分布。为了克服这个限制，我们首先介绍一个广义扩展模型，允许传输和恢复时间遵循在给定精度内的任意分布。在这种情况下，我们推导广义扩散模型的条件指数快速收敛到无感染的平衡与给定的速率（换句话说，以消除病毒传播），而不依赖于平均场近似。基于我们的结果，我们说明传输/恢复分布的特定形状如何严重影响收敛速度。因此，在实际传播过程中通过指数分布观察到的非指数传输/恢复时间的建模可以在扩展动力学的稳定性分析中引起显着的误差。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;共享车辆系统中的定价和优化-排队模型和近似算法&#34;&gt;共享车辆系统中的定价和优化：排队模型和近似算法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1608.06819&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1608.06819&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Siddhartha Banerjee, Daniel Freund, Thodoris Lykouris&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 由于复杂的网络外部因素，设计和运行共享车辆系统（自行车共享/汽车共享/骑车共享）比其他资源分配设置更具挑战性：在这样的系统中，改变任何位置的价格会影响整个系统的未来供应非常短的时间。这种外部性被稳态马尔科夫链模型很好地捕获，因此这些外部性被广泛地用于共享车辆系统。然而，使用这样的模型来设计定价策略在计算上是困难的，因为所得到的优化问题是高维和非凸的。我们开发一个一般框架，在这样的系统中设计定价政策，基于一种新的凸放松，我们称为高架流弛豫。我们的方法为广泛的目标函数（吞吐量，收入，福利）提供了第一个高效的算法\ emph {严格近似保证}。对于任何共享车辆系统$ n $车站和$ m $车辆，我们显示一个简单的定价政策与$ 1 +（n-1）/ m $的近似比可以通过我们的放松有效地计算。当$ m / n $，每个车站的平均车辆数量很大时，这种保证是特别有意义的，这在实践中经常是这样。我们的方法的简单性还允许我们将其扩展到更复杂的设置。除了定价之外，共享车辆系统还使得其他控制杠杆能够调节需求和供应：重新平衡空车辆，将车辆重定向到附近车辆等。我们的方法产生了对所有这些问题具有相同近似保证的有效算法，作为特殊情况几个现有的启发式和渐近保证。我们还扩展我们的方法，以在多目标设置中获得双标准保证;我们用Ramsey定价的例子来说明这一点。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;社会网络中的风格化事实-基于社区的静态建模&#34;&gt;社会网络中的风格化事实：基于社区的静态建模&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.03664&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.03664&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Hang-Hyun Jo, Yohsuke Murase, János Török, János Kertész, Kimmo Kaski&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 过去对社会网络数据集的分析使我们能够对人类社会的许多方面进行实证研究，这些方面通常被称为社会网络的程式化事实，如网络数量的广泛分布，社区的存在，各种混合，和强度拓扑相关。由于整个社会网络的结构在很大程度上尚未被探索，为了更深入地了解人类社会，需要更全面的数据集和风格化事实的建模。现有的动态模型通常需要大量的计算工作，而各种静态建模方法对于显示风格化事实的整个社交网络趋于复杂化。在本文中，为了建模整个社会网络，我们采用一种替代方法，通过设计一个基于社区的静态模型，其中一些社区被随机分配到孤立的节点使用一些合理的假设，使社区大小异质和更大的社区被分配有更小的链路密度和更小的特征链路权重。有了这些少数假设，我们能够生成现实的社交网络，显示大多数风格化的事实，广泛的参数，这反过来可以解释为什么程式化的事实是如此常见的观察。我们还获得各种网络量的分析结果，其结果与数值结果相当。由于我们的基于社区的静态模型易于实现并且易于扩展，因此它可以用作物理，计算机科学和社会科学中的进一步应用的参考系统，基准或测试台。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;为什么我们读维基百科&#34;&gt;为什么我们读维基百科&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.05379&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.05379&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Philipp Singer, Florian Lemmerich, Robert West, Leila Zia, Ellery Wulczyn, Markus Strohmaier, Jure Leskovec&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 维基百科是网络上最受欢迎的网站之一，数百万用户依靠它来满足广泛的信息需求。虽然了解这些需求是什么是至关重要的，以便能够满足他们，但目前还不知道为什么用户访问维基百科。本文的目的是通过将维基百科读者的调查与用户活动的基于日志的分析相结合来填补这一空白。基于最初的一系列用户调查，我们沿着几个维度构建维基百科用例的分类，捕获用户访问维基百科的动机，他们正在寻找的知识的深度，以及他们在访问维基百科之前对感兴趣的主题的知识。然后，我们通过对实况维基百科进行的大规模用户调查，对这些用例的流行程度进行量化，接近30,000响应。我们的分析突出了推动用户访问维基百科的各种因素，例如时事，媒体报道的主题，个人好奇心，工作或学校作业，或无聊。最后，我们将调查回应与维基百科服务器日志中的受访者的数字痕迹进行匹配，从而发现与特定用例相关联的行为模式。例如，对于无聊或随机探索的用户，我们观察到跨主题的长和快节奏的页面序列，而使用维基百科来工作或学习的用户花费更多时间在关于诸如科学的主题的单独文章上。我们的研究结果推进了我们对维基百科的读者动机和行为的理解，并可能影响开发人员旨在改善维基百科的用户体验，编辑努力满足他们的读者的需求，第三方服务（如搜索引擎）提供访问维基百科内容，以及旨在构建诸如推荐引擎的工具的研究者。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;soc2seq-社交嵌入满足对话模型&#34;&gt;soc2seq：社交嵌入满足对话模型&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.05512&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.05512&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Parminder Bhatia, Marsal Gavalda, Arash Einolghozati&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 虽然喜欢或上传一个移动应用程序上的帖子很容易，但用书面回复的问题要困难得多，这是由于认知负荷带来了有意义的回应以及输入文本的机制。在这里，我们提出一个新颖的文本回答生成模型，超越当前的自动回复和预测文本输入模型，考虑到用户的内容偏好，他们的会话风格的特质，甚至他们的社交图的结构。具体来说，我们开发了两种类型的用于个性化用户交互的模型：基于内容的对话模型，其利用位置和用户信息，以及基于社交图的对话模型，其将基于内容的对话模型与社交图表。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;多重网络的光谱聚类方法&#34;&gt;多重网络的光谱聚类方法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05355&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05355&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Daryl R. DeFord, Scott D. Pauls&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 多路复用网络为复杂系统的研究提供了一个重要的工具，并且最初为单层网络设计的扩展技术是一个重要的研究领域。分析网络的一个最重要的方法是将节点聚集到代表公共连接模式的社区。在本文中，我们将光谱聚类扩展到多重结构，并讨论在尝试定义自然泛化时出现的一些困难。为了分析我们的方法，我们描述三个简单的，合成的多路网络和比较不同的多路复用模型的性能。我们的研究结果表明动态动机模型比发现合适的社区结构动机模型更成功。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;检测社交媒体上的仇恨代码&#34;&gt;检测社交媒体上的仇恨代码&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05443&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05443&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Rijul Magu, Kshitij Joshi, Jiebo Luo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 社交媒体已成为世界各地数百万人日常生活不可或缺的一部分。它提供了一个表达意见和信仰，传达给大量观众的平台。然而，这种人们可以表达自己的方便性也允许宣传和仇恨言论的大规模传播。为了防止违反社交媒体平台的滥用政策，以及避免自动系统（例如Google对话AI）的侦测，种族主义者已开始使用程式码（「Google行动」）。这涉及到在煽动仇恨的帖子或鸣叫中，用与上下文无关的良性词语代替对社群的引用。例如，用户已经使用单词Googles和Bings分别代表非裔美国人和亚洲人。通过生成发布此类内容的用户列表，我们通过允许我们研究这些集中的用户集的使用模式，从分类微博向前迈进了一步。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;稀疏复杂网络的渗滤波动&#34;&gt;稀疏复杂网络的渗滤波动&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05528&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05528&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ginestra Bianconi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们揭示了波动对稀疏复杂网络渗透的作用。为此，我们考虑节点的初始损伤的两个随机实现，并且我们评估在两种情况下或仅在一种情况下预期保留在网络的巨大组件中的节点的分数。我们的框架包括一个消息传递算法，能够预测单个网络的波动，以及稀疏网络的预期波动的分析预测。这种方法适用于真正的生态和基础设施网络，并且它表现出它们对外部损害的响应的预期波动。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;转录活动中重尾的性质和起源&#34;&gt;转录活动中重尾的性质和起源&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05545&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05545&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Peter Mathews, Lewis Mitchell, Giang T. Nguyen, Nigel G. Bean&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 现代社交媒体平台促进在线信息的快速传播。诸如社会传染和信息传播的建模现象取决于对信息共享过程的详细了解。在Twitter中，这种情况的一个重要方面发生在转发，用户转播其他用户的tweets。为了提高我们对这些分布的理解，我们分析了转发时间的分布。我们表明，幂指数截止的幂律提供了比先前建议的幂律更好的拟合。我们通过人类行为的突然性和个人对不同任务的优先级来解释这种适应。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;排名有影响的传播者是一个不明确的问题&#34;&gt;排名有影响的传播者是一个不明确的问题&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05644&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05644&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jain Gu, Sungmin Lee, Jari Saramäki, Petter Holme&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在网络中找到信息和疾病的有影响力的传播者是一个重要的理论问题，并且是近来相当大的兴趣之一。它几乎完全被表示为节点排名问题 - 根据它们的影响力来识别有影响力的传播者排名节点的方法。在这项工作中，我们显示排名方法不一定工作：最具影响力的节点集取决于集合中的节点数量。因此，接种的$ n $最重要的节点的集合不需要具有与$ n + 1 $最重要的节点的集合相同的任何节点。我们提出了一种量化这种现象的程度和影响的方法，并且表明它在经验和模型网络中是常见的。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;量子概率作为行为概率&#34;&gt;量子概率作为行为概率&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.05691&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.05691&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： V.I. Yukalov, D. Sornette&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们证明人类决策者的行为概率与量子概率共享许多共同的特征。这并不意味着人类是一些量子物体，而只是表明量子理论的数学适用于人类决策的描述。量子规则用于描述决策的适用性与在不确定性的复合前景的情况下作出决策的重要过程有关。这种过程包括决策者在做出选择时的审议。除了对所考虑的前景的效用的评估之外，真正的决策者也欣赏它们各自的吸引力。因此，人类的选择不仅仅基于前景的效用，而且包括解决效用 - 吸引二元性的必要性。为了证明人类意识真正地与量子理论的规则类似地起作用，我们开发了一种将人类行为概率定义为由量子规则确定的概率的方法。我们显示人类的量子行为概率不仅仅在定性上解释人类决策是如何做的，而且他们预测行为概率的量化值。分析大量的经验数据，我们发现理论预测和观察到的实验数据之间有良好的定量一致性。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>