<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>研究速递 on 网络科学研究速递</title>
    <link>http://www.complexly.me/categories/%E7%A0%94%E7%A9%B6%E9%80%9F%E9%80%92/feed/index.xml</link>
    <description>Recent content in 研究速递 on 网络科学研究速递</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <copyright>Copyright (c) 2017. All rights reserved.</copyright>
    <atom:link href="http://www.complexly.me/categories/%E7%A0%94%E7%A9%B6%E9%80%9F%E9%80%92/feed/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要11篇(2017-03-06)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170306/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170306/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;一个测量和预测个人科学家的表现的框架;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;定向网络的抵御能力;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;公约之间的竞争和选择;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;多关系推荐的加权随机游走取样;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;语义变化的频率模式：语言变化中近临界动力学的基于语料库的证据;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;DAWT：密集注释维基百科跨多种语言的文本;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;同行影响如何影响能源消耗;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;有推广时的在线人气模型病毒式传播潜力和注意经济学;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;解卷积推荐系统中的反馈循环;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;当哈希碰撞楔形：一个分布式算法寻找高相似性向量;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;加权生长单纯复形;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;一个测量和预测个人科学家的表现的框架&#34;&gt;一个测量和预测个人科学家的表现的框架&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1510.02749&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1510.02749&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Endel Poder&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 定量文献计量指标广泛用于评估科学家的绩效。然而，传统指标不太依赖于旨在衡量的过程的分析和测量的实际目标。在这项研究中，我提出一个简单的框架来衡量和预测个人研究者的科学绩效，考虑到出版和引文过程的主要规律性和实际任务的要求。新指标的统计特性 - 科学家的个人影响率 - 通过应用于爱沙尼亚研究人员的样本来说明。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;定向网络的抵御能力&#34;&gt;定向网络的抵御能力&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1701.03404&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1701.03404&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Jin-Hua Zhao&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 复杂的互连系统的弹性涉及在基于随机或设计方案的外部扰动之后的宏观功能节点簇的大小。对于在成分之间具有定向或非对称相互作用的互连系统的表示，定向网络是方便的选择。然而，交互方向如何影响网络恢复能力仍然缺乏彻底的探索。在这里，我们使用基于节点的入和出度的简单故障过程来研究定向网络的弹性，其中任何节点具有内分度$ &amp;lt;k_ {in} $或外分度$ &amp;lt;反复删除k_ {ou} $。利用明确的分析框架，我们可以预测剩余节点簇在没有度相关的有向随机图上的相对大小。我们表明，对于$ k_ {in} \ geq 2 $或$ k_ {ou} \ geq 2 $的情况下，不连续过渡上升，节点之间的单向交互驱动网络更容易受到基于入和出度。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;公约之间的竞争和选择&#34;&gt;公约之间的竞争和选择&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1702.06527&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1702.06527&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Rahmtin Rotabi, Cristian Danescu-Niculescu-Mizil, Jon Kleinberg&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在许多领域，不同公约之间的潜在竞争决定了哪个公约将成为主导。人们看到社区术语的成功，政治修辞中的竞争性框架或技术语境中的术语的成效。这些影响已经在在线领域广泛传播，其中数据提供了在细粒度水平上研究各公约之间的竞争的潜力。然而，在分析公约随时间变化的动态时，即使有详细的在线数据，也会遇到两个重大挑战。首先，随着公约的发展，其意义的基本内容也会发生变化;这种实质性变化混淆了对社会影响的调查。第二，公约的选择是通过个人在社区内的复杂交互作用进行的，竞争公约的用户之间的争论在公约的演变中起着关键作用。任何分析必须在这两个问题的存在下进行。在这项工作中，我们研究一个设置，我们可以干净地跟踪公约之间的竞争。我们的分析基于24年来eprint中的低级创作约定的扩展：通过跟踪宏的扩散和其他作者定义的约定，我们能够研究即使基本含义保持不变的约定。我们发现，随着时间的推移，共同作者之间的相互作用在选择它们中起着至关重要的作用;社区越来越少有经验的成员之间的区别，以及有可见和不可见效应的公约之间的区别，都是基本过程的核心。通过我们的分析，我们在人口水平上预测不同同义词约定随时间的最终成功 - 以及在个人层面上人们之间的“斗争”结果。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;多关系推荐的加权随机游走取样&#34;&gt;多关系推荐的加权随机游走取样&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00034&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00034&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Fatemeh Vahedian, Robin Burke, Bamshad Mobasher&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在信息重载的网络中，个性化推荐系统是帮助用户找到最相关信息的必要工具。最常用的推荐框架假定用单个关系表征的用户交互。然而，对于许多任务，例如在社交网络中的推荐，用户项目交互必须被建模为多个关系的复杂网络，而不仅仅是单个关系。最近对多关系因子分解和混合推荐器模型的研究已经表明，使用扩展元路径来捕获关于网络中的用户和项目的附加信息可以增强这种网络中的推荐的准确性。这项工作的大部分集中在未加权的异构网络，并且为了应用这些技术，加权关系必须简化为二进制关系。然而，与诸如对于推荐至关重要的加权边缘（例如用户评级）相关联的信息在这种二值化中丢失。在本文中，我们探索了一种随机游走采样方法，其中边缘采样的频率是边缘权重的函数，并且在加权异构网络中应用这生成扩展元路径。利用这种抽样技术，我们证明了在推荐精度和模型生成效率方面对多个数据集的改进的性能。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;语义变化的频率模式-语言变化中近临界动力学的基于语料库的证据&#34;&gt;语义变化的频率模式：语言变化中近临界动力学的基于语料库的证据&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00203&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00203&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Quentin Feltgen, Benjamin Fagard, Jean-Pierre Nadal&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 通常认为，当语言项目获得新的含义时，其在语言中的总体使用频率随S形的生长曲线随时间而增加。然而，这种说法只得到有限数量的案例研究的支持。在本文中，我们提供第一基于语言的语言变化的S曲线的一般性的定量确认。此外，我们发现另一种通用模式，在S增长之前可变持续时间的等待时间阶段，在此期间语义扩展词的使用频率保持低和或多或少恒定。我们还提出了一种基于使用的语言变化模型，由认知考虑支持，预测两个阶段，潜伏期和快速S增长发生。驱动机制是随机动力学，在使用频率的空间中的随机游走。基本的确定性动力学突出了控制参数的作用，控制变化开始的认知动力的强度，其调整鞍状节点分叉附近的系统。在临界点附近，延迟阶段对应于临界区域上的扩散时间，并且S增长到随后的快速收敛。两个阶段的持续时间被计算为随机游走过程的特定第一通过时间，导致与从我们的数据集提取的那些分布适合的分布。我们认为我们的结果不是特定于研究的语料库，但适用于语义变化一般。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dawt-密集注释维基百科跨多种语言的文本&#34;&gt;DAWT：密集注释维基百科跨多种语言的文本&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00948&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00948&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Nemanja Spasojevic, Preeti Bhargava, Guoning Hu&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在这项工作中，我们打开了多种语言的DAWT数据集 - 密集注释的维基百科文本。注释包括映射到实体的标记的文本提示（由它们的Freebase机器ID表示）以及实体的类型。数据集包含总共13.6M篇文章，5.0B令牌，13.8M提及实体共现。 DAWT包含比维基百科标记中原始存在的实体链接多4.8倍的锚文本。此外，它跨越几种语言，包括英语，西班牙语，意大利语，德语，法语和阿拉伯语。我们还提出了用于生成丰富了维基百科标记的数据集的方法，以增加链接数。除了主数据集，我们还开发了几个派生数据集，包括提及实体共现计数和实体嵌入，以及Freebase ids和Wikidata项ids之间的映射。我们还讨论这些数据集的两个应用程序，并希望打开它们将证明对自然语言处理和信息检索社区有用，以及促进多语言研究。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;同行影响如何影响能源消耗&#34;&gt;同行影响如何影响能源消耗&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00980&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00980&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Datong P. Zhou, Munther A. Dahleh, Claire J. Tomlin&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 本文分析了同行效应对理性，效用最大化用户网络的电力消耗的影响。用户从消费电力消耗电力以及消耗比它们的邻居更少的能量，以及消耗比他们的邻居更多的不利。为了最大化为负载服务实体提供电力的利益，受到这种同行效应的用户，我们采用两阶段游戏理论模型，其中实体设置第一阶段的价格，消费者决定他们的需求响应观察到的价格，以便最大化它们在第二阶段的效用。我们推导出这样的同伴效应减少总用户消费的理论陈述。此外，我们获得封闭形式的解决方案，用于完全价格歧视情况下的负载服务实体的电力消耗和利润以及完整信息下的单一价格以及不完全信息下的近似。模拟表明，只将所有用户的选定子集暴露给同伴效应最大化实体的利润。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;有推广时的在线人气模型病毒式传播潜力和注意经济学&#34;&gt;有推广时的在线人气模型病毒式传播潜力和注意经济学&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.01012&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.01012&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Marian-Andrei Rizoiu, Lexing Xie&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 模拟在线项目的流行度动态是社交媒体分析和计算社会科学中的一个重要的开放性问题。本文提出了一个深入研究外部促销下的人气动态，特别是在预测在线视频的人气跳跃，并确定有效和有效的时间表，以促进在线内容。最近提出的霍克斯强度过程（HIP）模型作为外源性刺激与内源性反应之间的非线性相互作用的流行性。我们提出了基于HIP的两个新的度量：描述每单位促销的流行度增益，并量化这种效果展开所需的时间。我们通过包含关于视频的固有属性的信息，其接收的促销和流行度排名的非线性效应，对未来的流行度做出更准确的预测。我们通过模拟来说明随着时间的推移人气的展开和资源的时间敏感价值之间的相互作用。最后，我们的模型提供了广告中常用的周期性和持续促进策略的新颖解释，作为增加感知的病毒潜力。本研究提供了关于设置促销计划的定量指南，考虑内容的病毒性，时间和经济。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;解卷积推荐系统中的反馈循环&#34;&gt;解卷积推荐系统中的反馈循环&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.01049&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.01049&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ayan Sinha, David F. Gleich, Karthik Ramani&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 协作过滤是一种基于所有用户偏好的集体信息来推断用户对新内容的偏好的流行技术。推荐系统然后使用该信息向用户提供个性化建议。当用户接受这些建议时，它在推荐系统中创建反馈循环，并且这些循环反复地影响协作过滤算法随时间的预测。我们调查是否可以识别受这些反馈回路影响的项目。我们陈述足够的假设来反卷积反馈回路，同时保持反求解容易。我们进一步开发一个度量来解开推荐系统对整个用户项目评级矩阵的影响。我们对合成和真实世界数据集使用这个度量，以（1）识别推荐系统影响最终评级矩阵的程度，（2）对经常推荐的项目进行排名，以及（3）区分用户的评级项目是推荐的还是内在偏好。我们的结果表明，可以使用没有任何时间信息的评级矩阵的单个快照来恢复固有用户偏好的评级矩阵。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;当哈希碰撞楔形-一个分布式算法寻找高相似性向量&#34;&gt;当哈希碰撞楔形：一个分布式算法寻找高相似性向量&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.01054&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.01054&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Aneesh Sharma, C. Seshadhri, Ashish Goel&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 寻找类似的用户对是社交网络中的基本任务，在排名和个性化任务中有许多应用，例如链路预测和连接强度检测。用户相似性的常见表现是基于网络结构：每个用户由表示用户的网络连接的向量表示，其中这些向量中的成对余弦相似性定义用户相似性。用户相似性应用的主要任务是发现具有大于给定阈值$ \ tau $的成对余弦相似度值的所有类似对。与之前的工作相比，假设$ \ tau $非常接近1，我们专注于推荐应用程序，其中$ \ tau $小，但仍然有意义。所有对余弦相似性问题在具有数十亿边缘的网络上是计算上的挑战，并且对于具有小$ \ tau $的设置尤其如此。据我们所知，没有实际的解决方案用于在大型社交网络上计算所有用户对，例如$ \ tau = 0.2 $，即使使用分布式算法的力量。我们的工作直接通过引入一个新的算法&amp;mdash; WHIMP &amp;mdash;在MapReduce模型中有效地解决这个问题，来解决这个问题。 WHIMP的关键观点是结合Cohen-Lewis的“楔形采样”方法用于近似矩阵乘法和Charikar的SimHash随机投影技术。我们提供了WHIMP的理论分析，证明它具有接近最佳的通信成本，同时保持与现有技术水平相当的计算成本。我们还通过计算四个海量数据集上的所有高度相似的对，并且表明它精确地找到高相似性对，从而经验地展示WHIMP的可伸缩性。特别是，我们注意到WHIMP成功地处理了整个Twitter网络，它有数百亿的边缘。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;加权生长单纯复形&#34;&gt;加权生长单纯复形&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.01187&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.01187&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Owen T. Courtney, Ginestra Bianconi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 简单复合物描述协作网络，蛋白质相互作用网络和脑网络，并且在一般的网络结构中，其中相互作用可以包括多于两个的节点。在实际应用中，通常对单纯复形进行加权。在这里我们提出一个非均衡模型的加权成长单纯复形。所提出的动力学能够生成加权的单纯复形，在权重和拓扑之间的丰富的相互作用不仅出现在节点和链接的水平，而且在更高维度的面的水平出现。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arxiv网络科学论文摘要11篇(2017-03-03)</title>
      <link>http://www.complexly.me/post/20170303/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://www.complexly.me/post/20170303/</guid>
      <description>

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;秘鲁共和国议会立法共同主办网络中的时间依赖性社区结构;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;足球比赛中球员的方向对准和追逐的统计特性;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;指导点过程的变分政策;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;审议增加了人群的智慧;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Erdos - Renyi随机图形拓扑随机吗？;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;使用积极的未标记学习和领域适应，从在线评论中识别产品召回的领先指标;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;地球同步路由和寻址方案;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;人类方言的空间演化;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;创意社区揭秘：美化统计概述;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;多社会网络中的友谊维护和预测;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;一种用于在控制复杂网络中枚举所有可能的输入节点的高效算法;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;秘鲁共和国议会立法共同主办网络中的时间依赖性社区结构&#34;&gt;秘鲁共和国议会立法共同主办网络中的时间依赖性社区结构&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1510.01002&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1510.01002&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Sang Hoon Lee, José Manuel Magallanes, Mason A. Porter&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 我们研究在秘鲁国会的时间依赖立法共同主办网络的社区结构，我们简要比较它们在美国参议院的立法联合赞助网络。为了研究这些立法，我们采用时间网络的多层表示，其中每层中的立法者彼此连接，其权重基于它们共同发起的票据数量。然后，我们使用多层模块性最大化来检测这些网络中的社区。从我们的计算，我们能够捕获在2006  -  2011年秘鲁国会的权力变化。例如，我们观察到“机会主义者”的出现，他们从一个社区转向另一个社区，以及具有凝聚力的立法团体，其初始组成立法者从不改变社区。有趣的是，许多机会主义者属于在国会中赢得多数的集团。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;足球比赛中球员的方向对准和追逐的统计特性&#34;&gt;足球比赛中球员的方向对准和追逐的统计特性&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1611.03880&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1611.03880&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Takuma Narizuka, Yoshihiro Yamazaki&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 着眼于足球游戏中两个相互作用的运动员的运动，一个运动员和最近的对手运动员的两个速度矢量表现出强对准。特别是，我们发现存在一个特征人际距离$ r \ simeq 500 $ cm低于其对齐的圆形方差迅速减少。通过引入订单参数$ \ phi（t）$来测量玩家的速度向量的对齐程度，我们还发现最近玩家的速度向量之间的角度分布变为包裹Cauchy（$ \ phi \ lesssim 0.7 $ ）和von Mises和包裹的Cauchy分布的混合（$ \ phi \ gtrsim 0.7 $）。为了理解这些发现，我们构建一个简单的模型为两个相互作用的球员的运动与以下规则：追逐球员和重置的追逐。我们数字表明，我们的模型成功地重现了从实际数据获得的结果。此外，从数值研究，我们发现有另一个特征距离$ r \ simeq 1000 $ cm低于玩家的追逐开始。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;指导点过程的变分政策&#34;&gt;指导点过程的变分政策&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1701.08585&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1701.08585&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Yichen Wang, Grady Williams, Evangelos Theodorou, Le Song&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 时间点过程是对事件发生进行建模的有力工具，并且在社会科学中具有大量的应用。在本文中，我们考虑如何设计点过程的最优控制策略的问题，使得由过程驱动的随机系统被引导到目标状态。特别地，我们利用关键洞察力从最佳度量和变分推理的角度观察随机最优控制问题。我们进一步提出一个凸优化框架和一个有效的算法来更新政策适应当前的系统状态。对合成和真实世界数据的实验表明，我们的算法可以比其他随机控制方法更精确和有效地引导用户活动。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;审议增加了人群的智慧&#34;&gt;审议增加了人群的智慧&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00045&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00045&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Joaquin Navajas, Tamara Niella, Gerry Garbulsky, Bahador Bahrami, Mariano Sigman&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 许多独立估计的聚合可以胜过最准确的个体判断。这个百年的发现，通常被称为“人群的智慧”，最近已经应用于从癌症的诊断到财务预测的问题。人们普遍认为，集体准确性的关键是保持个人在人群中的独立性。与这个普遍的观点相反，我们表明审议和讨论提高了集体智慧。我们问现场人群（N = 5180）回答一般知识问题（例如埃菲尔铁塔的高度）。参与者首先单独回答，然后审议并以五个小组作出协商一致的决定，最后提供了修订的个人估计。我们发现，共识和修订后的估计比独立意见的统一集合可以实现的偏差和多样性更小。因此，不同的共识决定的平均值比总结独立意见要准确得多。即使只有四个共识选择，也超过了成千上万个人的智慧。我们的研究结果表明，独立辩论的平均信息是一个非常有效的策略，利用我们的集体知识。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;erdos-renyi随机图形拓扑随机吗&#34;&gt;Erdos - Renyi随机图形拓扑随机吗？&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00210&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00210&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Keith Smith, Javier Escudero&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 不，我们证明Erdos - Renyi随机图不是拓扑随机的。这开始提供关于为什么随机图不能解释真实世界网络的拓扑特征的数学解释。这对网络科学中实现的随机化过程具有深远的影响。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;使用积极的未标记学习和领域适应-从在线评论中识别产品召回的领先指标&#34;&gt;使用积极的未标记学习和领域适应，从在线评论中识别产品召回的领先指标&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00518&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00518&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Shreesh Kumara Bhat, Aron Culotta&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 消费者保护机构负责保护公众免受危险产品的侵害，但其管辖下的数千种产品很难确定并快速响应消费者投诉。从消费者的角度来看，在线评论可以提供产品缺陷的证据，但是手动筛选数百个评论并不总是可行的。在本文中，我们建议一个系统来挖掘亚马逊的评论，以确定可能造成安全或健康危害的产品。由于这项任务的标签数据很少，我们的方法将积极的无标签学习与领域适应相结合，对来自美国消费品安全委员会的消费者投诉进行分类。对于手动注释亚马逊产品评论的验证集，我们发现我们的方法导致绝对F1得分改善比最佳竞争基线高8％。此外，我们将分类器应用于亚马逊对已知召回产品的评论;分类器在45％的产品召回之前识别报告安全危害的评论。这表明该系统可能能够提供预警系统，以在官方召回被宣布之前提醒消费者有害产品。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;地球同步路由和寻址方案&#34;&gt;地球同步路由和寻址方案&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00520&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00520&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Ivan Voitalov, Rodrigo Aldecoa, Lan Wang, Dmitri Krioukov&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在任何电信网络中，特别是在物联网（IoT）网络中路由的关键要求是可扩展性。路由必须在网络中的任何源和目的地之间路由分组，而不会招致随着网络大小和动态增加而快速增长的不可管理的路由开销。在这里我们提出一种寻址方案和耦合网络拓扑设计方案，保证基本上最优的路由可扩展性。 FIB大小尽可能小，等于节点具有的邻接数，而路由控制开销被最小化，因为即使在网络中的灾难性故障时也交换了近零路由控制消息。关键的新成分是寻址方案，其纯粹是局部的，仅基于节点的地理坐标和中心性测量，并且不需要用于网络嵌入的任何复杂的非局部计算或全局网络拓扑知识。为这些优势支付的价格是，网络拓扑不能是任意的，但应该遵循特定的设计，导致类似Internet的拓扑。所提出的方案可以最容易地部署在覆盖网络中，以及在其中可获得地理位置信息的其它网络部署中，并且其中网络拓扑可以遵循设计规范而增长。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;人类方言的空间演化&#34;&gt;人类方言的空间演化&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00533&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00533&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： James Burridge&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 人类方言的地理模式是历史的结果。在这里，我们制定了语言变化的简单空间模型，表明这种历史进化的最终结果在某种程度上可以是可预测的。该模型显示，语言方言区域的边界由类似于表面张力的长度最小化效应控制，该表面张力由可以引起曲率的人口密度变化以及海岸线或类似边界的形状所介导。方言区域的可预测性出现，因为这些效应将驱动许多复杂的，随机化的早期状态朝向较小数量的稳定的最终配置之一。该模型能够再现观察和预言的辩证学家。这些包括方言连续性，同语言捆绑，扇动，城市方言特征的波浪式传播，以及人类活动对区域可以支持的方言数量的影响。该模型还提供了一个分析形式，用于给出地理和语言距离之间的关系，以及曲线的一般化以解释人口中心的存在。一个简单的修改允许我们分析表征“表观时间”的语言概念。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;创意社区揭秘-美化统计概述&#34;&gt;创意社区揭秘：美化统计概述&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00800&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00800&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Nam Wook Kim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 在线社区正在改变创意专业人士如艺术家和设计师分享想法，接收反馈和寻找灵感的方式。虽然他们越来越受欢迎，但迄今为止几乎没有研究。在本文中，我们调查Behance，一个在线社区网站的广告素材，以保持与他人的关系，并展示他们的作品从平面设计，插图，摄影和时尚等各个领域。我们采取定量方法研究关于该网站的三个研究问题。什么吸引跟随和欣赏艺术品Behance？主题周围存在什么样的活动？最后，颜色是否在吸引欣赏方面发挥作用？总之，男性建议更多的追随者和赞赏，大多数用户关注几个主题，灰度颜色意味着更少的赞赏。这项工作作为一个创意社区的初步概述，以后的研究可以建立。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;多社会网络中的友谊维护和预测&#34;&gt;多社会网络中的友谊维护和预测&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00857&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00857&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Roy Ka-Wei Lee, Ee-Peng Lim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 由于在线社交网络（OSN）的激增，用户发现自己参与多个OSN。这些用户保留活动跟踪，因为他们保持友谊和与这些OSN中的其他用户交互。在这项工作中，我们分析用户如何保持在多个OSN的友谊，研究在Twitter和Instagram上有帐户的用户。具体来说，我们研究用户的友谊与多个OSN中友谊分布的均匀性的相似性。我们的研究表明，大多数用户在Twitter和Instagram喜欢在两个OSN中保持不同的友谊，保持只有一小群共同的朋友在整个OSN。基于我们的实证研究，我们进行链接预测实验，以使用邻域特征，邻域友好维护特征和交叉链接特征来预测多个OSN中的缺失友谊链接。我们的链路预测实验表明，非监督方法可以在使用另一OSN数据预测一个OSN中的链路中产生良好的准确性，并且可以使用具有友好维护的监督方法和其他测量作为特征来进一步改进链路预测精度。&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;一种用于在控制复杂网络中枚举所有可能的输入节点的高效算法&#34;&gt;一种用于在控制复杂网络中枚举所有可能的输入节点的高效算法&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;地址： &lt;a href=&#34;http://arxiv.org/abs/1703.00876&#34;&gt;http://arxiv.org/abs/1703.00876&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者： Xizhe Zhang, Jianfei Han&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;摘要： 控制复杂网络在许多应用领域中非常重要。最近的工作发现，通过最大匹配可以获得用于控制网络的输入节点（MIS）的最小数量。然而，网络的最大匹配不是唯一的，并且可能存在许多MIS。由于计算成本高，找到所有可能的输入节点对于大规模网络是困难的。这里我们提出一种有效的算法来枚举网络的所有可能的输入节点。我们严格证明所有可能的输入节点可以通过最大匹配算法的简单修改获得，这允许我们通过仅计算一个MIS获得所有可能的输入节点（所有MIS的联合）。在合成网络和实际网络上的实验结果表明，所提出的算法的计算复杂度与前一个算法的对比明显提高。对于大规模合成网络和真实网络，观察到与以前的算法相比增加了100000x。&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>